<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a_new_version_is_available">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="a_new_version_of_samsung_cloud_is_available">Samsung Cloud ဗားရွင္းအသစ္ တစ္ခုကို အရန္သင့္ ရႏိုင္ပါသည္။ သင့္ေဒတာကုိ နဂုိအတုိင္းျပန္ထားၿပီးေနာက္ ၎ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="a_request_to_access_to_samsung_cloud_was_denied_because_we_couldnt_verify_that_it_was_you">ကြၽႏ္ုပ္တို႔က သင္ျဖစ္ေၾကာင္း အတည္ျပဳ၍ မရေသာေၾကာင့္ Samsung Cloud ကို သံုးစြဲခြင့္ျပဳရန္ ေတာင္းဆိုခ်က္ကို ျငင္းပယ္ခဲ့သည္။</string>
    <string name="about_brand_name">%s ၏ အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_samsung_cloud">Samsung Cloud အေၾကာင္း</string>
    <string name="accessibility">သုံးခြင့္ရမႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="accs_switch">ကူးေျပာင္းပါ</string>
    <string name="add_email_address">အီးေမးလ္ လိပ္စာ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_one_drive_to_gallery_and_my_files">ေအာက္ပါအရာအားလုံး ရရွိရန္ OneDrive ကို ပုံျပန္ခန္းႏွင့္ ကြၽႏ္ုပ္၏ ဖိုင္မ်ားတြင္ ထည့္ပါ :</string>
    <string name="add_your_email_address_to_your_samsung_account_so_you_can_send_you_the_verification_email">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ သင့္ကို အတည္ျပဳအီးေမးလ္ပို႔ေပးႏိုင္ရန္ သင္၏အီးေမးလ္လိပ္စာကို သင္၏ Samsung account တြင္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="after_the_move_gallery_will_be_continuously_backed_up">ေရႊ႕ၿပီးေနာက္ ျပခန္းကို OneDrive သို႔ စဥ္ဆက္မျပတ္ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="after_you_agree_to_all_of_the_above_this_message_will_not_be_shown_again">အထက္ပါအခ်က္အားလံုးကုိ သင္သေဘာတူၿပီးေနာက္ ဤမက္ေဆ့ခ်္ကုိ ေနာက္ထပ္ ျပေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="after_your_accounts_are_connected">သင့္အေကာင့္မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးသည့္ေနာက္ သင့္႐ုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားသည္ OneDrive တြင္ အလိုအေလ်ာက္ စတင္ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="agree">သဘာတူညီသည္</string>
    <string name="alarms">ႏိႈးစက္မ်ား</string>
    <string name="album">အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="album_size_used">%1$s %2$s သံုးထားသည္</string>
    <string name="albums_to_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည့္ အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="albums_to_sync">ဆင့္ခ္လုပ္ရန္အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="albums_to_upload">အပ္လုဒ္တင္ရန္ အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="all_albums">အယ္လ္ဘမ္ အားလုံး</string>
    <string name="all_data_backed_up">ေဒတာအားလံုး အရန္သိမ္းလုိက္ၿပီ။</string>
    <string name="all_data_backed_up_title">ေဒတာအားလံုး အရန္သိမ္းလိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="all_data_restored_title">ေဒတာအားလုံး နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားၿပီးၿပီ</string>
    <string name="all_items_permanently_deleted">အုိင္တမ္အားလံုးကုိ အၿပီး ဖ်က္လုိက္သည္။</string>
    <string name="all_your_data_has_been_restored_to_your_phone">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္ဖုန္းသို႔ ျပန္လည္ရယူၿပီးၿပီ။ သင့္ SD ကတ္ထဲရွိ ေဒတာသည္ %s ဖုိင္တြဲထဲတြင္ ရွိသည္။</string>
    <string name="all_your_data_has_been_restored_to_your_phone_short">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္ဖုန္းသို႔ ျပန္လည္ရယူၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="all_your_data_has_been_restored_to_your_phone_your_sd_card_data_is">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္ဖုန္းသို႔ ျပန္လည္ရယူၿပီးၿပီ။ သင့္ SD ကတ္ထဲရွိ ေဒတာသည္ %s ဖုိင္တြဲထဲတြင္ ရွိသည္။</string>
    <string name="all_your_data_has_been_restored_to_your_tablet">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္တက္ဘလက္သို႔ ျပန္လည္ရယူၿပီးၿပီ။ သင့္ SD ကတ္ထဲရွိ ေဒတာသည္ %s ဖုိင္တြဲထဲတြင္ ရွိသည္။</string>
    <string name="all_your_data_has_been_restored_to_your_tablet_short">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္တက္ဘလက္သို႔ ျပန္လည္ရယူၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="all_your_data_has_been_restored_to_your_tablet_your_sd_card_data_is">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္တက္ဘလက္သို႔ ျပန္လည္ရယူၿပီးၿပီ။ သင့္ SD ကတ္ထဲရွိ ေဒတာသည္ %s ဖုိင္တြဲထဲတြင္ ရွိသည္။</string>
    <string name="all_your_previous_samsung_cloud_settings_restore">သင္၏ယခင္ Samsung Cloud သတ္မွတ္ခ်က္အားလုံးကို နဂိုအတိုင္းျပန္ထားမည္ျဖစ္ေသာေၾကာင့္ သင္သည္ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ေဒတာမ်ားအား ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းႏွင့္ အရံသိမ္းျခင္းကို ခ်က္ခ်င္းစတင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="allow">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_all_files_access">Samsung Cloud အတြက္ ဖိုင္အားလံုး ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲသည္ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_all_files_access_common">Samsung Cloud အတြက္ ဖိုင္အားလံုး ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲသည္ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_backup_on_this_network_q">ဤကြန္ရက္တြင္ အရန္သိမ္းခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="allow_permission">ခြင့္ျပဳခ်က္ကုိ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_ps_to_change_system_settings">%s အား စနစ္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_ps_to_use_network_connection">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကုိ သံုးရန္ %s ကုိ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="allow_required_permission">လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳေပးပါ</string>
    <string name="allow_required_permissions">လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳေပးပါ</string>
    <string name="allow_the_use_of_network_connections_and_access_to_following_data">Allow %s to use network connections and access the following data:</string>
    <string name="allow_the_use_of_network_connections_for_ps_to_access_following_feature">ေအာက္ပါလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲရန္ %s အတြက္ ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္ အသံုးျပဳျခင္းကို ခြင့္ျပဳရန္ :</string>
    <string name="allow_this_app">ဤဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ သုိေလွာင္ခန္းတစ္ခုခုရွိ ဖိုင္အားလံုးကို ဖတ္ရန္၊ မြမ္းမံျပင္ဆင္ရန္ႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ရန္ ဤအက္ပ္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="allow_this_app_tablet">ဤတက္ဘလက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ သုိေလွာင္ခန္းတစ္ခုခုရွိ ဖိုင္အားလံုးကို ဖတ္ရန္၊ မြမ္းမံျပင္ဆင္ရန္ႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ရန္ ဤအက္ပ္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="always_on_display_settings">Always On Display သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="animated_gif">သက္ဝင္လႈပ္ရွားေနေသာ GIF</string>
    <string name="any_device_signed_to_your_account_can_restore_secure_folder">သင့္အေကာင့္ထဲသို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာ မည္သည့္ကိရိယာမဆိုက စိတ္ခ်ရေသာ ဖိုင္တြဲကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="app_disabled">အက္ပ္ ပိတ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="app_disabled_error_backup">အက္ပ္ ပိတ္ထားသည္။ ဤအက္ပ္၏ ေဒတာကို အရံသိမ္းႏိုင္ရန္အတြက္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ၿပီး ၎ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="app_disabled_error_restore">အက္ပ္ ပိတ္ထားသည္။ ဤအက္ပ္၏ ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားႏိုင္ရန္အတြက္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ၿပီး ၎ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="app_disabled_error_sync">အက္ပ္ ပိတ္ထားသည္။ ဤအက္ပ္၏ ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ႏိုင္ရန္အတြက္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ၿပီး ၎ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="app_info">အက္ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="app_installation_required">အက္ပ္ကို ထည့္သြင္းရန္ လိုသည္</string>
    <string name="app_settings">အက္ပ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="app_updated">အက္ပ္ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="app_updates">အက္ပ္ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="apps">အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="apps_set_to_back_up_automatically">အက္ပ္မ်ားကုိ အရံသိမ္းအျဖစ္ အလုိအေလ်ာက္ သတ္မွတ္ထားသည္။ အက္ပ္အရံသိမ္းဆည္းျခင္းသည္ ပင္မဖန္သားျပင္ကုိ အရံသိမ္းရန္ လုိအပ္သည္။</string>
    <string name="apps_set_to_restore_automatically">အက္ပ္မ်ားအား အလုိအေလ်ာက္ နဂုိအတုိင္း ျပန္လည္ထားရွိရန္ သတ္မွတ္ထားသည္။ အက္ပ္ကုိ နဂုိအတုိင္း ျပန္ထားရာ၌ ပင္မ ဖန္သားျပင္ကို နဂုိအတုိင္းျပန္ထားရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="apps_that_cant_be_installed">ထည့္သြင္း၍ မရေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="ar_doodle">AR ခဲျခစ္ပံု</string>
    <string name="ar_emoji">AR ႐ုပ္ေျပာင္ပံု</string>
    <string name="ar_emoji_camera">AR အီမိုဂ်ီ ကင္မရာ</string>
    <string name="ar_emoji_emojis_and_custom">AR အီမိုဂ်ီ : အီမိုဂ်ီမ်ားႏွင့္ လိုသလိုအထူးဒီဇိုင္းျပဳလုပ္သည့္ အရာမ်ား</string>
    <string name="are_you_accessing_samsung_cloud_on_another_device">သင္သည္ အျခားကိရိယာတြင္ Samsung Cloud ကို သံုးစြဲေနပါသလား?</string>
    <string name="ask_us_to_unlock_samsung_cloud">Samsung Cloud ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ကို ေတာင္းဆိုပါ</string>
    <string name="ask_us_to_unlock_samsung_cloud_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကုိ ေသာ့ဖြင့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တုိ႔ကုိ ေတာင္းဆုိပါ</string>
    <string name="assess_blocked_description">မွားယြင္းေသာ ျပန္ဆယ္ကုဒ္တစ္ခုကို အႀကိမ္မ်ားစြာ ႐ိုက္ထည့္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ အဆင့္ျမင့္ေဒတာကာကြယ္ေရး သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား ဝင္သုံးခြင့္ကို လုံၿခဳံေရးအရ ပိတ္ပင္လိုက္သည္။</string>
    <string name="assess_blocked_title">ဝင္သုံးခြင့္ကို ပိတ္ပင္လိုက္သည္</string>
    <string name="attached_files_in_chats">ခ်တ္မ်ားထဲရွိ ပူးတြဲထည့္ထားေသာ ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="attempting_to_resume_dot_dot_dot">ျပန္လည္စတင္ရန္ ႀကိဳးပမ္းေနသည္…</string>
    <string name="auto_back_up">အလိုလို အရန္သိမ္းျခင္း</string>
    <string name="auto_back_up_data_daily">အက္ပ္ေဒတာကို ေန႔စဥ္ အလိုအေလ်ာက္ အရံသိမ္းပါ</string>
    <string name="auto_back_up_while_roaming">အျခား ကြန္ရက္သံုးစဥ္ ေအာ္တို အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="auto_back_up_while_roaming_is_on_so_your_phone_will_back_itself_up_over_wi_fi">အျခားကြန္ရက္သုံးစဥ္ အလိုအေလ်ာက္ အရံသိမ္းျခင္းကို ဖြင့္ထားေသာေၾကာင့္ သင္ခရီးသြားေနစဥ္တြင္ သင့္ဖုန္းသည္ Wi-Fi သုံး၍ အလိုအေလ်ာက္ အရံသိမ္းပါမည္။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="auto_back_up_while_roaming_is_on_so_your_tablet_will_back_itself_up_over_wi_fi">အျခားကြန္ရက္သုံးစဥ္ အလိုအေလ်ာက္ အရံသိမ္းျခင္းကို ဖြင့္ထားေသာေၾကာင့္ သင္ခရီးသြားေနစဥ္တြင္ သင့္တက္ဘလက္သည္ Wi-Fi သုံး၍ အလိုအေလ်ာက္ အရံသိမ္းပါမည္။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="auto_back_up_will_also">ေအာ္တုိအရံသိမ္းျခင္းကုိလည္း ပိတ္လုိက္ပါမည္။</string>
    <string name="auto_backing_up_your_data">သင့္ေဒတာကုိ ေအာ္တို အရန္သိမ္းေနသည္…</string>
    <string name="auto_backup_turned_off">ေအာ္တုိအရံသိမ္းမႈကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="auto_hotspot">ေအာ္တို ေဟာ့စေပါ့</string>
    <string name="automatically_back_up_data_such_as_phone_messages_of_phone">ဖန္သားျပင္ပိတ္ထားေသာ္လည္း ဖုန္းကုိ Wi-Fi ႏွင့္ပါဝါတုိ႔ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားခ်ိန္တြင္ ဖုန္း၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားမွ ေဒတာမ်ားကုိ အလုိအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းပါ။</string>
    <string name="automatically_back_up_data_such_as_phone_messages_of_tablet">ဖန္သားျပင္ပိတ္ထားေသာ္လည္း တက္ဘလက္ကုိ Wi-Fi ႏွင့္ပါဝါတုိ႔ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားခ်ိန္တြင္ ဖုန္း၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားမွ ေဒတာမ်ားကုိ အလုိအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းပါ။</string>
    <string name="available_cloud_storage">အသုံးျပဳႏိုင္ေသာ စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္း : %1$s %2$s</string>
    <string name="available_internal_storage">သံုးႏုိင္မည့္ စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္း :</string>
    <string name="available_space">သုံးႏိုင္ေသာ ေနရာလြတ္ : %s</string>
    <string name="available_space_data">သုံးႏိုင္ေသာ ေနရာလြတ္ : %1$s %2$s</string>
    <string name="avatars_and_custom_designed_items">ကိုယ္စားျပဳပုံမ်ားႏွင့္ စိတ္ႀကိဳက္ဒီဇိုင္းျပဳလုပ္ထားသည့္ အရာဝတၳဳမ်ား</string>
    <string name="b">B</string>
    <string name="back">ေနာက္သို႔</string>
    <string name="back_up_data">အခ်က္အလက္ကို အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="back_up_not_finished">အရန္သိမ္းမႈ မၿပီးေသးပါ</string>
    <string name="back_up_now">ယခု အရန္သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="back_up_stopped">အရံသိမ္းမႈ ရပ္ထားသည္။</string>
    <string name="back_up_stopped_no_dot">အရန္သိမ္းမႈ ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="back_up_this_phone">ဤဖုန္းကုိ အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="back_up_this_tablet">ဤတက္ဘလက္ကုိ အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="back_up_your_data_q">သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းမလား?</string>
    <string name="back_up_your_photos_and_videos_from">ပုံျပခန္းမွ သင့္ဓာတ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို OneDrive တြင္ အရန္သိမ္းၿပီး သင့္ကိရိယာ အားလုံးတြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားပါ။</string>
    <string name="backed_up">အရန္သိမ္းထားသည္</string>
    <string name="backed_up_on_ps">%s တြင္ အရန္သိမ္းထားသည္</string>
    <string name="backed_up_ps">အရန္သိမ္းဆည္းခ်ိန္ : %s</string>
    <string name="backing_up_data_colon_psdps">ေဒတာကုိ အရံသိမ္းျခင္း : %d%%</string>
    <string name="backing_up_data_dash_pss">အရံသိမ္းေနေသာ ေဒတာ - %d%%</string>
    <string name="backing_up_data_dot_dot_dot">ေဒတာ အရန္သိမ္းေနဆဲ…</string>
    <string name="backing_up_psdpsps">အရန္သိမ္းျခင္း - %d%%</string>
    <string name="backup">အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="backup_and_restore">သိမ္းဆည္းျခင္းႏွင့္ ျပန္လည္ရယူျခင္း</string>
    <string name="backup_and_restore_with_ps">%s ျဖင့္ အရန္သိမ္းၿပီး နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="backup_and_sync_data_encrypted">အရန္သိမ္းမႈမ်ားႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားသည္</string>
    <string name="backup_and_sync_data_not_encrypted">အရန္သိမ္းမႈမ်ားႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာမ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မထားပါ</string>
    <string name="backup_data_decrypted_desc">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို အျခားကိရိယာတစ္ခုမွ ပိတ္ခဲ့သည္။ ထိုသူသည္ သင္မဟုတ္ပါက သင္၏ Samsung account စကားဝွက္ကို ခ်က္ခ်င္းေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="backup_data_decrypted_title">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျဖလိုက္ၿပီ</string>
    <string name="backup_data_encrypted_desc">သင့္ Samsung Cloud အရန္သိမ္းေဒတာကို အျခားကိရိယာတစ္ခုမွ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ခဲ့သည္။ ထိုသူသည္ သင္မဟုတ္ပါက သင္၏ Samsung account စကားဝွက္ကို ခ်က္ခ်င္းေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="backup_data_encrypted_title">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္လိုက္ၿပီ</string>
    <string name="backup_data_not_encrypted">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မထားပါ</string>
    <string name="backup_data_updated">အရန္သိမ္းေဒတာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="backup_deletion_all_desc_for_phone">လုံၿခဳံေရးအတြက္၊ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မထားေသာ ဤဖုန္းရွိ အရန္သိမ္းဖိုင္အေဟာင္းမ်ားကို %s မွ ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="backup_deletion_all_desc_for_table">လုံၿခဳံေရးအတြက္၊ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မထားေသာ ဤတက္ဘလက္ရွိ အရန္သိမ္းဖိုင္အေဟာင္းကို %s မွ ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="backup_deletion_all_title">သင္၏ ေနာက္လာမည့္ အရန္သိမ္းဖိုင္ကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မည္</string>
    <string name="backup_deletion_some_desc">%1$s ကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ပုံစံျဖင့္ ယခု အရန္သိမ္းႏိုင္ၿပီ။ လုံၿခဳံေရးအတြက္၊ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မထားေသာ ဤေဒတာ အရန္သိမ္းဖိုင္အေဟာင္းမ်ားကို %2$s မွ ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="backup_deletion_some_title">ေဒတာအသစ္ကို ေနာက္လာမည့္အရန္သိမ္းဖိုင္တြင္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္</string>
    <string name="backup_not_complete">ဘက္အပ္ မၿပီးေသးပါ</string>
    <string name="backup_not_fully_updated">အရံသိမ္းဖိုင္ကို အျပည့္အစုံ အပ္ဒိတ္မလုပ္ထားပါ</string>
    <string name="backup_paused">အရန္သိမ္းမႈ ယာယီတန႔္ထားသည္</string>
    <string name="backup_period_expiring">အရံသိမ္းသည့္ ကာလ သက္တမ္းကုန္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="backup_results">ရလဒ္မ်ားကို အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="backup_secure_folder">စိတ္ခ်ရသည့္ ဖိုင္တြဲကို အရန္သိမ္းမလား?</string>
    <string name="backup_settings">အရန္သိမ္းမႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="backup_sks_loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="backup_stopped">အရန္သိမ္းမႈ ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="backup_summary_update_backup_phone">သင့္အရန္သိမ္းမႈ ေဒတာအေဟာင္းကို သင့္ဖုန္းမွ ေဒတာအသစ္ႏွင့္ အစားထိုးပါ။</string>
    <string name="backup_summary_update_backup_tablet">သင့္အရန္သိမ္းမႈ ေဒတာအေဟာင္းကို သင့္တက္ဘလက္မွ ေဒတာအသစ္ႏွင့္ အစားထိုးပါ။</string>
    <string name="backup_title_update_backup">အရန္သိမ္းမႈကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="backup_updated">အရံသိမ္းဖိုင္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="backup_will_be_deleted">သင္၏ ယခင္ ဘက္ခ္အပ္ကို ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ ဘက္ခ္အပ္အသစ္သည္ သက္တမ္းကုန္ဆုံးမွာျဖစ္ၿပီး %s တြင္ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="backup_your_phone">သင့္ဖုန္းကို %s တြင္ အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="backup_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို %s တြင္ အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="backups_from_other_devices">အျခား ကိရိယာမ်ားမွ အရံသိမ္းထားသည္မ်ား</string>
    <string name="backups_that_will_be_deleted">ဖ်က္ရမည့္ အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="backups_will_be_deleted_replaced_encrypted">ေအာက္ပါအရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ကုဒ္မေျပာင္းဝွက္ထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔ကို ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ သင္ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎တို႔ကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ဗားရွင္းမ်ားျဖင့္ အစားထိုးပါမည္။</string>
    <string name="backups_will_be_deleted_replaced_unencrypted">ေအာက္ပါအရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာေၾကာင့္ ၎တို႔ကို ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ သင္ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎တို႔ကို ကုဒ္မေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ဗားရွင္းမ်ားျဖင့္ အစားထိုးပါမည္။</string>
    <string name="baidu">Baidu</string>
    <string name="baidunetdisk">BaiduNetdisk</string>
    <string name="basic">အေျခခံ</string>
    <string name="battery_is_too_low_charge_it_to_at_least_pdp_and_try_again">ဘက္ထရီအား အလြန္နည္းေနသည္။ ၎ကို အနည္းဆုံး %d%% အထိ အားသြင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="battery_is_too_low_charge_it_to_at_least_pdp_and_try_again_gallery">ဘက္ထရီအား အလြန္နည္းေနသည္။ ၎ကို အနည္းဆုံး %d%% အထိ အားသြင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="battery_too_low_connect_charger_to_resume">ဘက္ထရီ အားနည္းလြန္းေနသည္။ ျပန္လည္စတင္ရန္ အားသြင္းကိရိယာကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="be_sure_to_resolve_the_issue_before_pss_you_no_longer_be_able_to_move_your_data">%s မတိုင္ခင္ ဤျပႆနာကို ေသခ်ာ ေျဖရွင္းပါ။ ထိုရက္ေနာက္ပိုင္းတြင္ သင့္ေဒတာကို OneDrive သို႔ ေရႊ႕၍ မရေတာ့သည့္အျပင္ Samsung Cloud ထဲတြင္ ရွိေနေသးေသာ ေဒတာကိုလည္း ဖ်က္ပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="bixby_home">Bixby Home</string>
    <string name="bixby_vision">Bixby Vision</string>
    <string name="bluetooth">ဘလူးတူသ္</string>
    <string name="blutooth_colon_paired_galaxy_home">ဘလူးတုသ္ : ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ Galaxy Home စပီကာမ်ားႏွင့္ Galaxy နားၾကပ္မ်ား</string>
    <string name="bookmarks_name">စာညွပ္မ်ား</string>
    <string name="brand_galaxy">Galaxy</string>
    <string name="brand_samsung">Samsung</string>
    <string name="bring_your_data_from_samsung">Samsung Cloud မွ သင့္ေဒတာကို ယူပါ</string>
    <string name="browse_your_pictures_and_videos_by_date">သင့္႐ုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို ရက္စြဲ၊ တက္ဂ္မ်ားႏွင့္ စုစည္းထားေသာ အယ္လ္ဘမ္မ်ားအလိုက္ ရွာေဖြၾကည့္႐ႈပါ။</string>
    <string name="button">ခလုတ္</string>
    <string name="button_apps">အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="button_audio">ေအာ္ဒီယို</string>
    <string name="button_call_and_contacts">ေခၚဆုိမႈမ်ားႏွင့္ အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="button_documents_and_files">စာရြက္စာတမ္းမ်ားႏွင့္ ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="button_home_screen">ပင္မဖန္သားျပင္</string>
    <string name="button_images">႐ုပ္ပုံမ်ား</string>
    <string name="button_message">မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="button_secure_folder">စိတ္ခ်ရသည့္ ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="button_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="button_videos">ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="button_wearable">Galaxy Wearable</string>
    <string name="by_continuing_agree_to_the_tnc_and_privacy_policy">ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %1$sစည္းကမ္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$sႏွင့္ %3$sကုိယ္ေရးလံုၿခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%4$sကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="by_continuing_you_agree_to_let_ms_onedrive_and_pss_collaborate">ေရွ႕ဆက္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ျပခန္းတြင္ ပါရွိေသာအရာမ်ားကို စီမံရန္ Microsoft OneDrive ႏွင့္ %s တို႔ ပူးေပါင္းေဆာင္ရြက္ျခင္းကို သေဘာတူျခင္းျဖစ္သည္။</string>
    <string name="by_continuing_you_agree_to_the_cross_border">ဆက္လုပ္ျခင္းျဖင့္ %1$sနယ္စပ္ျဖတ္ေက်ာ္ ေဒတာလႊဲေျပာင္းမႈ မူဝါဒ%2$s ကို သင္ သေဘာတူရာေရာက္သည္။</string>
    <string name="calculating">တြက္ခ်က္ေနဆဲ…</string>
    <string name="calenar_samsung_account_colon_events">ျပကၡဒိန္ (Samsung account): ျဖစ္ရပ္မ်ားႏွင့္ လုပ္ငန္းမ်ား</string>
    <string name="calendar">ျပကၡဒိန္</string>
    <string name="calendar_saved_on_device">ျပကၡဒိန္ (ဖုန္းတြင္ သိမ္းထားသည္)</string>
    <string name="calendar_saved_on_tablet">ျပကၡဒိန္ (တက္ဘလက္တြင္ သိမ္းထားသည္)</string>
    <string name="call_and_message_history">ေခၚဆိုမႈႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္မွတ္တမ္း</string>
    <string name="call_logs">ေခၚဖုန္း မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="camera">ကင္မရာ</string>
    <string name="can_not_sync_data">ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cancel_backup">အရန္သိမ္းမႈ ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cancel_backup_q">အရန္သိမ္းမႈကို ပယ္ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="cancel_restoration">ျပန္လည္သိုေလွာင္မႈ ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cancel_restoration_q">ျပန္လည္သိုေလွာင္မႈကို ပယ္ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="cancel_sync">ဆင့္ခ္ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cannot_access_samsung_cloud">Samsung Cloud ကို ဝင္ေရာက္၍ မရပါ</string>
    <string name="cannot_access_samsung_cloud_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကုိ ဝင္ေရာက္သံုးစြဲ၍ မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="cannot_back_up_data">ေဒတာကုိ အရံသိမ္း၍ မရပါ</string>
    <string name="cannot_connect_to_samsung_cloud">Samsung Cloud သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ</string>
    <string name="cannot_restore_data">ေဒတာကုိ နဂုိအတုိင္း ျပန္ထား၍ မရပါ</string>
    <string name="cannot_sync_data">ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cannot_sync_data_update_app">ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ခြင့္ျပဳရန္ %s အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="cant_back_up_data_while_restoring_or_deleting">ေဒတာကုိ ဖ်က္ပစ္ (သို႔) နဂုိအတုိင္း ျပန္ထားစဥ္ ၎ကုိ အရံသိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_backup_data_because_another_backup_is_being_created_or_restored">အျခားအရံသိမ္းမႈကို ဖန္တီးေနသျဖင့္ သို႔မဟုတ္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနသျဖင့္ ေဒတာကို အရံသိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_backup_data_desc">Samsung Cloud သို႔ ေဒတာကို ဆက္လက္အရံသိမ္းရန္ အဆင့္ျမႇင့္ထားေသာ ေဒတာ ကာကြယ္မႈအတြက္ သင့္ျပန္ရယူေရးကုဒ္ကို ထည့္ရန္လိုအပ္သည္။ ၎ကို ယခုထည့္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="cant_backup_data_title">ေဒတာကုိ အရံသိမ္း၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_backup_during_smart_switch">%s ကို အသုံးျပဳေနစဥ္ အရန္သိမ္းျခင္းကို ဖန္တီး၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_backup_right_now">ေဒတာကို ယခု အရန္သိမ္း၍ မရပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="cant_backup_these_items_while_refund">သင္၏ ျပန္အမ္းေငြေတာင္းဆိုမႈကို စီမံေဆာင္႐ြက္ေနစဥ္ ဤအရာမ်ားကို အရံသိမ္း၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_connect_to_microsoft_onedrive">Microsoft OneDrive ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ</string>
    <string name="cant_connect_to_onedrive">OneDrive သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_create_backup_because_another_one_of_your_devices_is_currently_being_backed_up">လက္ရွိတြင္ သင့္ကိရိယာ ေနာက္တစ္ခုကို အရံသိမ္းေနေသာေၾကာင့္ အရံသိမ္းျခင္း ဖန္တီး၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="cant_create_restore_or_update_temporary_backups_while_connected_to_a_mobile_hotspot">မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနစဥ္ ယာယီအရန္သိမ္းမႈမ်ားကို ဖန္တီးျခင္း၊ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားျခင္း (သို႔) အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္း မလုပ္ႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="cant_delete_data_while_backing_up_or_restoring_data">ေဒတာကုိ အရံသိမ္း (သုိ႔) ျပန္ရယူစဥ္ ၎ကုိ ဖ်က္ပစ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_download_check_your_network_connection">ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍မရပါ။ သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="cant_download_while_connected_to_a_mobile_hotspot">မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_download_while_roaming">ႏိုင္ငံျခား ကြန္ရက္သံုးေနစဥ္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_get_your_onedrive_info">သင့္ OneDrive အခ်က္အလက္ကို မရရွိႏိုင္ပါ</string>
    <string name="cant_move_to_onedrive">ေဒတာကို OneDrive သို႔ ေျပာင္းေရႊ႕၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_move_your_data">သင့္ေဒတာကို ေရႊ႕၍မရပါ</string>
    <string name="cant_move_your_data_because_the_pss_folder_is_in_recycle_bin_go_to_onedrive_to_restore">OneDrive ရွိ အမိႈက္ပံုးထဲတြင္ %s ဖိုင္တြဲရွိေနေသာေၾကာင့္ သင့္ေဒတာကို ေရႊ႕၍ မရပါ။ ဖိုင္တြဲကို ျပန္ရယူရန္ OneDrive သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="cant_restore_app_this_app_isnt_supported_on_this_phone">အက္ပ္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍မရပါ။ ဤအက္ပ္ကို ဤဖုန္းတြင္ ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="cant_restore_app_this_app_isnt_supported_on_this_tablet">အက္ပ္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍မရပါ။ ဤအက္ပ္ကို ဤတက္ဘလက္တြင္ ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="cant_restore_app_this_apps_data">အက္ပ္ကုိ ျပန္ရယူ၍ မရႏုိင္ပါ။ ဤဖုန္းတြင္ ဤအက္ပ္၏ ေဒတာကို အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="cant_restore_app_this_apps_data_tablet">အက္ပ္ကုိ ျပန္ရယူ၍ မရႏုိင္ပါ။ ဤတက္ဘလက္တြင္ ဤအက္ပ္၏ ေဒတာကို အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="cant_restore_data_because_another_backup_is_being_created_or_restored">အျခားအရံသိမ္းမႈကို ဖန္တီးေနသျဖင့္ သို႔မဟုတ္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနသျဖင့္ ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_restore_data_desc">သင့္ေဒတာကို ဆက္လက္အရံသိမ္းရန္ အဆင့္ျမႇင့္ထားေသာ ေဒတာ ကာကြယ္မႈအတြက္ သင့္ျပန္ရယူေရးကုဒ္ကို ထည့္ရန္လိုအပ္သည္။ ၎ကို ယခုထည့္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="cant_restore_data_no_backup_data_found">ေဒတာကုိ နဂုိအတုိင္း ျပန္ထား၍ မရပါ။ မည္သည့္ အရံသိမ္းေဒတာကုိမွ် မေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="cant_restore_data_title">ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_restore_data_while_backing_up_or_deleting_data">ေဒတာကုိ အရံသိမ္း (သုိ႔) ဖ်က္ပစ္စဥ္ ၎ကုိ နဂုိအတုိင္း ျပန္ထား၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_restore_data_while_creating_a_backup">အရံသိမ္းမႈ ျပဳလုပ္ေနစဥ္ ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_restore_during_smart_switch">%s ကို သုံးေနစဥ္ ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_sync">ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_because_phone_too_hot">သင့္ဖုန္း ပူလြန္းေနေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ၎ေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="cant_sync_because_tablet_too_hot">သင့္တက္ဘလက္ ပူလြန္းေနေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ၎ေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="cant_sync_data">%s ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_data_gallery">ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_e2ee_data">ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_gallery_battery_too_low">ပံုျပခန္းကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရႏုိင္ပါ။ ဘက္ထရီ အလြန္အားနည္းေနသည္။</string>
    <string name="cant_sync_now_because_you_are_roaming">သင္သည္ ႏိုင္ငံျခင္းကြန္ရက္ သုံးစြဲေနေသာေၾကာင့္ ယခု ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ၊ အျခားကြန္ယက္ သံုးစြဲမႈကို ပိတ္ထားစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="cant_sync_or_back_up_data">ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ (သုိ႔) ေဒတာကုိ အရံသိမ္း၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_while_backing_up_data">ေဒတာကို အရံသိမ္းေနစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_sync_while_connected_to_a_mobile_hotspot">မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_sync_while_creating_or_restoring_a_backup">အရံသိမ္းဖိုင္ ျပဳလုပ္ေနစဥ္ (သို႔) နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနစဥ္ ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_sync_while_downloading_originals">မူရင္းမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_sync_while_restoring_data">ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_sync_while_roaming_sync_and_backup_while_roaming_is_turned_off">အျခား ကြန္ရက္သံုးစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ အျခား ကြန္ရက္သံုးျခင္းကုိ Samsung Cloud သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ပိတ္ထားစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီး အရန္သိမ္းပါ။</string>
    <string name="cant_sync_with_one_drive">OneDrive ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_your_data">သင့္ေဒတာမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_sync_your_data_because_the_folder_synced_with">Samsung Gallery ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္ ဖိုင္တြဲသည္ OneDrive ရွိ အမႈိက္ပုံးထဲတြင္ ရွိေနေသာေၾကာင့္ သင့္ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ဆက္လက္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ အမႈိက္ပုံးမွ ဤဖိုင္တြဲကို မူလေနရာ ျပန္ထားပါ။</string>
    <string name="cant_sync_your_data_because_the_psd_folder_is_in_the_recycle_bin_in_onedrive">OneDrive ရွိ အမိႈက္ပံုးထဲတြင္ %s ဖိုင္တြဲရွိေနေသာေၾကာင့္ သင့္ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ဆက္လက္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ ဤဖိုင္တြဲကို အမႈိက္ပံုးထဲမွ ထုတ္ပါ။</string>
    <string name="cant_use_this_app_with_a_samsung_account_for_business">လုပ္ငန္းအတြက္ Samsung account ျဖင့္ ဤအက္ပ္ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_view_this_backup_while_restoring_or_deleting_another_backup">အျခားအရံသိမ္းမႈကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနစဥ္ သို႔မဟုတ္ ဖ်က္နစဥ္ ဤအရံသိမ္းမႈကို ၾကည့္၍မရပါ။</string>
    <string name="card_selection_and_ordering">ကတ္ ေရြးခ်ယ္မႈႏွင့္ အစီအစဥ္ခ်ျခင္း</string>
    <string name="category_no_update_data">သင့္ဖုန္းတြင္ ဤအမ်ိဳးအစားမွ ေဒတာမရွိေသာေၾကာင့္ သင့္အရန္သိမ္းမႈအေဟာင္းမွ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="chan_mkt">ေဈးကြက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="chan_ntc">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="change_password">စကားဝွက္ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="charge_your_battery_to_at_least_pdp_to_start">စတင္ရန္ သင့္ဘက္ထရီကို အနည္းဆုံး %d%% အထိ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="check_our_privacy_policy_to_see">ကြၽႏ္ုပ္တု႔ိက သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံပုံကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="check_that_the_phone_or_tablet_you_re_using_for_verification_is_turned_on">အသိေပးခ်က္မ်ားကို လက္ခံရရွိႏိုင္ရန္ အတည္ျပဳရာတြင္ သင္အသုံးျပဳေနေသာ ဖုန္း (သို႔) တက္ဘလက္ကို ဖြင့္ထားၿပီး ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္ထားျခင္း ရွိမရွိ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="check_that_your_email_address_is_correct_if_it_is_check_your_spam_folder">သင္၏ အီးေမးလ္လိပ္စာ မွန္ကန္ျခင္း ရွိမရွိ စစ္ေဆးပါ။ မွန္ကန္လွ်င္ သင္၏ ေၾကာ္ျငာဖိုင္တြဲကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="check_the_notification_that_was_sent">ပို႔လိုက္သည့္ သတိေပးခ်က္ကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="check_the_verification_email">အတည္ျပဳအီးေမးလ္ကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="check_the_verification_email_that_was_sent_to_ps">%s သို႔ ေပးပို႔ထားသည့္ အတည္ျပဳအီးေမးလ္ကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="check_your_microsoft_account">သင့္ Microsoft အေကာင့္ကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="check_your_network_connection">သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="check_your_network_connection_and_try_again">သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="checking_phone_info">ဖုန္းအခ်က္အလက္ကို စစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="choose_a_backup_to_restore">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားမည့္ အရံသိမ္းဖိုင္တစ္ခုကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="choose_a_backup_to_restore_data_from">ေဒတာ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အရံသိမ္းျခင္းတစ္ခု ေရြးပါ။</string>
    <string name="choose_a_verification_method">အတည္ျပဳနည္းလမ္းကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="choose_data_the_data_to_restore">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ ေဒတာ ေရြးပါ။</string>
    <string name="choose_data_to_pass_on">လက္ဆင့္ကမ္းမည့္ေဒတာကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="choose_data_to_restore">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ ေဒတာ ေရြးပါ။</string>
    <string name="choose_the_data_to_delete">ဖ်က္ပစ္ရန္ ေဒတာ ေရြးပါ။</string>
    <string name="choose_the_device_and_data_you_want_to_restore">ကိရိယာႏွင့္ သင္ ျပန္လည္ရယူလုိသည့္ ေဒတာကုိ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="choose_what_to_bring">ယူလာရမည့္အရာကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="choose_what_to_restore">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရမည့္အရာကို ေရြးပါ</string>
    <string name="clock">နာရီ</string>
    <string name="close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_app">အက္ပ္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="cloud">Cloud</string>
    <string name="collage">ျဖတ္ညႇပ္ကပ္ပုံ</string>
    <string name="collecting_data_to_backup_dot_dot_dot">အရန္သိမ္းရန္ ေဒတာကို စုေဆာင္းေနသည္…</string>
    <string name="comma">၊</string>
    <string name="confirm_whether_its_you_trying_to_access_your_samsung_cloud_data">သင္၏ Samsung Cloud ေဒတာကို သံုးစြဲရန္ ႀကိဳးစားေနသူမွာ သင္ ဟုတ္၊ မဟုတ္ အတည္ျပဳပါ။</string>
    <string name="connect">ခ်ိတ္ဆက္</string>
    <string name="connect_to_a_wifi_network_or_turn_on_data_roaming">Wi-Fi ကြန္ရက္ တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ (သို႔) ေဒတာ အျခားကြန္ရက္သံုးျခင္းကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="connect_to_a_wifi_network_or_turn_on_mobile_data">Wi-Fi ကြန္ရက္ တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ (သို႔) မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="connect_to_a_wifi_network_then_try_again">Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="connect_to_a_wifi_or_mobile_network_and_try_again">Wi-Fi (သို႔) မိုဘိုင္းကြန္ရက္တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္လုုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="connect_to_microsoft_onedrive">Microsoft OneDrive သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_to_wifi">Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_to_wifi_network_then_try_again">Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="connect_to_wifi_to_back_up_your_data">သင့္ေဒတာကုိ အရန္သိမ္းရန္ Wi-Fi သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connect_to_wifi_to_restore_your_data">သင့္ေဒတာကုိ ျပန္လည္ရယူရန္ Wi-Fi သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connect_via_roaming_network">Roaming ကြန္ယက္မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connecting">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="connecting_new_device">ကိရိယာအသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="contact_customer_service">ေဖာက္သည္ဝန္ေဆာင္မႈထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="contacts_groups_and_other_information">အဆက္အသြယ္မ်ား၊ အုပ္စုမ်ားႏွင့္ အျခား အခ်က္အလက္</string>
    <string name="contacts_samsung_account_colon_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား (Samsung account): အဆက္အသြယ္မ်ား၊ အီးေမးလ္ လိပ္စာမ်ားႏွင့္ လိပ္စာကတ္မ်ား</string>
    <string name="contacts_saved_on_device">အဆက္အသြယ္မ်ား (ဖုန္းတြင္ သိမ္းထားသည္)</string>
    <string name="contacts_saved_on_tablet">အဆက္အသြယ္မ်ား (တက္ဘလက္တြင္ သိမ္းထားသည္)</string>
    <string name="continue_button">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="continue_in_background">ေနာက္ခံတြင္ ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="continue_on_your_new_device">သင့္ကိရိယာအသစ္တြင္ ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="continuity_service">Continuity Service</string>
    <string name="copying_watch_backup_to_samsung_account_storage_dot_dot_dot">နာရီမွ အရန္သိမ္းဖိုင္ကို Samsung account သုိေလွာင္ခန္းသို႔ ကူးေနသည္…</string>
    <string name="copying_watch_backup_to_samsung_cloud_dot_dot_dot">နာရီအရံကို Samsung Cloud သုိ႔ မိတၱဴကူးေနသည္…</string>
    <string name="could_not_backup_some_data">ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို အရန္သိမ္း၍ မရပါ</string>
    <string name="could_not_sync_data_try_again_later">ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="could_not_update_samsung_cloud">Samsung Cloud ကို အပ္ဒိတ္လုပ္၍မရပါ</string>
    <string name="couldnot_back_up_data">ေဒတာကို အရံသိမ္း၍မရပါ</string>
    <string name="couldnot_connect_to_onedrive_try_again_later">OneDrive ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnot_connect_to_samsung_cloud">Samsung Cloud သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnot_connect_to_samsung_cloud_check_your_network">Samsung Cloud သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။ သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnot_connect_to_transfer_data">ေဒတာလႊဲေျပာင္းရန္ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ</string>
    <string name="couldnot_find_network">ရရွိႏုိင္သည့္ ကြန္ရက္မ်ား ရွာမေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="couldnot_restore_data">ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရပါ</string>
    <string name="couldnot_sync_because_connected_hotspot">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="couldnot_sync_because_mobile_data_change_settings">မိုဘိုင္းေဒတာကို အသုံးျပဳေနေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေျပာင္းႏုိင္သည္။</string>
    <string name="couldnot_sync_because_roaming_change_settings">သင္ အျခားကြန္ရက္ အသုံးျပဳေနေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေျပာင္းႏုိင္သည္။</string>
    <string name="couldnot_sync_because_server_error">အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ရာတြင္ ျပႆနာ ရွိေနသည္။ ျပႆနာကို ေျပလည္ျခင္း ရွိမရွိ ၾကည့္ရန္ ယခု ဆင့္ခ္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="couldnot_sync_data_try_again">ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_authenticate_your_samsung_account">သင့္ Samsung accout ကို စစ္မွန္ေၾကာင္း သက္ေသျပ၍မရပါ။</string>
    <string name="couldnt_back_up_1_file_larger_than_pd_gb">%d GB ထက္ႀကီးေသာ ဖုိင္ ၁ ဖုိင္ကုိ အရန္သိမ္း၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="couldnt_back_up_data">ေဒတာကို အရံသိမ္း၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_back_up_p1sd_files_larger_than_p2sd_gb">%2$d GB ထက္ႀကီးေသာ ဖုိင္ %1$d ဖုိင္ကုိ အရန္သိမ္း၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="couldnt_back_up_psd_files_larger_than_GB">%2$s GB ထက္ႀကီးေသာ ဖုိင္ %1$d ဖုိင္ကုိ အရံသိမ္း၍ မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="couldnt_back_up_this_data_clear_some_space_in_cloud">ဤေဒတာကို အရန္သိမ္းဆည္း၍မရႏိုင္ပါ။ Samsung Cloud တြင္ ေနရာအခ်ိဳ႕ကို ရွင္းလင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_back_up_this_data_connect_to_wifi">ဤေဒတာကို အရန္သိမ္းဆည္း၍မရႏိုင္ပါ။ Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_back_up_this_data_network_error">ဤေဒတာကို အရန္သိမ္းဆည္း၍မရႏိုင္ပါ။ သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_back_up_this_data_samsung_cloud_didnt_respond">ဤေဒတာကို အရန္သိမ္းဆည္း၍မရႏိုင္ပါ။ Samsung Cloud က မတံု႔ျပန္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_check_for_updates">အပ္ဒိတ္မ်ား ရွိ၊မရွိ စစ္ၾကည့္၍မရပါ။</string>
    <string name="couldnt_connect_tap_to_try_again">ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။ ျပန္ႀကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="couldnt_connect_to_onedrive_try_again_later">OneDrive ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရခဲ့ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_delete_data">ေဒတာကို ဖ်က္ပစ္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="couldnt_download_item">အိုင္တမ္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="couldnt_download_some_legacy_data">ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္အခ်ိဳ႕ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="couldnt_finish_download">ၿပီးေအာင္ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="couldnt_fully_update_backup">အရံသိမ္းဖိုင္ကို အျပည့္အဝ အပ္ဒိတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="couldnt_load_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_restore_data">ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရပါ</string>
    <string name="couldnt_restore_try_again_after_setup">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရႏိုင္ပါ။ စနစ္ထည့္သြင္းၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="couldnt_update_app">အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="create_albums_in_gallery_to_keep_all_your_best_shots_together">သင္၏ အေကာင္းဆံုး ရုိက္ခ်က္မ်ားကုိ အတူတကြ ထားရွိရန္ ပံုျပခန္းထဲတြင္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားထဲတြင္ ဖန္တီးပါ။</string>
    <string name="create_and_delete_call_history">ေခၚဆိုမႈ မွတ္တမ္းကို ဖန္တီးၿပီး ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="create_delete_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဖန္တီးပါ/ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="create_new_backup">အရန္သိမ္းျခင္း အသစ္ ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="create_new_backup_question">အရန္သိမ္းျခင္း အသစ္ ဖန္တီးမလား?</string>
    <string name="create_new_backup_will_stop_prev_restoration">အရန္သိမ္းမႈအသစ္ ျပဳလုပ္ျခင္းျဖင့္ သင္၏ယခင္အရန္သိမ္းမႈကို ျပန္လည္ထည့္သြင္းမႈအားလုံး ရပ္သြားပါမည္။</string>
    <string name="created_at">ျပဳလုပ္သည့္ရက္စြဲ : %s</string>
    <string name="ctb_disable_package_backup_tip_description">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အက္ပ္မ်ားတြင္ %s ကို ပိတ္ထားသည္။ အက္ပ္ကို ဖြင့္ၿပီး ၎၏ေဒတာကို အရံသိမ္းပါ။</string>
    <string name="ctb_disable_package_restore_tip_description">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အက္ပ္မ်ားတြင္ %s ကို ပိတ္ထားသည္။ အက္ပ္ကို ဖြင့္ၿပီး ၎၏ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါ။</string>
    <string name="dashboard_badge_new">N</string>
    <string name="data_backed_up">ေဒတာ အရံသိမ္းၿပီးၿပီ</string>
    <string name="data_charges_may_apply">ေဒတာ အဖိုးအခ က်သင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="data_from_your_app_will_be_synced">ေအာက္ပါတုိ႔ျဖစ္ပါက သင့္အက္ပ္မ်ားမွ ေဒတာကုိ Samsung Cloud ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္ :</string>
    <string name="data_from_your_app_will_be_synced_galaxy">ေအာက္ပါတုိ႔ျဖစ္ပါက သင့္အက္ပ္မ်ားမွ ေဒတာကုိ Galaxy Cloud ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္ :</string>
    <string name="data_from_your_app_will_be_synced_no_brand">ေအာက္ပါအေျခအေနတြင္ သင့္အက္ပ္မ်ားမွ ေဒတာကုိ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္ :</string>
    <string name="data_is_encrypted_with_data_protection_phone">ဤဖုန္းက ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို မပံ့ပိုးေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="data_is_encrypted_with_data_protection_tablet">ဤတက္ဘလက္က ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို မပံ့ပိုးေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="data_restored">ေဒတာကုိ ျပန္ရယူၿပီးၿပီ</string>
    <string name="data_to_encrypt">ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ ေဒတာ</string>
    <string name="data_transferred">ေဒတာ လႊဲေျပာင္းၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="data_will_be_transferred_description">သင့္ဖုန္းကို မိုဘိုင္းကြန္ရက္ (သို႔) WLAN တစ္ခုထံ ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ ေဒတာကို ေနာက္ကြယ္၌ လႊဲေျပာင္းပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="data_you_can_encrypt">သင္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ႏိုင္ေသာ ေဒတာ</string>
    <string name="date_created">ေန႔ရက္ ဖန္တီးထားသည္ : %s</string>
    <string name="decrypt_your_backup_data">သင္၏ အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျဖပါ</string>
    <string name="decrypt_your_sync_data">သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာကို ကုဒ္ျဖည္ပါ</string>
    <string name="decrypting_your_data_makes_it_less_secure">သင့္ေဒတာကို ကုဒ္ျဖည္ျခင္းသည္ ၎ကို လုံၿခဳံမႈနည္းေစေသာ္လည္း စ-လယ္-ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို မပံ့ပိုးေပးသည့္ ကိရိယာမ်ားမွတစ္ဆင့္ ၎ကို ဝင္သုံးႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="delete">ဖ်က္</string>
    <string name="delete_all">အားလံုးကို ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="delete_backup">အရံသိမ္းမႈကို ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="delete_backup_question">အရန္သိမ္းထားသည္ကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="delete_backup_summary">ဤသို႔ျဖင့္ အျခားကိရိယာတစ္ခုခုသို႔ ဤအရန္သိမ္းမႈကို ျပန္ထားေနျခင္းအား ရပ္တန္႔ပါမည္။</string>
    <string name="delete_backups">အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="delete_data_and_turn_off_encryption">ေဒတာကို ဖ်က္ပစ္ၿပီး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="delete_images_and_videos_from_your_headset">ကေလာက္တြင္ အရံသိမ္းထားၿပီးေသာ ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို သင့္မိုက္ပါနားၾကပ္မွ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="delete_images_and_videos_from_your_phone">ကေလာက္တြင္ အရံသိမ္းထားၿပီးေသာ ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို သင့္ဖုန္းမွ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="delete_images_and_videos_from_your_tablet">ကေလာက္တြင္ အရံသိမ္းထားၿပီးေသာ ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္မွ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="delete_old_backups_q">အရန္သိမ္းဖိုင္ အေဟာင္းမ်ားကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="delete_previous_backup">ယခင္ အရန္သိမ္းဆည္းမႈကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="delete_selected_backed_up_data_question_mark">ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ေဒတာကုိ ဖ်က္လုိပါသလား?</string>
    <string name="delete_synced_item_q">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္အိုင္တမ္ကုိ ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="delete_synced_items_q">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္မ်ားကုိ ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="deleted">ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="deleting_data">ေဒတာကို ဖ်က္ပစ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="deleting_ing">ဖ်က္ေနပါသည္…</string>
    <string name="deleting_item_d_d_d">အိုင္တမ္ကို ဖ်က္ေနသည္…</string>
    <string name="deleting_items_d_d_d">ပစၥည္းမ်ားဖ်က္ေနသည္…</string>
    <string name="deleting_these_items_will_free_up_pss_pss_of_space_on_your_headset">ဤအရာမ်ားကို ဖ်က္လိုက္လွ်င္ သင့္မိုက္ပါနားၾကပ္တြင္ %1$s %2$s ေနရာလြတ္သြားပါမည္။</string>
    <string name="deleting_these_items_will_free_up_pss_pss_of_space_on_your_phone">ဤအုိင္တမ္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ပါက သင့္ဖုန္းထဲရွိ ေနရာ %1$s %2$s ကုိ ရွင္းပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="deleting_these_items_will_free_up_pss_pss_of_space_on_your_tablet">ဤအုိင္တမ္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ပါက သင့္ တက္ဘလက္ထဲရွိ ေနရာ %1$s %2$s ကုိ ရွင္းပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="deny">ျငင္းဆိုပါ</string>
    <string name="details">အေသးစိတ္</string>
    <string name="device_and_os_differences">ကိရိယာႏွင့္ OS ကြာျခားခ်က္မ်ား</string>
    <string name="device_display_name">ကိရိယာ : %s</string>
    <string name="device_settings">ကိရိယာ သတ္မ်တ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="did_you_reset_your_phone">သင့္ဖုန္းကုိ ျပန္လည္သတ္မွတ္ခဲ့ပါသလား?</string>
    <string name="did_you_reset_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ျပန္လည္သတ္မွတ္ခဲ့ပါသလား?</string>
    <string name="didn_t_get_the_email_q">အီးေမးလ္ မရခဲ့ဘူးလား?</string>
    <string name="didn_t_get_the_notification_q">အသိေပးခ်က္ မရခဲ့ဘူးလား?</string>
    <string name="digital_legacy_couldnt_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍မရပါ</string>
    <string name="digital_legacy_downloaded">ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="digital_legacy_downloaded_successfully">ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေအာင္ျမင္စြာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="digital_legacy_downloading">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="digital_legacy_permission_required">ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="disconnect_device_description">အျခားကိရိယာကို စစ္ေဆးၿပီး ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ရန္ လိုအပ္၊ မလိုအပ္ကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="disconnect_device_title">ကိရိယာမ်ားကို ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖဳတ္လိုက္သည္</string>
    <string name="dismiss">ပယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပရပါ</string>
    <string name="documents">စာရြက္စာတမ္းမ်ား</string>
    <string name="done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="dont_allow">ခြင့္မျပဳပါ</string>
    <string name="dont_have_your_recovery_code_q">သင္၏ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ မရွိဘူးလား?</string>
    <string name="dont_install">မထည့္သြင္းပါႏွင့္</string>
    <string name="dont_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="download">ေဒါင္းလုတ္ လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_app_from_store">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို အသုံးျပဳရန္ %s ကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="download_button">ေဒါင္းလုတ္</string>
    <string name="download_canceled">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ျခင္းကို ပယ္ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="download_complete">ေဒါင္းလုတ္ ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="download_image_complete">ကေလာက္ဒ္ထဲမွ ႐ုပ္ပံုကုိ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္လုိက္ၿပီ။</string>
    <string name="download_legacy_data">ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္</string>
    <string name="download_originals">မူရင္းမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_personal_data">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_personal_data_description1">သင့္ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေဒတာကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ဆမ္ေဆာင္း သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ဝဘ္ဆိုက္သို႔ သြားၿပီးေနာက္ ကၽြႏ္ုပ္၏ေဒတာ > ေဒါင္းလုတ္ ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="download_pss_data_so_that_you_can_access">%s ၏ ေဒတာကို သူ၏ ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြဆက္ခံမႈဆိုင္ရာတြင္ ဝင္ေရာက္သုံးစြဲႏိုင္ေစရန္ ၎ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="download_samsung_apps">Samsung apps ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_using_mobile_data">မိုဘိုင္းေဒတာသံုး၍ ေဒါင္းလုတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="download_video_complete">ကေလာက္ဒ္မွ ဗီဒီယုိကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္လိုက္ၿပီ။</string>
    <string name="downloading">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="downloading_app_p1sd_of_p2sd_ing">အက္ပ္ %2$d ခုထဲမွ %1$d ခုကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloading_backup_from_samsung_cloud">အရံကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloading_digital_legacy">ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloading_image">ပုံကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloading_image_p1sd_of_p2sd_ing">႐ုပ္ပုံ %2$d ပုံအနက္ %1$d ပုံကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="downloading_item_p1sd_of_p2sd_ing">အိုင္တမ္ %2$d ခုအနက္ %1$d ခုကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="downloading_legacy_data">အေမြဆက္ခံမႈဆိုင္ရာေဒတာကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloading_update_hpss_p2ss_p3ss">အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္… (%1$s/%2$s %3$s)</string>
    <string name="downloading_video">ဗီဒီယို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloading_video_p1sd_of_p2sd_ing">ဗီဒီယို %2$d ခုအနက္ %1$d ခုကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အေနအထား %d တြင္ရွိသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="dream_ph_body_contact_p1sscustomer_servicep2ss_for_more_information_n_nerror_code_c_p3ss">"ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ %1$sေဖာက္သည္ ဝန္ေဆာင္မႈ%2$sထံ ဆက္သြယ္ပါ။

ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ ကုဒ္ : %3$s"</string>
    <string name="dream_ph_body_to_complete_this_purchase_you_need_to_enable_the_galaxy_store_in_settings">ဤဝယ္ယူမႈ ၿပီးဆုံးေစရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ Galaxy Store ကို ဖြင့္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="dream_ph_body_to_complete_this_purchase_you_need_to_update_the_galaxy_store">ဤဝယ္ယူမႈ ၿပီးဆုံးေစရန္ Galaxy Store ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="dream_ph_pheader_couldnt_complete_purchase">ဝယ္ယူမႈ မၿပီးေျမာက္ႏိုင္ပါ</string>
    <string name="dream_sapps_body_authenticating_ing">စစ္မွန္ေၾကာင္းအေထာက္အထားစစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="dream_sapps_body_contact_customer_service_to_complete_your_purchase">ဝယ္ယူမႈ ၿပီးေျမာက္ေစရန္ ေဖာက္သည္ဝန္ေဆာင္မႈသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="dream_sapps_body_your_purchase_is_complete">သင့္ ဝယ္ယူမႈ ၿပီးသြားပါၿပီ။</string>
    <string name="drive_data">ဒ႐ိုက္ဗ္ ေဒတာ</string>
    <string name="easily_move_files_msg">Samsung Cloud မွ ယာယီ ကေလာက္ အရန္သိမ္းမႈတစ္ခုျဖင့္ ျပင္ဆင္မႈမ်ား ရယူေနစဥ္ ဖိုင္မ်ားကို ကိရိယာအသစ္တစ္ခုထံ အလြယ္တကူ ေျပာင္းေ႐ႊ႕ပါ (သို႔) ေဒတာမ်ားကို ကာကြယ္ပါ။ အကန႔္အသတ္မရွိေသာ ဓါတ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား၊ ဖိုင္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို ရက္ေပါင္း ၃၀ အထိ အရန္သိမ္းႏိုင္သည္၊ သို႔ျဖစ္၍ သင့္ေဒတာမ်ား လုံၿခဳံမႈရွိသည္ကို သိရွိလ်က္ ကိရိယာမ်ားကို အထစ္အေငါ့မရွိ ကူးေျပာင္းႏိုင္သည္ (သို႔) ျပင္ဆင္မႈမ်ားကို ရယူႏိုင္သည္။</string>
    <string name="email">အီးေမးလ္</string>
    <string name="enable_app_in_setting">%s ကိုဖြင့္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အက္ပ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="enable_onedrive">သင့္ Microsoft ကေလာက္ ပလန္ကို အဆင့္ျမႇင့္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="encrypt">ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encrypt_backup_data">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encrypt_backup_data_kmx_decryption_err_1">Knox Matrix က မတုံ႔ျပန္ေသာေၾကာင့္ ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို နဂိုအတိုင္းျပန္ထား၍ မရပါ။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_kmx_decryption_err_2">ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနပါက Samsung Members မွတစ္ဆင့္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္၍ အကူအညီရယူပါ။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_kmx_encryption_err_1">Knox Matrix က မတုံ႔ျပန္ေသာေၾကာင့္ ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_kmx_encryption_err_2">ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနပါက Samsung Members မွတစ္ဆင့္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္၍ အကူအညီရယူပါ။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turn_off">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turn_off_backup_detail_desc">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ပိတ္ထားေသာေၾကာင့္ သင္၏ အရန္သိမ္းမႈကို ပယ္ဖ်က္ခဲ့သည္။ ကုဒ္မေျပာင္းဝွက္ဘဲ ၎ကို အပ္လုတ္လုပ္ေၾကာင္း ေသခ်ာေစရန္ အရန္သိမ္းမႈကို ျပန္စတင္ရန္လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turn_off_restore_detail_desc">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါကို ပိတ္ထားေသာေၾကာင့္ သင္၏ မူလအတိုင္းျပန္ထားမႈကို ပယ္ဖ်က္လိုက္သည္။ ယခု ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈမပါဘဲ မူလအတိုင္းျပန္ထားမႈကို ျပန္စတင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turn_on">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turn_on_backup_detail_desc">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ဖြင့္ထားေသာေၾကာင့္ သင္၏ အရန္သိမ္းမႈကို ပယ္ဖ်က္ခဲ့သည္။ စလယ္ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို ေသခ်ာေစရန္ အရန္သိမ္းမႈကို ျပန္စတင္ရန္လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turn_on_restore_detail_desc">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ဖြင့္ထားေသာေၾကာင့္ သင္၏ နဂိုအတိုင္းျပန္ထားျခင္းကို ပယ္ဖ်က္လိုက္သည္။ ယခု စလယ္ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းျဖင့္ နဂိုအတိုင္းျပန္ထားျခင္းကို ျပန္စတင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turned_off">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="encrypt_backup_data_turned_on">အရန္သိမ္းေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="encrypt_sync_data">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encrypt_synced_data_is_off">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="encrypt_synced_data_is_on">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="encrypt_your_backup_data">သင္၏ အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encrypt_your_synced_data">သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encrypt_your_synced_data_q">သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မလား?</string>
    <string name="encrypted_data_not_supported_on_phone">သင့္ %s ေဒတာကို ဤဖုန္းက မပံ့ပိုးေပးသည့္ နည္းပညာျဖင့္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားသည္။ သင္သည္ ဤကိရိယာတြင္ ဤေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍မရႏိုင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="encrypted_data_not_supported_on_tablet">သင့္ %s ေဒတာကို ဤတက္ဘလက္က မပံ့ပိုးေပးသည့္ နည္းပညာျဖင့္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားသည္။ သင္သည္ ဤကိရိယာတြင္ ဤေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္၍မရႏိုင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="encrypted_data_will_only_sync_with">ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ေဒတာသည္ စ-လယ္-ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို ပံ့ပိုးေပးသည့္ ကိရိယာမ်ားႏွင့္သာ ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="enhanced_data_protection">ေဒတာကာကြယ္မႈ တိုးျမွင့္ထားသည္</string>
    <string name="enhanced_messages">တိုးျမႇင့္ထားသည့္ မက္ေဆ့ခ္်မ်ား</string>
    <string name="enter_your_recovery_code">သင့္ျပန္ဆယ္ယူကုတ္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="erase_personal_data">ကိုယ္ေရးကုိယ္တာ အခ်က္အလက္မ်ားကို ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="erase_personal_data_description1">သင္၏ %s ေဒတာကို ဖ်က္ရန္ ေအာက္က ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။ ဥပေဒက ကၽြႏ္ုပ္တို႔ကို ေဒတာအခ်ိဳ႕ ဆက္လက္ထားရွိရန္ အလိုရွိလွ်င္ ၎တို႔အား ဖ်က္ႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။ ဆက္လက္ထားရွိရန္ လိုအပ္လာသည့္အခါ၊ ဆက္လက္ထားရွိကာလ ကုန္ဆုံးသည္ႏွင့္ တစ္ၿပိဳင္နက္ ၎ေဒတာအား ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="erase_personal_data_description2">သင့္ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေဒတာကို ဖ်က္ရန္ ဆမ္ေဆာင္း သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ဝဘ္ဆိုက္သို႔သြားၿပီးေနာက္ ကၽြႏ္ုပ္၏ေဒတာ > ဖ်က္ျခင္း ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="everything_else_youre_currently_backing_up">Samsung Cloud တြင္ လတ္တေလာ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ထားသမွ် အျခားအရာမ်ားကို ထိုေနရာတြင္ ဆက္လက္ ဘက္ခ္အပ္လုပ္မည္ ျဖစ္ၿပီး သုိေလွာင္ခန္း ပမာဏ အကန္႔အသတ္ မရွိပါ။</string>
    <string name="everything_has_been_restored_to_your_phone">အရာအားလံုးကို သင့္ဖုန္းထဲသို႔ ျပန္သိမ္းဆည္းထားသည္။</string>
    <string name="everything_has_been_restored_to_your_tablet">အရာအားလံုးကို သင့္တက္ဘလက္ထဲသို႔ ျပန္သိမ္းဆည္းထားသည္။</string>
    <string name="everything_is_safe_and_sound_in_samsung_cloud">Samsung Cloud ထဲတြင္ အားလံုး ေဘးကင္းလံုၿခံဳပါၿပီ။</string>
    <string name="expected_data_usage_pss">ေမွ်ာ္မွန္းထားေသာ ေဒတာသံုးစြဲမႈ : %s</string>
    <string name="expiration_date_already_postponed">သက္တမ္းကုန္မည့္ ရက္စြဲ ေ႐ႊ႕ဆိုင္းၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="expiration_date_cant_be_postponed">သက္တမ္းကုန္ဆုံးမည့္ရက္ကို ေ႐ႊ႕ဆိုင္း၍ မရႏိုင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="expires_at">သက္တမ္းကုန္မည့္ရက္ : %s</string>
    <string name="files_and_apps_larger_than_this">%d GB ထက္ႀကီးေသာ ဖိုင္ႏွင့္ အက္ပ္ေဒတာကို အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="files_and_media">ဖိုင္မ်ားႏွင့္ မီဒီယာ</string>
    <string name="files_larger_than_pss_gb_cant_be">%s GB ထက္ ႀကီးေသာဖိုင္မ်ားကို Samsung Cloud အရံသိမ္း၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="files_larger_than_pss_gb_cant_be_no_brand">%s GB ထက္ ပိုႀကီးေသာ ဖိုင္မ်ားကို Samsung account သုိေလွာင္ခန္းတြင္ အရန္သိမ္း၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="find_out_apps">အက္ပ္မ်ား : အက္ပ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="find_out_clock">နာရီ : ႏိႈးစက္မ်ား၊ ကမၻာ့နာရီမ်ားႏွင့္ အခ်ိန္မွတ္စက္မ်ား</string>
    <string name="find_out_home_screen">ပင္မဖန္သားျပင္ : အျပင္အဆင္၊ ေနာက္ခံပုံမ်ားႏွင့္ Samsung DeX သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="find_out_messages">မက္ေဆ့ခ်္မ်ား : တုိးျမႇင့္ထားေသာ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ မာတီမီဒီယာ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားႏွင့္ စာသား မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="find_out_phone">ဖုန္း : ေခၚဆိုမႈႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္မွတ္တမ္း</string>
    <string name="find_out_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား : ဝင္သုံးစြဲခြင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ဖုန္းျမည္သံမ်ား၊ Samsung Keyboard ေ႐ြးစရာမ်ား၊ Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ တြဲခ်ိတ္ထားသည့္ ဘလူးတုသ္ကိရိယာမ်ားႏွင့္ Always On Display သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား (မူရင္းဖုန္းျမည္သံကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မည္ မဟုတ္ပါ)</string>
    <string name="find_out_voice_recorder">အသံဖမ္းစက္ : ဖမ္းယူျခင္းမ်ား</string>
    <string name="find_out_what_data_can_not_be_backed_up">မည္သည့္ေဒတာကို အရန္သိမ္း၍ မရႏိုင္သည္ကို ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="for_more_information_on_how_your_personal_data">သင့္ကိုယ္ေရးေဒတာအား Samsung ၏ လုပ္ေဆာင္ပုံႏွင့္ ပတ္သက္ေသာ ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္အတြက္၊ ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ %5$sကိုယ္ေရးသီးသန္႔ မူဝါဒ%6$sကို ဖတ္႐ႈပါ။</string>
    <string name="for_your_security_the_secure_folder_is_encrypted_when_backed_up_to_the_ps">လုံၿခဳံေရးအတြက္ စိတ္ခ်ရေသာ ဖိုင္တြဲကို %s တြင္ အရံသိမ္းသည့္အခါ ၎ကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။ ၎ကို လုံၿခဳံစြာထားရွိနည္းအား ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="free_up_headset_space">Free up headset space</string>
    <string name="free_up_phone_space">ဖုန္း ေနရာလြတ္ရေအာင္ ရွင္းလင္းပါ</string>
    <string name="free_up_tablet_space">တက္ဘလက္ ေနရာလြတ္ရေအာင္ ရွင္းလင္းပါ</string>
    <string name="from_notes_to_images_msg">မွတ္စုမ်ားမွအစ ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားအဆုံး သင့္ေဒတာသည္ ကေလာက္ထဲတြင္ လုံျခံဳၿပီး သင္၎ကို အၿမဲရွာေတြ႕ႏိုင္ေစရန္ သင့္ Galaxy ကိရိယာအားလုံးျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="galaxy">Galaxy</string>
    <string name="galaxy_avatar">Galaxy Avatar</string>
    <string name="galaxy_avatar_emojis_and_custom">Galaxy Avatar: လူပုံမ်ားႏွင့္ စိတ္ႀကိဳက္ဒီဇိုင္းျပဳလုပ္ထားသည့္ အရာဝတၳဳမ်ား</string>
    <string name="galaxy_internet">အင္တာနက္</string>
    <string name="galaxy_keyboard">Galaxy ကီးဘုတ္</string>
    <string name="galaxy_notes">Galaxy Notes</string>
    <string name="galaxy_pass">Galaxy Pass</string>
    <string name="galaxy_store">Galaxy Store</string>
    <string name="gallery">ျပခန္း</string>
    <string name="gallery_colon_pictures_videos">ျပခန္း : ႐ုပ္ပုံႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="gallery_colon_pictures_videos_and_stories">ျပခန္း : ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ား</string>
    <string name="gallery_data">ျပခန္း ေဒတာ</string>
    <string name="gallery_items_on_your_sd_card_can_not_be_synced">သင့္ SD ကတ္ထဲရွိ ပံုျပခန္းတြင္ ပါဝင္သည္မ်ားကုိ OneDrive ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ၎တို႔ကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္းသုိ႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="gallery_sync_with_onedrive">OneDrive ျဖင့္ ျပခန္းကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="gb">GB</string>
    <string name="general_notifications">အေထြေထြ အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="get_free_cloud_backup_title">ျပင္ဆင္မႈမ်ားႏွင့္ အဆင့္ျမႇင့္မႈမ်ားအတြက္ အခမဲ့ ကေလာက္ အရန္သိမ္းမႈကို ရယူပါ</string>
    <string name="get_started">စတင္လိုက္ပါ</string>
    <string name="gif">GIF မ်ား</string>
    <string name="go_back">ေနာက္သို႔ ျပန္သြားပါ။</string>
    <string name="go_to_one_drive">OneDrive သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="go_to_samsung_account_storage_to_choose_what">ဆင့္ခ္လုပ္မည့္ ေဒတာကို ေ႐ြးရန္ %1$sSamsung account သိုေလွာင္ခန္း%2$sသို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="go_to_samsung_cloud_back_up_data">အရန္သိမ္းမည့္ ေဒတာကို ေ႐ြးရန္ %1$sSamsung Cloud > ေဒတာ အရန္သိမ္းရန္%2$s သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="go_to_samsung_cloud_to_choose_what">ဆင့္ခ္လုပ္မည့္ ေဒတာကို ေ႐ြးရန္ %1$sSamsung Cloud%2$s သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="go_to_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="go_to_settings_apps_ps_permissions_after_setup_to_allow_this_permission">ဤခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အက္ပ္မ်ား > %s > စီစဥ္သတ္မွတ္အၿပီး ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား သို႔သြားပါ။</string>
    <string name="google_account_signin">သင့္ပလန္ကို အဆင့္ျမႇင့္တင္ရန္ သင့္ Google အေကာင့္ထဲသို႔ ဝင္ေရာက္ရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="google_messages">Google Messages</string>
    <string name="goto_samsung_privacy">ဆမ္းေဆာင္း ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ ဝဘ္ဆိုက္</string>
    <string name="health_sync_info">Samsung Health: ေလ့က်င့္ခန္းႏွင့္ အိပ္စက္မႈေဒတာ၊ ခႏၶာကိုယ္ဖြဲ႕စည္းပုံ မွတ္တမ္းမ်ား စသည္တို႔ကဲ့သို႔ က်န္းမာေရး ေဒတာ</string>
    <string name="help">အကူအညီ</string>
    <string name="heres_what_were_moving">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ ေရႊ႕ေပးေနသည္မ်ားမွာ :</string>
    <string name="history_name">မွတ္တမ္း</string>
    <string name="home_screen">ပင္မ ဖန္သားျပင္</string>
    <string name="home_screen_backups_will_also_be_deleted">ပင္မ ဖန္သားျပင္အရံသိမ္းဖုိင္မ်ားကို ဖ်က္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="home_screen_must_be_selected_to_delete_apps">အက္ပ္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ရန္ ပင္မဖန္သားျပင္ကို ေရြးခ်ယ္ထားရမည္။ အက္ပ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ထားမႈမွ ျဖဳတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="how_does_auto_backup_work">ေအာ္တုိအရံသိမ္းက ဘယ္လုိအလုပ္လုပ္သလဲ?</string>
    <string name="how_does_syncing_work_question">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းက ဘယ္လုိအလုပ္လုပ္သလဲ?</string>
    <string name="i_agree_to_the_changes_to">%1$sSamsung Cloud ၏ ဝန္ေဆာင္မႈ အေျပာင္းအလဲမ်ား%2$s ကို ကၽြႏ္ုပ္ သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="i_agree_to_the_changes_to_no_brand">%1$sSamsung Account Storage ၏ ဝန္ေဆာင္မႈ အေျပာင္းအလဲမ်ား%2$s ကို ကၽြႏ္ုပ္ သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="i_agree_to_use_the_samsung_cloud_service_provided">Microsoft OneDrive ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ ပူးေပါင္း၍ ပံ့ပိုးေပးထားသည့္ Samsung Cloud ဝန္ေဆာင္မႈကို အသုံးျပဳရန္ သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="i_agree_to_use_the_samsung_cloud_service_provided_no_brand">Microsoft OneDrive ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ ပူးေပါင္း၍ ပံ့ပိုးေပးထားသည့္ Samsung Account Storage ဝန္ေဆာင္မႈကို အသုံးျပဳရန္ သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="ids_com_body_error_code_c">အမွားကုဒ္ :</string>
    <string name="if_an_edited_picture_or_video_was_originally_larger_than_this">တည္းျဖတ္ထားေသာ ပုံ သို႔မဟုတ္ ဗီဒီယိုသည္ မူလက %1$d %2$s ထက္ ႀကီးပါက ၎ကို အရန္သိမ္းသည့္အခါ တည္းျဖတ္မႈမ်ားကို အၿပီးသိမ္းလိုက္ပါမည္။ ၎ကို ျပန္ရယူၿပီးသည့္အခါ မူရင္းဗားရွင္းသို႔ ျပန္ေျပာင္းႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="if_you_cant_clear_enough_space_on_your_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ ေနရာ အလုံအေလာက္ မရွင္းလင္းႏိုင္ပါက သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ ျပဳလုပ္ရာတြင္ လိုအပ္ေသာ ေနရာလြတ္ပမာဏကို ေလွ်ာ့ခ်ရန္ ေအာက္ရွိ ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို ေ႐ြးခ်ယ္မႈျဖဳတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="if_you_cant_clear_enough_space_on_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္တြင္ လုံေလာက္ေသာ ေနရာလြတ္ကို ရွင္းလင္း၍ မရႏိုင္ပါက သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ ဖန္တီးရာတြင္ လိုအပ္ေသာ ေနရာလြတ္ ပမာဏကို ေလွ်ာ့ခ်ရန္ ေအာက္ပါ ေဒတာမ်ားအနက္ အခ်ိဳ႕ကို ေ႐ြးခ်ယ္မႈျပန္ျဖဳတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="if_you_dont_have_your_recovery_code">သင့္တြင္ ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ မရွိပါက သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာေဒတာကို ျပန္ရယူ၍မရပါ။</string>
    <string name="important_notifications">အေရးႀကီး သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="incorrect_recovery_code">ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္ မွားေနသည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="information">အခ်က္အလက္</string>
    <string name="install">တပ္ဆင္</string>
    <string name="install_backed_up_apps">အရန္သိမ္းထားသည့္ အက္ပ္မ်ားကို ထည့္သြင္းမလား?</string>
    <string name="install_or_update_ps_to_restore_this_data">ဤေဒတာကို နဂိုအတိုင္းျပန္ထားရန္ %s အက္ပ္ကို ထည့္သြင္းပါ (သို႔) အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="install_ps_to_continue">ဆက္လုပ္ရန္ %s ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="installation_files">ထည့္ထားေသာ ဖုိင္မ်ား</string>
    <string name="installed">ထည့္သြင္းထားသည္</string>
    <string name="installing">ထည့္သြင္းေနသည္…</string>
    <string name="installing_app_p1sd_of_p2sd_ing">အက္ပ္ %2$d ခုထဲမွ %1$d ခုကို ထည့္သြင္းေနသည္…</string>
    <string name="installing_update">အပ္ဒိတ္မ်ားကို ထည့္သြင္းေနသည္…</string>
    <string name="internet">အင္တာနက္</string>
    <string name="internet_colon_bookmarks_saved_pages">အင္တာနက္ : စာညႇပ္မ်ား၊ သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ား၊ ဖြင့္ထားေသာ တဘ္မ်ားႏွင့္ အျမန္သုံးစြဲခြင့္ ေရွာ့ကတ္မ်ား။</string>
    <string name="it_will_resume_when_your_phone_cools_down">သင့္ဖုန္း ေအးသြားသည့္အခါ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="it_will_resume_when_your_tablet_cools_down">သင့္တက္ဘလက္ ေအးသြားသည့္အခါ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="kakao_talk">KakaoTalk</string>
    <string name="kakaos_talk_warning_text">KakaoTalk ခ်တ္မွတ္တမ္းကို အရန္မသိမ္းထားပါ။</string>
    <string name="kb">KB</string>
    <string name="keep_screen_on">ဖန္သားျပင္ ဆက္ဖြင့္ထားပါ</string>
    <string name="keep_things_the_way_title">အရာအားလုံးကို သင္ႀကိဳက္သလို ထားပါ</string>
    <string name="keep_your_data_safe_and_synced_on_all_your_devices_using_samsung_cloud">Samsung Cloud ကို သံုး၍ သင့္ကိရိယာအားလံုးတြင္ သင့္ေဒတာမ်ားကို လံုျခံဳစြာ ထိန္းသိမ္း၍ ဆင့္ခ္လုပ္ထားပါ။</string>
    <string name="keep_your_data_safe_title">သင့္ေဒတာကို လုံျခံဳေအာင္ ထားပါ</string>
    <string name="keep_your_storage_organized_by_getting_rid_of_old_backups">မလိုအပ္ေတာ့သည့္ အရန္သိမ္းဖိုင္ အေဟာင္းမ်ားကို ဖယ္ရွားျခင္းျဖင့္ သင့္သုိေလွာင္ခန္းကို စနစ္တက်ရွိေအာင္ လုပ္ပါ။</string>
    <string name="keep_your_stuff_safe_and">Samsung Cloud ကို သံုး၍ သင့္ကိရိယာအားလံုးတြင္ သင့္ပစၥည္းမ်ားကို လံုျခံဳစြာ ထိန္းသိမ္း၍ ဆင့္ခ္လုပ္ထားပါ။</string>
    <string name="key_sync_retry_desc">%s တြင္ ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္၊ အရန္သိမ္းရန္ႏွင့္ ၎မွ ေဒတာျပန္လည္ရယူရန္ သင္၏ အျခားကိရိယာမ်ားထဲရွိတစ္ခုမွ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ေသာ့ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ လိုအပ္သည္။ အျခားကိရိယာမွ ေသာ့ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္အတြက္ ၎ကို ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္လိုသည္။</string>
    <string name="key_sync_retry_title">%s ကို အသုံးျပဳရန္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ေသာ့ကို လိုအပ္သည္</string>
    <string name="last_backed_up_pss">ေနာက္ဆံုး အရန္သိမ္းခ်ိန္ : %s</string>
    <string name="last_synced_pss">ေနာက္ဆုံး ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္မွာ : %s</string>
    <string name="later">ေနာက္မွ</string>
    <string name="layout">အျပင္အဆင္</string>
    <string name="learn_more">ေနာက္ထပ္ေလ့လာရန္</string>
    <string name="leave_sithout_backup_summary">အရံသိမ္းမႈတြင္ ေအာက္ပါေဒတာမ်ားသာ ပါဝင္မည္။</string>
    <string name="leave_without_backup_update_summary">ယခုအခ်ိန္အထိ ေအာက္ပါေဒတာမ်ားကိုသာ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္ :</string>
    <string name="leave_without_complete_backup">အရန္သိမ္းမႈ မၿပီးစီးဘဲ ထြက္မွာလား?</string>
    <string name="leave_without_retrying">ျပန္မႀကိဳးစားၾကည့္ဘဲ ထြက္မွာလား?</string>
    <string name="limitless_backup_of_other_stuff">အျခားအရာမ်ားကို အကန္႔အသတ္မရွိ အရန္သိမ္းႏိုင္သည္</string>
    <string name="line">လုိင္း</string>
    <string name="link_accounts">အေကာင့္မ်ားကို ခ်ိတ္ပါ</string>
    <string name="live_message">တုိက္ရုိက္လႊင့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္</string>
    <string name="loading_storage_stats">သိုေလွာင္ခန္း စာရင္းအင္းမ်ားကို ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="loading_your_data">သင့္ေဒတာကုိ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="location_ps">တည္ေနရာ : %s</string>
    <string name="location_terms_of_service">တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈဆုိင္ရာ စည္းကမ္းခ်က္မ်ား</string>
    <string name="looking_for_backups">အရန္သိမ္းမႈမ်ားကို ရွာေဖြေနသည္…</string>
    <string name="looks_like_youre_not_quite_done_yet">သင္ အခုထိ သိပ္မၿပီးေသးပုံေပၚသည္။</string>
    <string name="magnifier">ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="maintenance_mode_backups">ယာယီအရန္သိမ္းမႈမ်ား</string>
    <string name="make_the_move_to_microsoft_onedrive">Microsoft OneDrive ထဲ ေရႊ႕ထားလိုက္ပါ</string>
    <string name="mb">MB</string>
    <string name="memo">မီမို</string>
    <string name="message_delta_backup_limit">One UI %1$s (သို႔) ယင္းေနာက္ပိုင္းဗားရွင္းသုံး ကိရိယာမ်ားတြင္ အရံသိမ္းထားသည့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို One UI %2$s (သို႔) ယင္းေနာက္ပိုင္းဗားရွင္းသုံး ကိရိယာမ်ားတြင္သာ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="messages">မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="microsoft_cloud_storage">Microsoft ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="mids_sapps_body_waiting_ing">ေစာင့္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mids_sapps_header_samsung_in_app_purchase_abb">Samsung In-App ဝယ္ယူမႈ</string>
    <string name="mids_sapps_header_update_galaxy_apps">Galaxy Apps ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="mids_sapps_pop_a_new_version_is_available_galaxy_apps_will_be_updated_to_the_latest_version_to_complete_this_purchase">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု အရန္သင့္ ရႏိုင္ပါသည္။ ဤဝယ္ယူမႈ ၿပီးေျမာက္ေစရန္ Galaxy Apps ကို ေနာက္ဆုံးထုတ္ ဗားရွင္းသို႔ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="mids_sapps_pop_an_invalid_value_has_been_provided_for_samsung_in_app_purchase">Samsung In-App ဝယ္ယူမႈအတြက္ အက်ဳံးမဝင္ေသာ တန္ဖိုးတစ္ခု ေပးထားသည္။</string>
    <string name="mids_sapps_pop_payment_canceled">ေပးေခ်မႈ ပယ္ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="mids_sapps_pop_to_purchase_items_you_need_to_install_samsung_in_app_purchase_install_q">ပစၥည္းမ်ား ဝယ္ရန္ Samsung In-App ဝယ္ယူမႈ တပ္ဆင္ဖို႔ လိုသည္။ တပ္ဆင္မည္လား?</string>
    <string name="mids_sapps_pop_unable_to_open_samsung_in_app_purchase_msg">Samsung In-App ဝယ္ယူမႈကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသို႔သြားၿပီးေနာက္ လိုအပ္သည့္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="mids_sapps_pop_unknown_error_occurred">မသိရေသာ အမွား ျဖစ္ပြားသည္။</string>
    <string name="more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="more_details">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="more_information">ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="more_microsoft_apps">ေနာက္ထပ္ Microsoft အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="move_to_playstore">သင့္သုိေလွာင္ခန္းကို အဆင့္ျမႇင့္ရန္ Play Store မွ OneDrive ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="moving_to_onedrive">OneDrive သို႔ ေရႊ႕ေနဆဲ…</string>
    <string name="multimedia_messages">မာတီမီဒီယာ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="music">ဂီတ</string>
    <string name="my_emoji">ကြၽႏ္ုပ္၏ ႐ုပ္ေျပာင္</string>
    <string name="n_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="nearby_devices">အနီးအနားရွိ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="network_connection_allowed_description">ေနာက္ခံတြင္ ေဒတာ လႊဲေျပာင္းရန္အတြက္ Samsung Cloud သည္ ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို အသုံးျပဳရန္လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="network_connection_allowed_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သုံးခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="new_access_attempt">သံုးစြဲရန္ ႀကိဳးပမ္းမႈ အသစ္</string>
    <string name="new_backup">အရန္သိမ္းမႈအသစ္ : %s</string>
    <string name="new_badge_text">N</string>
    <string name="new_content_available">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="next">ေနာက္</string>
    <string name="no">မဟုတ္</string>
    <string name="no_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="no_apps_available">အက္ပ္မ်ားမရရွိႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="no_apps_selected">အက္ပ္ေရြးခ်ယ္မထားပါ</string>
    <string name="no_backup_data">ဘက္ဘာပ္ ေဒတာ မရိွ</string>
    <string name="no_backup_data_found">မည္သည့္ အရံသိမ္းေဒတာကုိမွ် မေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="no_backups">အရန္သိမ္းမႈမ်ား မရွိ</string>
    <string name="no_data_to_back_up">အရံသိမ္းရန္ ေဒတာ မရွိပါ</string>
    <string name="no_items">အရာဝတၳဳမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_items_to_delete">ဖ်က္ပစ္ရန္ အုိင္တမ္မ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="no_network_connection">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="no_network_connection_data_roaming_is_disabled">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။ ေဒတာ တျခား ကြန္ယက္သံုးျခင္း ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="no_network_connection_mobile_data_turned_off">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။ မိုဘိုင္း ေဒတာ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="no_networks_available">ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ရက္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_notice">ေၾကညာခ်က္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_other_phone_or_tablet_is_signed_in_to_your_samsung_account">အျခားဖုန္း သို႔မဟုတ္ တက္ဘလက္တြင္ သင္၏ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ထားျခင္း မရွိပါ။</string>
    <string name="no_photos_or_videos_synced">ဓာတ္ပံု (သုိ႔) ဗီဒီယုိမ်ားကို ဆင့္ခ္မလုပ္ထားပါ</string>
    <string name="no_synced_data">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာ မရွိပါ</string>
    <string name="no_synced_data_in_onedrive">OneDrive တြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာ မရွိပါ</string>
    <string name="no_synced_items">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္ အရာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="none_of_your_apps_can_perform_this_action">သင့္အက္ပ္မ်ားထဲမွ မည္သည္ကမွ ဤေဆာင္ရြက္ခ်က္ကို မျပဳလုပ္ႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="not_available_because_you_dont_have_another_phone_or_tablet">သင့္တြင္ ထပ္ေဆာင္း အတည္ျပဳခ်က္အတြက္ သတ္မွတ္လုပ္ေဆာင္ထားသည့္ အျခား ဖုန္း (သို႔) တက္ဘလက္ မရွိသျဖင့္ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="not_backed_up">အရန္သိမ္းမထားပါ</string>
    <string name="not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="not_enough_room_in_od_summary">သင္ ေ႐ြးခ်ယ္ထားသည့္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားအားလုံးကို ထိန္းသိမ္းရန္ သင္၏ ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္းတြင္ ေနရာလြတ္ အလုံအေလာက္မရွိပါ။ သင္ ေ႐ြးခ်ယ္ထားသည့္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားျဖင့္ ဆက္လုပ္ပါက သင္၏ ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္းတြင္ ေနရာလြတ္မက်န္ေတာ့ဘဲ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ရပ္တန႔္သြားမည္။</string>
    <string name="not_enough_space">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enough_space_delete_some_items_then_try_again">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ။ အုိင္တမ္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_in_cloud_storage">Microsoft ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္းတြင္ ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enough_space_in_samsung_cloud_storage">Samsung Cloud သုိေလွာင္ခန္းထဲတြင္ ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enough_space_in_samsung_cloud_storage_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းထဲတြင္ ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enough_space_on_phone_to_create_backup">အရံသိမ္းဖိုင္ ျပဳလုပ္ရန္အတြက္ ဖုန္းတြင္ ေနရာမလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enough_space_on_tablet_to_create_backup">အရံသိမ္းဖိုင္ ျပဳလုပ္ရန္အတြက္ တက္ဘလက္တြင္ ေနရာမလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enough_space_to_download_selected_album">ေ႐ြးခ်ယ္ထားေသာ အယ္လ္ဘမ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေနရာမလုံေလာက္ပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_to_download_selected_albums">ေ႐ြးခ်ယ္ထားေသာ အယ္လ္ဘမ္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေနရာမလုံေလာက္ပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_to_restore">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ။</string>
    <string name="not_enuogh_space_on_your_phone">သင့္ဖုန္းထဲတြင္ ေနရာလြတ္ မလံုေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_enuogh_space_on_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္ထဲတြင္ ေနရာလြတ္ မလံုေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_now">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="not_restored">နဂိုအတိုင္း ျပန္မထားပါ</string>
    <string name="not_updated">အပ္ဒိတ္မလုပ္ထားသည္မ်ား</string>
    <string name="notes_and_categories">မွတ္စုမ်ား ေဒတာ</string>
    <string name="notes_and_other_content_larger_than">%1$s %2$s ထက္ႀကီးေသာ မွတ္စုမ်ားႏွင့္ အျခားအေၾကာင္းအရာမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="notice">သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notices">သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification">အသိေပးခ်က္</string>
    <string name="notifications_after_phone_setup">ဖုန္းကို စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notifications_after_tablet_setup">တက္ဘလက္ကို စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notify_about_auto_backups">အလိုအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းမႈမ်ားအေၾကာင္း အေၾကာင္းၾကားပါ</string>
    <string name="off">ပိတ္</string>
    <string name="ok">အိုေက</string>
    <string name="old_backup">အရန္သိမ္းမႈအေဟာင္း : %s</string>
    <string name="on">ဖြင့္</string>
    <string name="one_app_selected_ps">အက္ပ္ ၁ ခုကို ေရြးခ်ယ္ထားသည္ : %s</string>
    <string name="one_audio_file">အသံဖိုင္ ၁ ခု</string>
    <string name="one_file">ဖိုင္ ၁ ခု</string>
    <string name="one_gallery_item_deleted">ျပခန္း အိုင္တမ္ ၁ ခုကို ဖ်က္ပစ္ထားသည္။</string>
    <string name="one_gallery_item_synced">ျပခန္း အိုင္တမ္ ၁ ခုကို ဆင့္ခ္လုပ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="one_item">အုိင္တမ္ ၁ ခု</string>
    <string name="one_item_couldnt_be_deleted">အရာဝတၳဳ ၁ ခုကုိ ဖ်က္၍မရပါ။</string>
    <string name="one_memo">မီမို ၁ ခု</string>
    <string name="one_message">မက္ေဆ့ခ်္ ၁ ခု</string>
    <string name="one_note">မွတ္စု ၁ ခု</string>
    <string name="one_or_more_apps_are_disabled">အက္ပ္တစ္ခုႏွင့္အထက္ကို ပိတ္ထားသျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ မည္သည့္အရာမ်ားျဖစ္သည္ကို ၾကည့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="one_or_more_apps_are_disabled_and_cant_be_backed_up_tap_here_to_see_which_ones">အက္ပ္တစ္ခုႏွင့္အထက္ကို ပိတ္ထားသျဖင့္ အရံသိမ္း၍ မရႏိုင္ပါ။ မည္သည့္အရာမ်ားျဖစ္သည္ကို ၾကည့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="one_or_more_apps_cant_be_backed_up_because_a_required_permission_was_denied_tap_here_to_see_which_ones">လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ျငင္းပယ္ထားေသာေၾကာင့္ အက္ပ္တစ္ခုႏွင့္အထက္ကို အရံသိမ္း၍ မရႏိုင္ပါ။ မည္သည့္အရာမ်ားျဖစ္သည္ကို ၾကည့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="one_or_more_apps_cant_sync_because_permissions_denied">လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ျငင္းပယ္ထားေသာေၾကာင့္ အက္ပ္တစ္ခုႏွင့္အထက္ကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ မည္သည့္အရာမ်ားျဖစ္သည္ကို ၾကည့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="one_recording">အသံဖမ္းယူမႈ ၁ ခု</string>
    <string name="one_scrapbook">ျဖတ္ညႇပ္ကပ္ စာအုပ္ ၁ ခု</string>
    <string name="onedrive">OneDrive</string>
    <string name="onedrive_is_still_reconnecting_to_ps_after_password_changes">သင့္စကားဝွက္ကို ေျပာင္းလဲၿပီးေနာက္တြင္ OneDrive သည္ %s ႏွင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲျဖစ္သည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="onedrive_linking_isnt_available_for_samsung_accounts_regisered_in_your_country">OneDrive ခ်ိတ္ဆက္မႈကို သင့္ႏိုင္ငံတြင္ မွတ္ပံုတင္ထားေသာ Samsung account မ်ားအတြက္ သံုး၍မရပါ။</string>
    <string name="onedrive_used_slash_total_size">%1$s/%2$s သံုးထားသည္</string>
    <string name="only_main_user_account_can_use_samsung_cloud">ပင္မ သံုးစြဲသူ အေကာင့္ကသာလွ်င္ Samsung Cloud ကို သံုးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="open_source_licenses">အခမဲ့သံုး ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="open_tab_name">တဘ္မ်ားကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="organizing_your_data_dot_dot_dot">သင့္ေဒတာကို စုစည္းေနသည္…</string>
    <string name="other">အျခား</string>
    <string name="other_backups">အျခား အရန္သိမ္းမႈမ်ား</string>
    <string name="oversize_warning_text_double_apps">%1$s ႏွင့္ %2$s တစ္ခုစီတြင္ အက္ပ္ေဒတာ %3$d GB ေက်ာ္ ရွိေနေသာေၾကာင့္ ၎တို႔ကို အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="oversize_warning_text_multi_items">%2$d GB ထက္ႀကီးေသာ ဖုိင္ %1$d ဖုိင္ကုိ အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="oversize_warning_text_single_app">အက္ပ္ေဒတာ %2$d GB ထက္ေက်ာ္ ရွိေသာေၾကာင့္ %1$s ကို အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="oversize_warning_text_single_item">%d GB ထက္ႀကီးေသာ ဖုိင္ ၁ ဖုိင္ကုိ အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="oversize_warning_text_triple_apps">%1$s၊ %2$s ႏွင့္ %3$s တစ္ခုစီတြင္ အက္ပ္ေဒတာ %4$d GB ေက်ာ္ ရွိေနေသာေၾကာင့္ ၎တို႔ကို အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="p1sd_of_p2sd_apps_selected">အက္ပ္ %2$d ခုအနက္ %1$d ခုကို ေရြးခ်ယ္ထားသည္ : %3$s</string>
    <string name="p1sd_p2ss_was_transferred_from_samsung_cloud_to_onedrive">%1$s %2$s ကို Samsung Cloud မွ OneDrive သို႔ လႊဲေျပာင္းထားသည္။</string>
    <string name="p1sd_p2ss_was_transferred_from_samsung_cloud_to_onedrive_no_brand">%1$d %2$s ကို Samsung account သုိေလွာင္ခန္းမွ OneDrive သို႔ လႊဲေျပာင္းခဲ့သည္။</string>
    <string name="p1sd_pictures_and_p2sd_videos_hp3ss">႐ုပ္ပုံ %1$d ပုံႏွင့္ ဗီဒီ ယို %2$d ခု (%3$s)</string>
    <string name="page_psd_of_psd">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="paired_bluetooth_devices">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ဘလူးတုသ္ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="pd_hours_pd_minutes_left">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္ က်န္သည္</string>
    <string name="permission_name_calendar">ျပကၡဒိန္</string>
    <string name="permission_name_call_logs">ဖုန္း မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="permission_name_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="permission_name_files_and_media">ဖိုင္မ်ားႏွင့္ မီဒီယာ</string>
    <string name="permission_name_sms">SMS</string>
    <string name="permission_name_storage">သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="permission_needed">ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="permission_popup_button_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permission_required_to_sync_data">ေဒတာ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permissions_needed">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား လိုအပ္သည္</string>
    <string name="personal_information_agreement_body">စုစည္းျခင္းႏွင့္ ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္အသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="personal_information_agreement_header">ကိုယ္ေရးသီးသန႔္ အခ်က္အလက္ဆိုင္ရာ သေဘာတူညီခ်က္မ်ား</string>
    <string name="phone">ဖုန္း</string>
    <string name="phone_may_use_roaming_data_to_back_up">ဖုန္းသည္ အရံသိမ္းရန္ အျခားကြန္ရက္ေဒတာကို သုံးႏိုင္သည္</string>
    <string name="phone_storage">ဖုန္းသုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="phone_wifi_connection_required_to_backup">သင့္ဖုန္းကို အရန္သိမ္းရန္ Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="phone_wifi_connection_required_to_restore">သင့္ဖုန္းကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="photo_album">ဓါတ္ပံု အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="photos_and_videos_on_your_sd_card_cannot_be_synced">သင့္ SD ကတ္ရွိ ဓာတ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။ ၎တုိ႔ကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းထဲရွိ အယ္လ္ဘမ္ထဲသုိ႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="pinned_cards">ပင္တြဲထားေသာ ကတ္မ်ား</string>
    <string name="play_store">Play Store</string>
    <string name="plus_pss">+%s</string>
    <string name="postpone_expiry_date_message">သက္တမ္းကုန္ဆုံးရက္အသစ္သည္ %s ျဖစ္ပါမည္။ အရံသိမ္းထားသည္ကို ထိုရက္စြဲေနာက္ပိုင္းတြင္ ဖ်က္ပစ္ပါမည္၊ ထို႔ေၾကာင့္ ထိုရက္မတိုင္မီ ၎ကို နဂိုအတိုင္းျပန္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="postpone_expiry_date_title">သက္တမ္းကုန္ဆုံးရက္ကို ေ႐ႊ႕ဆိုင္းမလား?</string>
    <string name="powered_by_smart_switch">%s မွပံ့ပိုးထားသည္</string>
    <string name="predictive_text_data">ေ႐ွ႔ေျပး စာသားေဒတာ</string>
    <string name="premium">ပရီမီယံ</string>
    <string name="premium_storage">ပရီမီယမ္ သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="premium_storage_full_upgrade_your_plan_to_backup">ပရီမီယံသိုေလွာင္ခန္း ျပည့္ေနၿပီ။ ဤအရာမ်ားကို အရံသိမ္းရန္ သင့္ပလန္ကို %1$sအဆင့္ျမႇင့္ပါ%2$s။</string>
    <string name="preparing_dot_dot_dot">ျပင္ဆင္ေနဆဲ…</string>
    <string name="preparing_to_back_up_data_dot_dot_dot">ေဒတာ အရန္သိမ္းရန္ ျပင္ေနသည္…</string>
    <string name="preparing_to_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ျပင္ဆင္ေနသည္…</string>
    <string name="previous">ယခင္</string>
    <string name="previous_backup">ယခင္ အရန္သိမ္းထားမႈ</string>
    <string name="privacy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ</string>
    <string name="privacy_notice">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="privacy_policy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ</string>
    <string name="processing_of_personal_data_restricted">ကုိယ္ေရး အခ်က္အလက္ကုိ စီမံေဆာင္ရြက္ျခင္းအား တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="processing_your_request">သင့္ေတာင္းဆိုမႈ လုပ္ေဆာင္ေနသည္</string>
    <string name="protect_your_backup_data">ႏွစ္ဖက္စလုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းျဖင့္ သင့္အရံသိမ္းေဒတာႏွင့္ ကိရိယာ အရံသိမ္းမႈမ်ားကို ကာကြယ္ပါ။</string>
    <string name="protect_your_data">သင့္ေဒတာကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="protect_your_synced_data">စ-လယ္-ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္သည့္ နည္းကို သုံးၿပီး သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကာကြယ္ပါ။ ဤေဒတာကို သင္ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါက သင္သည္ စ-လယ္-ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္နည္းကို မပံ့ပိုးသည့္ သင္၏ ဝင္ေရာက္ထားေသာစက္မ်ားတြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ႏိုင္ေတာ့မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="ps_didnt_respond_try_again_later">%s က မတုံ႔ျပန္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="ps_uses_these_permissions">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သံုးသည္</string>
    <string name="psd_audio_files">အသံဖိုင္ %d ခု</string>
    <string name="psd_avatars_and_psd_custom_designed_items">လူပုံ %1$d ခုႏွင့္ စိတ္ႀကိဳက္ဒီဇိုင္းျပဳလုပ္ထားသည့္ အရာဝတၳဳ %2$d ခု</string>
    <string name="psd_emojis_and_psd_custom_designed_items">အီမိုဂ်ီ %1$d ခုႏွင့္ လိုသလိုအထူးျပဳလုပ္သည့္အရာ %2$d ခု</string>
    <string name="psd_files">ဖုိင္ %d ခု</string>
    <string name="psd_gallery_items_deleted">ျပခန္း အိုင္တမ္ %d ခုကို ဖ်က္ပစ္ထားသည္။</string>
    <string name="psd_gallery_items_synced">ျပခန္း အိုင္တမ္ %d ခုကို ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="psd_items">အုိင္တမ္ %d ခု</string>
    <string name="psd_memo">မီမို %d ခု</string>
    <string name="psd_messages">မက္ေဆ့ခ်္ %d ေစာင္</string>
    <string name="psd_note">မွတ္စု %d ခု</string>
    <string name="psd_photos_and_psd_videos_synced">ဓာတ္ပုံ %1$d ခု (သို႔) ဗီဒီယို %2$d ခုကို ဆင့္ခ္လုပ္လိုက္ၿပီ</string>
    <string name="psd_recordings">အသံဖမ္းယူမႈ %d ခု</string>
    <string name="psd_scrapbook">ျဖတ္ညႇပ္ကပ္စာအုပ္ %d ခု</string>
    <string name="pss">%s</string>
    <string name="pss_and_pss">%1$s ႏွင့္ %2$s</string>
    <string name="pss_b">%s B</string>
    <string name="pss_gb">%s GB</string>
    <string name="pss_items_will_be_deleted_from_internal_storage">အိုင္တမ္ %d ခုကို စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းထဲမွ ဖ်က္ပစ္ပါလိမ့္မည္။ ၎တို႔သည္ Samsung Cloud ထဲတြင္ ဆက္ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="pss_kb">%s KB</string>
    <string name="pss_mb">%s MB</string>
    <string name="pss_pss_and_psd_more">%1$s၊ %2$s ႏွင့္ အျခား %3$d ခု</string>
    <string name="pss_pss_and_pss">%1$s၊ %2$s ႏွင့္ %3$s</string>
    <string name="pss_pss_pss_and_pss">%1$s၊ %2$s၊ %3$s ႏွင့္ %4$s</string>
    <string name="pss_pss_pss_pss_and_pss">%1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s ႏွင့္ %5$s</string>
    <string name="pss_pss_pss_pss_pss_and_pss">%1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s ႏွင့္ %6$s</string>
    <string name="pss_pss_pss_pss_pss_pss_and_pss">%1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ %6$s ႏွင့္ %7$s</string>
    <string name="pss_sync">%s ဆင့္ခ္</string>
    <string name="qs_tcb_backup_is_ready_to_restore_on_phone">သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ကို သင့္ဖုန္းအသစ္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္ေနၿပီ။</string>
    <string name="qs_tcb_backup_is_ready_to_restore_on_tablet">သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ကို သင့္တက္ဘလက္အသစ္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္ေနၿပီ။</string>
    <string name="qs_tcb_backup_updated">အရံသိမ္းဖိုင္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="qs_tcb_connecting_title">သင့္ကိရိယာအေဟာင္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="qs_tcb_continue_on_your_new_device">သင့္ကိရိယာအသစ္တြင္ ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="qs_tcb_remote_backup_description">အရံသိမ္းဖိုင္ကို အျခားကိရိယာတစ္ခုတြင္ ဖန္တီးခဲ့ေသာေၾကာင့္ ၎ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ ဤကိရိယာကို အသုံးျပဳ၍ မရပါ။ အရံသိမ္းဖိုင္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာမပါဘဲ နဂိုရွိရင္းစြဲအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="qs_tcb_update_backup_title">အခ်ိဳ႕အရာမ်ားကို နဂိုအတိုင္း အရင္ျပန္ထားေနသည္…</string>
    <string name="qs_tcb_update_home">ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ ယခု သင္၏ ပင္မ ဖန္သားျပင္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနၿပီး စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္မွ က်န္ရွိေသာ သင့္ေဒတာမ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="qs_tcb_update_home_settings">ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ ယခု သင္၏ ပင္မ ဖန္သားျပင္ႏွင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနၿပီး စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္မွ က်န္ရွိေသာ သင့္ေဒတာမ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="qs_tcb_update_hs_s_description">ယင္းက အခ်ိန္ခဏၾကာပါမည္၊ ၿပီးလွ်င္ သင္၏ က်န္ေဒတာမ်ားကို ေနာက္ခံတြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="qs_tcb_update_settings">ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ ယခု သင္၏ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနၿပီး စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္မွ က်န္ရွိေသာ သင့္ေဒတာမ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="qs_tcb_wifi_connection_lost">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပတ္သြားသည္</string>
    <string name="qs_tcb_wifi_connection_lost_description">သင့္အရံသိမ္းမႈကို ျပန္လည္ရယူရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္မျဖစ္ သိရွိရန္ Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="qs_tcb_wifi_settings">Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="quick_access_name">အျမန္ ဝင္ေရာက္သံုးစဲြခြင့္</string>
    <string name="quick_share">အျမန္ မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="quicksetup_restore_toast_msg">သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္ သင္၏အရန္သိမ္းျခင္းကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားျခင္း စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="rcs_messages">RCS မက္ေဆ့ခ္်မ်ား</string>
    <string name="reactivate_subscription_to_backup">ဤအရာမ်ားကို အရံသိမ္းရန္ သင္၏စာရင္းသြင္းမႈကို %1$sျပန္လည္အသက္သြင္းပါ%2$s။</string>
    <string name="read_call_history">ဖုန္းေခၚမွတ္တမ္းကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="read_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ားကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="read_sms_and_mms_messages">SMS ႏွင့္ MMS မက္ေဆ့ခ္်မ်ားကုိ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="ready_to_be_restored">သင့္အရန္သိမ္းမႈကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အသင့္ျဖစ္ၿပီ :</string>
    <string name="record_calls">ေခၚဆိုမႈမ်ားကို အသံသြင္းပါ</string>
    <string name="recordings">ဖန္းယူထားေသာ အသံမ်ား</string>
    <string name="recovery_code_description_phone">ဤဖုန္းတြင္ One UI 5.1.1 ႏွင့္အထက္ဗားရွင္း မရွိေသာေၾကာင့္ ၎သည္ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ကေလာက္ဒ္ ေဒတာကို ဝင္သုံး၍မရပါ။ သင့္ကေလာက္ေဒတာကို ဝင္သုံးႏိုင္ရန္အတြက္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပိတ္ရန္ သင့္ျပန္လည္ရယူမႈ ကုဒ္ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="recovery_code_description_tablet">ဤတက္ဘလက္တြင္ One UI 5.1.1 ႏွင့္အထက္ဗားရွင္း မရွိေသာေၾကာင့္ ၎သည္ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ကေလာက္ဒ္ ေဒတာကို ဝင္သုံး၍မရပါ။ သင့္ကေလာက္ေဒတာကို ဝင္သုံးႏိုင္ရန္အတြက္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပိတ္ရန္ သင့္ျပန္လည္ရယူမႈ ကုဒ္ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="reminder">သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="reminder_colon_reminders">သတိေပးခ်က္ : သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="remote_backup_waiting_desc_phone">အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးလွ်င္ ၎ကို သင့္ဖုန္းတြင္ နဂိုအတိုင္းျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="remote_backup_waiting_desc_tablet">အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးလွ်င္ ၎ကို သင့္တက္ဘလက္တြင္ နဂိုအတိုင္းျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="remote_backup_waiting_title">%s မွ အရံသိမ္းဖိုင္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="remove_icon_to_apps_screen">%s ကို အက္ပ္မ်ား၏ ဖန္သားျပင္မွ ဖယ္ရွားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="requested_by_ps">ေတာင္းဆိုထားသူ : %s</string>
    <string name="required_permissions">လုိအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="required_phone_storage_summary">သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းရန္ သင့္ဖုန္းတြင္ အနည္းဆုံး ေနရာလြတ္ %s ကို ရွင္းလင္းရပါမည္။ ဘက္ခ္အပ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ခ်ဳံ႕ရန္ ဤေနရာလြတ္ကို အသုံးျပဳပါမည္။</string>
    <string name="required_space">ေနရာလြတ္ လိုအပ္သည္ : %s</string>
    <string name="required_tablet_storage_summary">သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းရန္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ အနည္းဆုံး ေနရာလြတ္ %s ကို ရွင္းလင္းရပါမည္။ အပ္လုတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ခ်ဳံ႕ရန္ ဤေနရာလြတ္ကို အသုံးျပဳပါမည္။</string>
    <string name="resend">ျပန္ပို႔ရန္</string>
    <string name="restoration_paused">ျပန္လည္သိုေလွာင္မႈ ယာယီတန႔္ထားသည္</string>
    <string name="restoration_stopped">ျပန္လည္ထားရွိျခင္းကို ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="restoration_stopped_title">ျပန္လည္ထားရွိျခင္းကို ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="restore">ျပန္ေဖၚထုတ္</string>
    <string name="restore_data">ေဒတာ ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="restore_sync_and_backup_settings">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းႏွင့္ အရံသိမ္းျခင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားမလား?</string>
    <string name="restore_your_backup_from_ps">%s မွ သင့္အရန္သိမ္းဖိုင္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="restore_your_data_q">သင့္ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူမည္လား?</string>
    <string name="restored">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားထားသည္</string>
    <string name="restoring_data_colon_psdps">ေဒတာ ျပန္ရယူျခင္း : %d%%</string>
    <string name="restoring_data_dash_pss">နဂိုေနရာျပန္ထားေနေသာ ေဒတာ - %d%%</string>
    <string name="restoring_data_dot_dot_dot">ေဒတာကို မူလအတိုင္း ျပန္ထားေနသည္…</string>
    <string name="restoring_data_from_sd_card">SD ကတ္ထဲမွ ေဒတာကုိ နဂုိအတုိင္း ျပန္ထားေနသည္။ ဤေဒတာကုိ %s ဖုိင္တြဲထဲတြင္ နဂုိအတုိင္း ေနရာျပန္ခ်မည္။</string>
    <string name="restoring_psdpsps">ျပန္ထားျခင္း - %d%%</string>
    <string name="resume">ဆက္လက္စတင္ပါ</string>
    <string name="resume_previous_backup_or_start_over_q">ယခင္အရန္သိမ္းျခင္းကို ဆက္လက္စတင္မလား သို႔မဟုတ္ အစမွျပန္စမလား?</string>
    <string name="resume_restoration_or_start_over">ျပန္လည္ထားရွိျခင္းကို ဆက္လုပ္မလား သို႔မဟုတ္ အစမွျပန္စမလား?</string>
    <string name="retry">ထပ္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="revoke">႐ုပ္သိမ္းမည္</string>
    <string name="revoke_personal_information_agreement_body">ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို သင္ ပိတ္လိုက္လွ်င္ အက္ပ္ေဒတာမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီး ေအာ္တို အရန္သိမ္းႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။ တူညီေသာ Samsung account ျဖင့္ ဝင္ေရာက္ထားသည့္ အျခားကိရိယာမ်ားတြင္လည္း ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို အလိုအေလ်ာက္ ပိတ္လိုက္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ၎က အခ်ိန္အနည္းငယ္ ၾကာႏိုင္သည္။</string>
    <string name="revoke_personal_information_agreement_header">ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကို စုစည္းရယူ အသံုးျပဳရန္ သင့္သေဘာတူညီခ်က္ကို ႐ုပ္သိမ္းမလား?</string>
    <string name="ringtones">ဖုန္းျမည္သံမ်ား</string>
    <string name="s_health">Samsung Health</string>
    <string name="s_health_jpn">S Health</string>
    <string name="s_note">S Note</string>
    <string name="s_share">S Share</string>
    <string name="safely_store_your_data_summary">သင့္႐ုပ္ပုံမ်ား၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို %s တြင္ ရက္ ၃၀ အထိ လုံၿခဳံစြာ သိမ္းဆည္းထားပါ။</string>
    <string name="samsung">Samsung</string>
    <string name="samsung_account_storage_service_changes">Samsung account သုိေလွာင္ခန္း ဝန္ေဆာင္မႈ ေျပာင္းလဲမႈမ်ား</string>
    <string name="samsung_cloud">Samsung Cloud</string>
    <string name="samsung_cloud_didnt_respond_so_your_data_wasnt_restored">Samsung Cloud က မတုံ႔ျပန္သည့္အတြက္ သင့္ေဒတာကို ျပန္လည္မသိုေလွာင္ခဲ့ပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="samsung_cloud_didnt_respond_try_again_later">Samsung Cloud က မတုန္႔ျပန္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="samsung_cloud_has_been_locked_due_to_a_personal_data_request">ကိုယ္ေရး ေဒတာမ်ားကုိ ေတာင္းဆိုမႈေၾကာင့္ Samsung Cloud ကို ေသာ့ခတ္လုိက္ပါၿပီ။</string>
    <string name="samsung_cloud_has_been_locked_due_to_a_personal_data_request_no_brand">ကိုယ္ေရး ေဒတာ ေတာင္ဆိုခ်က္တစ္ခုေၾကာင့္ သင့္ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကို ေသာ့ခတ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="samsung_cloud_jpn">Galaxy Cloud</string>
    <string name="samsung_cloud_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="samsung_cloud_requires_secondary_verification_to_keep_you_secure">သင့္ကို လံုျခံဳေအာင္ လုပ္ေဆာင္ေပးရန္ Samsung Cloud သည္ ဒုတိယအတည္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="samsung_cloud_service_changes">Samsung Cloud ဝန္ေဆာင္မႈ ေျပာင္းလဲသြားသည္</string>
    <string name="samsung_cloud_settings">%s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="samsung_daily">Samsung Daily</string>
    <string name="samsung_dex_settings">Samsung DeX သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="samsung_gallery">Samsung Gallery</string>
    <string name="samsung_health_c_profile_information">Samsung Health: ပ႐ိုဖိုင္အခ်က္အလက္၊ ခႏၶာကိုယ္ဖြဲ႕စည္းမႈ မက္ထရစ္မ်ား၊ ကာယေလ့က်င့္ခန္းမ်ား၊ အစားအေသာက္မ်ား၊ ေရေသာက္သုံးမႈ၊ အိပ္စက္မႈအခ်က္အလက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားမွ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="samsung_internet">Samsung Internet</string>
    <string name="samsung_internet_colon_bookmarks_saved_pages">Samsung Internet : စာညႇပ္မ်ား၊ သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ား၊ ဖြင့္ထားေသာ တဘ္မ်ားႏွင့္ အျမန္သုံးစြဲခြင့္ ေရွာ့ကတ္မ်ား</string>
    <string name="samsung_internet_colon_bookmarks_saved_pages_without_quick">Samsung Internet: ဝဘ္လိပ္စာမွတ္သားမႈမ်ား၊ သိမ္းထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ ပြင့္ေနေသာ တဘ္မ်ား</string>
    <string name="samsung_internet_colon_browsing_history_bookmarks_saved_pages_opentabs">Samsung Internet : ေလ့လာၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္း၊ စာညႇပ္မ်ား၊ သိမ္းထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ တဘ္မ်ားဖြင့္ျခင္း</string>
    <string name="samsung_internet_colon_history_bookmarks_saved_pages_opentabs_quickaccess">Samsung Internet: မွတ္တမ္း၊ စာညႇပ္မ်ား၊ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ား၊ ဖြင့္ထားသည့္ တက္ဘ္မ်ားႏွင့္ အျမန္ဝင္သုံးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ား</string>
    <string name="samsung_internet_data_encryption_message">ယခုအခ်ိန္မွစ၍ သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ စာညႇပ္မ်ား၊ ဖြင့္ထားေသာ တဘ္မ်ား၊ အျမန္ဝင္သုံး ေရွာ့တ္ကတ္မ်ား၊ ေလ့လာၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္းႏွင့္ သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။ ၎တို႔သည္ အဆင့္ျမင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရးကို မပံ့ပိုးေပးသည့္ ကိရိယာမ်ားႏွင့္ ဆင့္ခ္မလုပ္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="samsung_internet_data_encryption_title">Samsung Internet ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္း</string>
    <string name="samsung_keyboard">Samsung keyboard</string>
    <string name="samsung_notes">Samsung Notes</string>
    <string name="samsung_notes_colon_notes_and_categories">Samsung Notes: မွတ္စုမ်ားႏွင့္ အျခားေဒတာ</string>
    <string name="samsung_pass">Samsung Pass</string>
    <string name="samsung_pass_colon_sign_in_information">Samsung Pass: အေကာင့္ဝင္ေသာ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="samsung_pass_info_for_china_devices">Samsung Pass: ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္၊ အမည္မ်ား၊ လိပ္စာမ်ား၊ ေတာ္စပ္ပုံမ်ား၊ ဖုန္းနံပါတ္မ်ား၊ အီးေမးလ္ လိပ္စာမ်ား၊ မွတ္စုမ်ား၊ ID ကတ္မ်ား၊ အိမ္ေထာင္စု စာရင္းသြင္းစာအုပ္မ်ား၊ ယာဥ္ေမာင္းလိုင္စင္မ်ား၊ ပတ္စ္ပို႔မ်ား၊ ေဟာင္ေကာင္ႏွင့္ မကာအို ဝင္ခြင့္ပါမစ္မ်ားႏွင့္ ေျပစာမ်ား</string>
    <string name="save_current_backup">လက္ရွိ အရန္သိမ္းမႈကို သိမ္းပါ</string>
    <string name="save_your_data_msg">Samsung Cloud သည္ သင့္ေဒတာကို ကေလာက္တြင္သိမ္းၿပီး ၎ကို သင့္ Galaxy ကိရိယာအားလံုးႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ေပးသည္။ သင့္ဖုန္း ေပ်ာက္ဆံုးသြားလွ်င္ပင္ သင့္ေဒတာသည္ လံုျခံဳမႈရွိေနၿပီး ကိရိယာအသစ္တြင္ သင္ေဒတာကို အလြယ္တကူ ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲႏိုင္သည္။</string>
    <string name="saved_pages_name">သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ား</string>
    <string name="scrapbook">ျဖတ္ညႇပ္ကပ္စာအုပ္</string>
    <string name="screen_recordings">ဖန္သားျပင္ မွတ္တမ္းတင္မႈမ်ား</string>
    <string name="screenshots">ဖန္သားျပင္႐ိုက္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="searching_for_data">အရန္သိမ္းရန္ ေဒတာကို ရွာေဖြေနသည္…</string>
    <string name="secure_folder_encryption">စိတ္ခ်ရေသာ ဖုိင္တြဲ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈ</string>
    <string name="secure_folder_unlock">စိတ္ခ်ေသာ ဖိုင္တြဲကို အရံသိမ္းရန္အတြက္ ၎ကို ဦးစြာေသာ့ဖြင့္ရန္ လိုအပ္သည္။ ၎ကို ေသာ့မဖြင့္ပါက သင္၏ စိတ္ခ်ရေသာ ဖိုင္တြဲ ေဒတာကို အရံသိမ္းဖိုင္တြင္ ထည့္သြင္းမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="secure_with_password">စကားဝွက္ျဖင့္ လံုျခံဳေအာင္ ထားပါ</string>
    <string name="secure_with_samsung_account">Samsung account ျဖင့္ လံုျခံဳေအာင္ ထားပါ</string>
    <string name="securely_back_up_your_phone_and_sync_your_data_across_samsung_devices">ဖုန္းကို လံုျခံဳစြာ အရံသိမ္းၿပီး ဆမ္ေဆာင္း ကိရိယာအားလုံးတြင္ ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။ ၎၏ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးရန္ Samsung Cloud သည္ သင္၏ ေဒတာမ်ားကို စုစည္းရယူႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="security">လံုၿခဳံေရး</string>
    <string name="see_what_can_be_encrypted">ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ႏိုင္ေသာ အရာမ်ားကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="select_albums_to_sync">ဆင့္ခ္လုပ္မည့္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ ေနာက္မွ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ရပ္လိုက္လွ်င္ပင္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ အယ္လ္ဘမ္မ်ားသည္ Samsung Cloud တြင္ ဆက္ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="select_albums_to_sync_with_onedrive">OneDrive ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ ဤအယ္လ္ဘမ္မ်ားမွ ဓာတ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီးေနာက္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားအား ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ရပ္လိုက္သည့္တိုင္ (သို႔) OneDrive ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ရပ္လိုက္သည့္တိုင္ ၎တို႔ကို OneDrive တြင္ ဆက္သိမ္းထားပါမည္။</string>
    <string name="select_all">အားလံုးကိုေရြးပါ</string>
    <string name="select_apps_to_restore">ျပန္လည္ထားရွိရန္ အက္ပ္မ်ားေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_data_to_backup">အရန္သိမ္းရန္ ေဒတာ ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_items">အရာဝတၳဳမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_the_data_you_want_to_automatically">Samsung Cloud တြင္ အလိုအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းမည့္ အရာကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="select_the_data_you_want_to_leave">သင္၏အေမြအႏွစ္ အဆက္အသြယ္မ်ားတြင္ သင္ ထားခဲ့လိုသည့္ ေဒတာကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ သင္၏ ကြယ္လြန္သူ ဒီဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ဖန္တီးရန္ ဤေဒတာကို Samsung Cloud ျဖင့္ အရန္သိမ္းၿပီး ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="select_the_items_you_want_to_backup_auto_backup_runs_daily">အရံသိမ္းလိုသည့္ အရာမ်ားကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ အလိုအေလ်ာက္ အရံသိမ္းမႈမ်ား ေန႔စဥ္လုပ္ေဆာင္သည္ (သို႔) သင္က ေအာက္ပါခလုတ္ကို သုံးၿပီး အရံသိမ္းမႈတစ္ခုကို အခ်ိန္မေ႐ြး စတင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="select_which_device_to_download_from">ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည့္ကိရိယာကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="select_which_synced_albums_to_download_phone">တည္းျဖတ္၊ မွ်ေဝရာတြင္ လြယ္ကူေစရန္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ အယ္လ္ဘမ္မ်ားကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ သင့္ဖုန္းတြင္ မရွိေသးေသာ ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကိုသာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="select_which_synced_albums_to_download_tablet">တည္းျဖတ္၊ မွ်ေဝရာတြင္ လြယ္ကူေစရန္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ အယ္လ္ဘမ္မ်ားကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ သင့္တက္ဘလက္တြင္ မရွိေသးေသာ ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကိုသာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="selected">ေရြးခ်ယ္ၿပီး</string>
    <string name="selected_apps_c_p1ss_p2ss">ေ႐ြးခ်ယ္ထားသည့္ အက္ပ္မ်ား : %1$s %2$s</string>
    <string name="selected_data_colon">ေရြးထားေသာ ေဒတာ :</string>
    <string name="selected_data_doesnt_count_toward">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ေဒတာသည္ သုိေလွာင္ခန္း ကန္႔သတ္ပမာဏတြင္ မပါဝင္ပါ။</string>
    <string name="send">ပုိ႔</string>
    <string name="send_a_notification_to_the_device_below">သတိေပးခ်က္ကို ေအာက္ပါ ကိရိယာသို႔ ပို႔ပါ။</string>
    <string name="send_a_notification_to_the_devices_below">သတိေပးခ်က္ကို ေအာက္ပါ ကိရိယာမ်ားသို႔ ပို႔ပါ။</string>
    <string name="send_a_verification_email_to_c">အတည္ျပဳအီးေမးလ္ကို ပို႔ရန္ ေနရာ :</string>
    <string name="server_error_has_occured_try_again_later">ဆာဗာ အမွား ျဖစ္ပြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="service_is_provided_by_pss">ဝန္ေဆာင္မႈကို %s က ပံ့ပိုးေပးထားသည္။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_all_dismissed">အႀကံျပဳခ်က္အားလုံးကို ျဖဳတ္ပယ္ထားသည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္မည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismissed">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_bottom_view">အေပၚႏွင့္ေအာက္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_floating_view">ေပါ့ပ္အပ္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_side_view">ေဘးခ်င္းကပ္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လွိမ့္ဆြဲရန္ လက္ႏွစ္ေခ်ာင္းျဖင့္ အေပၚ (သို႔) ေအာက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လွိမ့္ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင္း အညႊန္း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ေၾကညာအသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရွာေဖြအကြက္ကို ရွင္းလိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="set_up_samsung_cloud">Samsung Cloud ကို စီစဥ္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="set_up_two_step_verification_to_see_every_sign_in_attempt">ဆိုင္းအင္ဝင္ရန္ ႀကိဳးစားတိုင္း ၾကည့္ရန္ ႏွစ္ဆင့္ စိစစ္အတည္ျပဳျခင္းကို စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီး သင့္ Samsung account ထဲ ခ်ိဳးေဖာက္ဝင္ေရာက္ႏိုင္သူ မည္သူမွ မရွိေအာင္ ေသခ်ာလုပ္ထားပါ။</string>
    <string name="setting">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="shortcut_menu_backup">အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="shortcut_menu_restore">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="shortcut_menu_sync">ဆင့္ခ္</string>
    <string name="show_next">ေနာက္တစ္ခုကို ျပပါ</string>
    <string name="show_previous">အရင္ဟာကို ျပပါ</string>
    <string name="show_samsung_cloud_on">အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္တြင္ %s ကို ျပပါ</string>
    <string name="sign_in_inforamtion">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="skip">ေက်ာ္သြားပါ</string>
    <string name="skip_backup_description_phone">အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို ေက်ာ္သြားပါက သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားမည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ၎တြင္ သင့္ဖုန္းမွ ေနာက္ဆုံးရေဒတာ မရွိႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="skip_backup_description_tablet">အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို ေက်ာ္သြားပါက သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားမည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ၎တြင္ သင့္တက္ဘလက္မွ ေနာက္ဆုံးရေဒတာ မရွိႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="skip_backup_title">အရံသိမ္းဖိုင္ အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို ေက်ာ္မလား?</string>
    <string name="smart_switch_message">သင့္အက္ပ္မ်ား၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို %2$s တြင္ သိမ္းဆည္းႏိုင္ေသာ အရံသိမ္းဖိုင္ထဲသို႔ ထည့္ရန္ %1$s ကို သုံးပါသည္။ သင္၏အရံသိမ္းဖိုင္ကို ျပန္လည္ရယူသည့္အခါ ထိုဖိုင္မွ အရာအားလုံးကို ဖြင့္ရန္အတြက္လည္း ၎ကို အသုံးျပဳသည္။</string>
    <string name="smart_switch_permission_message">ပုံမ်ား၊ မီဒီယာႏွင့္ ဖိုင္မ်ားကို လႊဲေျပာင္းရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ သြား၍ Smart Switch ကို ဖိုင္အားလုံးကို ဝင္ေရာက္သုံးစြဲခြင့္ ျပဳပါ။</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="some_apps_couldnt_be_updated_you_can_install_them_from_the_ps">အက္ပ္အခ်ိဳ႕ကို အပ္ဒိတ္လုပ္၍ မရပါ။ ၎တို႔ကို %s မွ ထည့္သြင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="some_data_couldnt_be_restored">ဖိုင္မ်ား ပ်က္ေနေသာေၾကာင့္ (သို႔) ပံ့ပိုးမထားေတာ့သည့္ ကိရိယာမ်ားရွိ ေဒတာမ်ား ျဖစ္ေနေသာေၾကာင့္ ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို မူလအတိုင္း ျပန္ထား၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="some_data_not_backed_up">ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို အရံမသိမ္းထားပါ</string>
    <string name="some_data_not_restored">ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္မထားခဲ့ပါ</string>
    <string name="some_items_couldnt_be_deleted">အရာဝတၳဳအခ်ိဳ႕ကို ဖ်က္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="some_items_havent_been_backed_up_yet">အရာဝတၳဳအခ်ိဳ႕ကို အရန္မသိမ္းထားရေသးပါ။</string>
    <string name="some_items_havent_been_restored_yet">အရာဝတၳဳအခ်ိဳ႕ကို ျပန္လည္မသိုေလွာင္ရေသးပါ။</string>
    <string name="some_of_pss_digital_legacy_wasnt_downloaded">%s ေသဆုံးသြားၿပီးေနာက္ ၎၏ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္အခ်ိဳ႕ကို ေဒါင္းလုတ္မလုပ္ထားပါ။ ပိုမိုေလ့လာရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="some_of_your_data_wasnt_backed_up">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို Samsung Cloud တြင္ အရန္သိမ္းမထားပါ။</string>
    <string name="some_of_your_data_wont_be_backed_up">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို Samsung Cloud တြင္ အရန္သိမ္းထားမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="some_of_your_stuff_wasnt_restored_phone">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို သင့္ဖုန္းတြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္မထားပါ။</string>
    <string name="some_of_your_stuff_wasnt_restored_tablet">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို သင့္တက္ဘလက္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္မထားပါ။</string>
    <string name="some_of_your_stuff_wont_be_backed_up">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို Samsung Cloud တြင္ အရန္ကူးထားမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="some_of_your_stuff_wont_be_restored_phone">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို သင့္ဖုန္းတြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="some_of_your_stuff_wont_be_restored_tablet">သင့္ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို သင့္တက္ဘလက္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="some_things_in_the_backup_from_ps_couldnt_be_updated_on_this_phone">%1$s မွ အရံသိမ္းထားေသာအရာအခ်ိဳ႕ကို အပ္ဒိတ္လုပ္၍ မရေသာေၾကာင့္ %2$s တြင္ ျပဳလုပ္ခဲ့သည့္ ဤအရာမ်ား၏ အရံသိမ္းထားမႈမ်ားကို ဤဖုန္းတြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားလိုက္သည္။</string>
    <string name="some_things_in_the_backup_from_ps_couldnt_be_updated_on_this_tablet">%1$s မွ အရံသိမ္းထားေသာအရာအခ်ိဳ႕ကို အပ္ဒိတ္လုပ္၍ မရေသာေၾကာင့္ %2$s တြင္ ျပဳလုပ္ခဲ့သည့္ ဤအရာမ်ား၏ အရံသိမ္းထားမႈမ်ားကို ဤတက္ဘလက္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားလိုက္သည္။</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_whild_downloading">ဤအရာမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနစဥ္ တစ္ခုခု မွားယြင္းသြားသည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_while_backing_up">သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းဆည္းေနစဥ္ တစ္စံုတစ္ခု မွားယြင္းသြားသည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_while_restoring">သင့္ေဒတာကို ျပန္ထားရွိေနစဥ္ တစ္စံုတစ္ခု မွားယြင္းသြားသည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_with_your_last_backup_so_it_wasnt_finished_tap_here_to_back_up_your_data_so_you_dont_lose_any_of_it">ေနာက္ဆံုး အရန္သိမ္းရာတြင္ တစ္ခုခု မွားယြင္းသြားခဲ့သည့္အတြက္ အရန္သိမ္းျခင္း မၿပီးခဲ့ပါ။ သင့္ေဒတာမ်ားကုိ မဆံုးရံႈးရေစရန္ ၎ကုိ အရန္သိမ္းရန္ ဤေနရာတြင္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_with_your_last_restoration_so_it_wasnt_finished_tap_here_to_restore_your_data_so_you_dont_lose_any_of_it">ေနာက္ဆံုး ျပန္ရယူရာတြင္ တစ္ခုခု မွားယြင္းသြားခဲ့သည့္အတြက္ ျပန္ရယူျခင္း မၿပီးခဲ့ပါ။ သင့္ေဒတာမ်ားကုိ မဆံုးရံႈးရေစရန္အတြက္ ၎ကုိ ျပန္ရယူရန္ ဤေနရာတြင္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="something_wrong_with_encryption_on_this_phone_tap_here_to_fix">ဤဖုန္းရွိ ျမႇဳပ္ႏွံကီးတြင္ တစ္စုံတစ္ခု မွားယြင္းေနသည္။ ၎ကို ျပင္ဆင္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="something_wrong_with_encryption_on_this_tablet_tap_here_to_fix">ဤတက္ဘလက္ရွိ ျမႇဳပ္ႏွံကီးတြင္ တစ္စုံတစ္ခု မွားယြင္းေနသည္။ ၎ကို ျပင္ဆင္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="start_over">အစမွ ျပန္လုပ္ပါ</string>
    <string name="start_with_5gb_of_free_storage">အခမဲ့ သုိေလွာင္ခန္း ၅ GB ျဖင့္ စတင္ၿပီး %d TB အထိ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="starting_service_effective_date_phone">%s မွစတင္၍ ဤဖုန္းသည္ Samsung Cloud အက္ပ္အတြက္ အပ္ဒိတ္မ်ားကို လက္ခံရရွိေတာ့မည္မဟုတ္ပါ။ ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ႏွင့္ အရန္သိမ္းရန္ Samsung Cloud ကို အသုံးျပဳႏိုင္ေနဆဲျဖစ္ေသာ္လည္း အက္ပ္ကိုယ္တိုင္က အပ္ဒိတ္လုပ္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="starting_service_effective_date_tablet">%s မွစတင္၍ ဤတက္ဘလက္သည္ Samsung Cloud အက္ပ္အတြက္ အပ္ဒိတ္မ်ားကို လက္ခံရရွိေတာ့မည္မဟုတ္ပါ။ ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ႏွင့္ အရန္သိမ္းရန္ Samsung Cloud ကို အသုံးျပဳႏိုင္ေနဆဲျဖစ္ေသာ္လည္း အက္ပ္ကိုယ္တိုင္က အပ္ဒိတ္လုပ္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="stay_connected_to_wi_fi">Wi-Fi ႏွင့္ ဆက္လက္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါ။</string>
    <string name="still_want_to_connect_to_onedrive_q">OneDrive ႏွင့္ ဆက္လက္ ခ်ိတ္ဆက္လိုပါသလား?</string>
    <string name="stop">ရပ္</string>
    <string name="stop_backing_up_data_q">ေဒတာ အရန္သိမ္းျခင္းကို ရပ္တန္႔မလား?</string>
    <string name="stop_organizing_data_q">ေဒတာ စီျခင္း ရပ္တန္႔မလား?</string>
    <string name="stop_restoring_backup_to_this_phone_q">အရန္သိမ္းမႈကို ဤဖုန္းသို႔ ျပန္ထားျခင္းကို ရပ္တန္႔မလား?</string>
    <string name="stop_restoring_backup_to_this_tablet_q">အရန္သိမ္းမႈကို ဤတက္ဘလက္သို႔ ျပန္ထားျခင္းကို ရပ္တန္႔မလား?</string>
    <string name="stopping_back_up_dot_dot_dot">အရန္သိမ္းျခင္းကို ရပ္တန္႔ေနသည္…</string>
    <string name="stopping_backup">အရန္သိမ္းျခင္းကို ရပ္တန္႔ေနသည္…</string>
    <string name="stopping_restoration">ျပန္လည္ထားရွိျခင္းကို ရပ္ေနသည္…</string>
    <string name="stopping_restoration_dot_dot_dot">ျပန္လည္ထားရွိျခင္းကို ရပ္ေနသည္…</string>
    <string name="stopping_sync_dot_dot_dot">ဆင့္ခ္ကို ရပ္တန္႔ေနသည္…</string>
    <string name="storage">သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="subscription_action_downgrading">အေျပာင္းအလဲကို ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="subscription_action_unsubscribing">ျပန္လည္အသက္သြင္းပါ</string>
    <string name="subscription_status_downgrading">သင့္သိုေလွာင္ခန္း ပလန္သည္ %2$s တြင္ %1$s သို႔ ေျပာင္းပါမည္။ သင္သည္ ထိုရက္စြဲမတိုင္မီ ဤေျပာင္းလဲမႈကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပယ္ဖ်က္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="subscription_status_refund">ေငြျပန္အမ္းေပးရန္ သင့္ေတာင္းဆိုခ်က္ကို ေဆာင္႐ြက္ေနပါသည္။ သင့္ေတာင္းဆိုခ်က္ကို ေဆာင္႐ြက္ၿပီးေနာက္ သင္ျပန္လည္စာရင္းသြင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="subscription_status_storage_full">ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္း %s ျပည့္ပါၿပီ။ သိုေလွာင္ခန္းပိုရရန္ အဆင့္ျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="subscription_status_unsubscribing">သင္၏ စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္းကို %s တြင္ ၿပီးဆုံးရန္ အခ်ိန္ဇယားသတ္မွတ္ထားသည္။ သင္သည္ ထိုရက္စြဲမတိုင္မီ ၎ကို အခ်ိန္မေ႐ြး ျပန္အသက္သြင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="suggestion_menu_button_for_as_06">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="suggestion_menu_button_for_as_07">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="suggestion_menu_button_for_as_08">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="suggestion_menu_button_for_as_09">စတင္ရန္</string>
    <string name="suggestion_menu_button_for_as_11">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_button_for_as_12">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_description_for_as_06">အၿမဲတမ္း လုံၿခဳံေစရန္ သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းၿပီး သင့္ Galaxy ကိရိယာမ်ားရွိ သင့္အက္ပ္မ်ားႏွင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="suggestion_menu_description_for_as_07">သင္၏ မွတ္ခ်က္မ်ား၊ အသိေပးခ်က္မ်ား၊ ႐ုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို သင့္ Galaxy ကိရိယာမ်ားအားလုံးတြင္ အၿမဲဆင့္ခ္လုပ္ထားပါ။</string>
    <string name="suggestion_menu_description_for_as_08">သင့္အက္ပ္မ်ား၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို အရန္သိမ္းပါ၊ သို႔မွသာ သင့္ဖုန္း သို႔မဟုတ္ တက္ဘလက္ ေပ်ာက္ဆုံးပါက ၎တို႔ကို ျပန္လည္ရယူႏိုင္သည္။</string>
    <string name="suggestion_menu_description_for_as_09">သင့္႐ုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို အၿမဲဆင့္ခ္လုပ္ထားၿပီး သင့္ကိရိယာအားလုံးတြင္ အၿမဲရေနေစရန္ ျပခန္းကို OneDrive ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="suggestion_menu_description_for_as_11">သင့္ Galaxy Buds ကို သင့္ Galaxy ကိရိယာအားလံုးႏွင့္ အလိုအေလ်ာက္ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဘလူးတုသ္ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="suggestion_menu_description_for_as_12">သင့္ Wi-Fi ကြန္ရက္မ်ားကို သင့္ Galaxy ကိရိယာအားလံုးႏွင့္ အလိုအေလ်ာက္ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ Wi-Fi ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="suggestion_menu_title_for_as_06">သင့္ေဒတာကို လံုျခံဳေအာင္သိမ္း၍ ဆင့္ခ္လုပ္ထားပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_title_for_as_07">သင့္အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ကိရိယာမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_title_for_as_08">အရံသိမ္းမႈမ်ားျဖင့္ သင့္ေဒတာကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_title_for_as_09">သင့္ ႐ုပ္ပုံမ်ားကို မည္သည့္ေနရာမွမဆုိ ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_title_for_as_11">သင့္ Buds ႏွင့္ အလြယ္တကူ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="suggestion_menu_title_for_as_12">သင့္ Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="superslow">အထူးအေႏွးျပ ဗီဒီယုိအပုိင္းမ်ား</string>
    <string name="suspend_app_msg_for_backup">ဤအက္ပ္ကို အရံသိမ္းေနသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="suspend_app_msg_for_restore">ဤအက္ပ္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားေနသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="suspend_app_title">ဤအက္ပ္ကို ယခု ဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="sync">ဆင့္ခ္</string>
    <string name="sync_and_auto_back_up_this_phones_data_to_keep">သင့္ဆမ္ေဆာင္းစက္မ်ားတြင္ ေဘးကင္းၿပီး အပ္ဒိတ္ျဖစ္စြာ သိမ္းထားရန္ ဤဖုန္း၏ ေဒတာမ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ ေအာ္တုိ အရန္သိမ္းပါ။</string>
    <string name="sync_and_auto_back_up_this_tablets_data_to_keep">သင့္ဆမ္ေဆာင္းစက္မ်ားတြင္ ေဘးကင္းၿပီး အပ္ဒိတ္ျဖစ္စြာ သိမ္းထားရန္ ဤတက္ဘလက္၏ ေဒတာမ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ ေအာ္တုိ အရန္သိမ္းပါ။</string>
    <string name="sync_and_back_up">ဆင့္ခ္ႏွင့္ အရန္သိမ္းျခင္း</string>
    <string name="sync_and_back_up_your_data">သင့္ ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="sync_calendar_contacts_notes_and">ျပကၡဒိန္၊ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ မွတ္စုမ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="sync_data">ေဒတာ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_data_encrypted">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္လိုက္ၿပီ</string>
    <string name="sync_data_from_gallery_samsung_notes_and_calendar_across_all">သင့္ Samsung account ထဲ ဆုိင္းအင္ဝင္ထားသည့္ သင့္ ဆမ္ေဆာင္းမုိဘုိင္း ကိရိယာအားလံုးရွိ ပံုျပခန္း၊ Samsung Notes ႏွင့္ ျပကၡဒိန္မွ ေဒတာမ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="sync_now">အခု ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_off">ဆင့္ခ္ ပိတ္</string>
    <string name="sync_on">ဆင့္ခ္ ဖြင့္</string>
    <string name="sync_settings">ဆင့္ခ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="sync_stories">ဇာတ္လမ္းမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_using">ဆင့္ခ္အသံုးျပဳေနသည္</string>
    <string name="sync_while_roaming">အျခားေဒသ ကြန္ယက္သံုးစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_your_data">သင့္ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="synced_apps">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="synced_data_decrypted">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာကို ကုဒ္ေျဖလိုက္ၿပီ</string>
    <string name="synced_data_encrypted">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္လိုက္ၿပီ</string>
    <string name="synced_items">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ အရာမ်ား</string>
    <string name="synced_with_microsoft_onedrive">Microsoft OneDrive ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="synced_with_ps">%s ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="syncing">ဆင့္ခ္လုပ္ေနဆဲ</string>
    <string name="syncing_dot_dot_dot">ဆင့္ခ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="syncing_in_progress">ဆင့္ခ္လုပ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="syncing_with_onedrive_turned_on">OneDrive ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="syncings_about_to_start">စတင္ ဆင့္ခ္လုပ္ေတာ့မည္</string>
    <string name="syncs_over_wifi_only">Wi-Fi သီးသန္႔မွတစ္ဆင့္သာ ဆင့္ခ္လုပ္မႈမ်ား</string>
    <string name="tablet_may_use_roaming_data_to_back_up_abb">တက္ဘလက္သည္ အရံသိမ္းရန္ အျခားကြန္ရက္ေဒတာကို သုံးႏိုင္သည္</string>
    <string name="tablet_storage">တက္ဘလက္ သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="tablet_wifi_connection_required_to_backup">သင့္တက္ဘလက္ကို အရန္သိမ္းရန္ Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="tablet_wifi_connection_required_to_restore">သင့္တက္ဘလက္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="tap_here_to_allow_the_app_and_app_permissions">%3$s အက္ပ္အတြက္ %1$s ႏွင့္ %2$s ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ေပးအပ္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ၊ သို႔မွသာ ၎သည္ သင္၏ ေသဆုံးသူ ဒီဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္တြင္ ေဒတာထည့္ႏိုင္မည္။</string>
    <string name="tap_here_to_allow_the_app_permission">%2$s အက္ပ္အတြက္ %1$s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ေပးအပ္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ၊ သို႔မွသာ ၎သည္ သင္၏ ေသဆုံးသူ ဒီဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္တြင္ ေဒတာထည့္ႏိုင္မည္။</string>
    <string name="tap_here_to_enable_app_so_it_can_add_data">%s အက္ပ္ကို ဖြင့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ၊ သို႔မွသာ ၎သည္ သင္၏ ေသဆုံးသူ ဒီဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္သို႔ ေဒတာထည့္ႏိုင္မည္။</string>
    <string name="tap_here_to_resume_the_backup">အရန္သိမ္းမႈ ဆက္လက္စတင္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tap_here_to_stop_syncing">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ရပ္ရန္ ဤေနရာကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tap_to_make_ps_your_default_sms_app">ဤေဒတာကို နဂိုအတိုင္းျပန္ထားရန္အတြက္ %s အက္ပ္ကို သင့္ပုံေသ SMS အက္ပ္အျဖစ္ သတ္မွတ္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tap_to_set_up_syncing">Microsoft OneDrive ထဲ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို သတ္မွတ္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tap_to_sync_now">ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ ယခု ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tap_to_upgrade_your_storage_plan">သင္၏ သိုေလွာင္ခန္း ပလန္ကို အဆင့္ျမႇင့္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="temp_backup_not_supported_in_this_phone">ဤဖုန္းတြင္ ယာယီအရန္သိမ္းျခင္းကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="temp_backup_not_supported_in_this_tablet">ဤတက္ဘလက္တြင္ ယာယီအရန္သိမ္းျခင္းကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="temporary_backup_unsupported_data_sd_card">သင္၏ SD ကတ္တြင္ရွိေသာ ဖိုင္မ်ားကို %s တြင္ အရန္သိမ္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="temporary_backup_will_be_deleted_title">သင္၏ ယာယီအရန္သိမ္းမႈကို မၾကာမီ ဖ်က္လိုက္ပါမည္</string>
    <string name="tencent">Tencent</string>
    <string name="tencent_drive">Tencent Drive</string>
    <string name="terms_and_conditions">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား</string>
    <string name="text_messages">စာသား မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="the_app_has_sync_turned_on">အက္ပ္သည္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="the_app_will_close_when_you_update_it_save_any_unsaved_data_before_updating">အက္ပ္ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးသည့္အခါ ပိတ္လုိက္ပါမည္။ မသိမ္းရေသးေသာ ေဒတာမ်ားကုိ အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သိမ္းပါ။</string>
    <string name="the_backup_process_stopped_because_the_wi_fi_connection_became_unstable">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ မတည္မၿငိမ္ ျဖစ္လာျခင္းေၾကာင့္ အရံသိမ္းမႈလုပ္ငန္းစဥ္ ရပ္တန႔္သြားသည္။</string>
    <string name="the_backup_was_canceled_because_a_backup_was_started_on_another_device_signed_in_to_your_samsung_account">သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ထားသည့္ အျခားကိရိယာတြင္ အရံသိမ္းမႈ စတင္ထားေသာေၾကာင့္ ဤအရံသိမ္းမႈကို ပယ္ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="the_backup_was_deleted_from_another_device_signed_in_to_your_samsung_account">ဤအရံသိမ္းမႈကို သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ထားသည့္ အျခားကိရိယာမွ ဖ်က္ပစ္ထားသည္။</string>
    <string name="the_data_below_will_be_downloaded_phone">ေအာက္ပါေဒတာကို သင့္ဖုန္းထဲ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="the_data_below_will_be_downloaded_tablet">ေအာက္ပါေဒတာကို သင့္တက္ဘလက္ထဲ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="the_data_that_you_can_sync_may_differ_headset">The data that you can sync may differ based on your headset or system software.</string>
    <string name="the_data_that_you_can_sync_may_differ_phone">သင္ ဆင့္ခ္လုပ္ႏုိင္ေသာ ေဒတာသည္ သင့္ဖုန္း သို႔မဟုတ္ စနစ္ေဆာ့ဖ္ဝဲေပၚ အေျခခံ၍ ကြဲျပားႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="the_data_that_you_can_sync_may_differ_tablet">သင္ ဆင့္ခ္လုပ္ႏုိင္ေသာ ေဒတာသည္ သင့္တက္ဘလက္ သို႔မဟုတ္ စနစ္ေဆာ့ဖ္ဝဲေပၚ အေျခခံ၍ ကြဲျပားႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="the_enhanced_data_protection_service_didnt_respond">အဆင့္ျမင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရး ဝန္ေဆာင္မႈက မတုံ႔ျပန္ပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="the_following_apps_will_be_updated_before_being_backed_up">ေအာက္ပါအက္ပ္မ်ားကို အရန္မသိမ္းမီ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="the_following_apps_will_be_updated_before_being_restored">ေအာက္ပါအက္ပ္မ်ားကို မူလအတိုင္းျပန္မထားမီ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="the_following_backup_data">ေအာက္ပါအရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="the_following_data_will_be_backed_up_mobile">ေနာက္တစ္ႀကိမ္ သင့္ဖုန္းကို အားသြင္းထားၿပီး Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားကာ ဖန္သားျပင္ကို ပိတ္ထားသည့္အခါတြင္ ေအာက္ပါေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားသည့္ပုံစံျဖင့္ အရန္သိမ္းပါမည္။</string>
    <string name="the_following_data_will_be_backed_up_tablet">ေနာက္တစ္ႀကိမ္ သင့္တက္ဘလက္ကို မသုံးဘဲ အားသြင္း၍ Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္အခါတြင္ ေအာက္ပါေဒတာကို အရန္သိမ္းၿပီး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။</string>
    <string name="the_following_data_will_be_encrypted">ေအာက္ေဖာ္ျပပါေဒတာကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ဆင့္ခ္လုပ္သည့္အခါ ၎ကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။</string>
    <string name="the_following_devices_will_be_able_to_access">ေအာက္ပါကိရိယာမ်ားသည္ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာေဒတာကို ဝင္သုံးႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="the_latest_version_is_already_installed">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="the_next_time_this_phone_is_backed_up_will_encrypted">ဤဖုန္းကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎၏ အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။ Samsung Cloud > ေဒတာ အရန္သိမ္းမည္ရွိ ေ႐ြးစရာအားလုံးကိုလည္း ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="the_next_time_this_phone_is_backed_up_wont_encrypted">ဤဖုန္းကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎၏ အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မည္ မဟုတ္ပါ။ Samsung Cloud > ေဒတာ အရန္သိမ္းမည္ရွိ ေ႐ြးစရာအားလုံးကိုလည္း ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="the_next_time_this_tablet_is_backed_up_will_encrypted">ဤတက္ဘလက္ကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎၏ အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။ Samsung Cloud > ေဒတာ အရန္သိမ္းမည္ရွိ ေ႐ြးစရာအားလုံးကိုလည္း ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="the_next_time_this_tablet_is_backed_up_wont_encrypted">ဤတက္ဘလက္ကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎၏ အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မည္မဟုတ္ပါ။ Samsung Cloud > ေဒတာ အရန္သိမ္းမည္ရွိ ေ႐ြးစရာအားလုံးကိုလည္း ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="the_number_of_messages_above_may_differ">အထက္ေဖာ္ျပပါ မက္ေဆ့ခ်္ အေရအတြက္သည္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား အက္ပ္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားခဲ့ေသာ အေရအတြက္ႏွင့္ ကြဲျပားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="the_ps_folder_is_in_the_recycler_bin_in_onedrive">%s ဖိုင္တြဲက OneDrive ရွိ အမႈိက္ပုံးထဲ၌ ရွိေနသည္။ ဖိုင္တြဲကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ OneDrive သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="the_restoration_process_stopped_because_the_wi_fi_connection_became_unstable">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ မတည္မၿငိမ္ ျဖစ္လာျခင္းေၾကာင့္ နဂိုအတိုင္းျပန္ထားမႈ လုပ္ငန္းစဥ္ ရပ္တန႔္သြားသည္။</string>
    <string name="the_samsung_cloud_app_isnt_supported_on_this_phone">Samsung Cloud အက္ပ္ကုိ ဤဖုန္းတြင္ ပံ့ပုိးမေပးထားပါ။ Samsung Cloud အတြက္ ေနာက္ခံ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကိုသာ ပံ့ပိုးေပးသည္။</string>
    <string name="the_samsung_cloud_app_isnt_supported_on_this_tablet">Samsung Cloud အက္ပ္ကုိ ဤတက္ဘလက္တြင္ ပံ့ပုိးမေပးထားပါ။ Samsung Cloud အတြက္ ေနာက္ခံ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကိုသာ ပံ့ပိုးေပးသည္။</string>
    <string name="the_verification_request_was_denied_on_another_device">အတည္ျပဳေတာင္းဆိုခ်က္ကို အျခားကိရိယာတြင္ ျငင္းဆိုထားသည္။</string>
    <string name="the_wi_fi_connection_was_lost">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ ေပ်ာက္သြားသည္။</string>
    <string name="the_wi_fi_network_youre_using_may_charge_for_data_usage">သင္အသုံးျပဳေနေသာ Wi-Fi ကြန္ရက္သည္ ေဒတာသုံးစြဲခ ေကာက္ခံႏိုင္သည္။</string>
    <string name="there_is_not_enough_space_in_your_phone">သင့္ဖုန္း၏ စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္းထဲတြင္ ေနရာလုံေလာက္မႈမရွိပါ။ ဖုိင္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="there_is_not_enough_space_in_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္၏ စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္းထဲတြင္ ေနရာလုံေလာက္မႈမရွိပါ။ ဖုိင္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="there_was_a_problem_connecting">ခ်ိတ္ဆက္ရာတြင္ ျပႆနာ ရွိေနသည္။</string>
    <string name="theres_not_enough_space_on_your_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ ေနရာလြတ္ အလုံအေလာက္မရွိပါ။</string>
    <string name="theres_not_enough_space_on_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္တြင္ ေနရာလြတ္ အလုံအေလာက္မရွိပါ။</string>
    <string name="these_apps_need_to_be_installed_from_ps">ဤအက္ပ္မ်ားကုိ %s မွ ထည့္သြင္းရန္ လုိသည္။</string>
    <string name="these_apps_not_installed_compatibility_issues">လုံၿခဳံေရး (သို႔) ကိုက္ညီႏိုင္စြမ္း ျပႆနာမ်ားေၾကာင့္ ဤအက္ပ္မ်ားကို ထည့္သြင္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="these_items_will_still_be_safely_stored_in_onedrive">ဤအိုင္တမ္မ်ားကို OneDrive တြင္ လုံျခံဳစြာ သိမ္းဆည္းထားမည္ ျဖစ္ၿပီး သင္သည္ ပုံျပခန္း (သို႔) OneDrive အက္ပ္တြင္ ၎တို႔ကို အခ်ိန္မေရြး ၾကည့္ရႈႏိုင္ (သို႔) ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="this_app_only_syncs_over_wifi">ဤအက္ပ္က Wi-Fi သံုး၍သာ ဆင့္ခ္လုပ္သည္။</string>
    <string name="this_apps_not_restore_description">ဤအက္ပ္မ်ားကုိ %s မွ ထည့္သြင္းရန္ လုိသည္။</string>
    <string name="this_data_is_available_to_download_until_ps">ဤေဒတာကို %s အထိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="this_is_required_to_back_up_your_home_screen">သင္၏ ပင္မ ဖန္သားျပင္ကုိ အရံသိမ္းရန္ ဤအရာကုိ လုိအပ္သည္။ အက္ပ္မ်ားကို မပိတ္မီ ပင္မ ဖန္သားျပင္ အရံသိမ္းမႈကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="this_is_required_to_restore_your_home_screen">သင္၏ ပင္မ ဖန္သားျပင္ကုိ နဂုိအတုိင္းျပန္ထားရန္ ဤအရာကုိ လုိအပ္သည္။ ပင္မ ဖန္သားျပင္ကုိ အရင္ဆံုး ေရြးခ်ယ္မႈ ျဖဳတ္ၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="this_phone">ဤဖုန္း</string>
    <string name="this_phone_doesnt_support_data_encryption">ဤဖုန္းသည္ ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပံ့ပိုးမေပးသလို သင့္အေကာင့္သို႔ ဆိုင္းအင္ ဝင္ေရာက္ထားသည့္ အျခားမည္သည့္ကိရိယာကမွလည္း ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="this_phone_doesnt_support_encryption">ဤဖုန္းတြင္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို လုပ္၍မရေသာေၾကာင့္ ၎သည္ ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရသည့္ေဒတာကို သိရွိရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="this_tablet">ဤတက္ဘလက္</string>
    <string name="this_tablet_doesnt_support_data_encryption">ဤတက္ဘလက္သည္ ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပံ့ပိုးမေပးသလို သင့္အေကာင့္သို႔ ဆိုင္းအင္ ဝင္ေရာက္ထားသည့္ အျခားမည္သည့္ကိရိယာကမွလည္း ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="this_tablet_doesnt_support_encryption">ဤတက္ဘလက္တြင္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို လုပ္၍မရေသာေၾကာင့္ ၎သည္ ေဒတာအခ်ိဳ႕ကို ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရသည့္ေဒတာကို သိရွိရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="this_temporary_backup_was_created_on_p1ss_it_will_be_available_until_p2ss">ဤယာယီအရန္သိမ္းဖိုင္ကို %1$s တြင္ ဖန္တီးထားသည္။ ၎ကို %2$s အထိ ရႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="time_ps">အခ်ိန္ : %s</string>
    <string name="timers">အခ်ိန္မွတ္စက္မ်ား</string>
    <string name="tips">အႀကံျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="to_add_app_data_to_your_digital_legacy_allow_permission">%s အက္ပ္ေဒတာကို သင္၏ ေသဆုံးသူ ဒီဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္တြင္ထည့္ရန္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္ကို ေပးအပ္ရန္ လိုသည္ :</string>
    <string name="to_add_app_data_to_your_digital_legacy_allow_permissions">%s အက္ပ္ေဒတာကို သင္၏ ေသဆုံးသူ ဒီဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္တြင္ထည့္ရန္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ေပးအပ္ရန္ လိုသည္ :</string>
    <string name="to_avoid_storage_full_summary">ထိုသို႔မျဖစ္ေစရန္ အယ္လ္ဘမ္မ်ားကို ေလွ်ာ့၍ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ၊ ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္းတြင္ ေနရာလြတ္အခ်ိဳ႕ ရွင္းလင္းပါ (သို႔) သင္၏ ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္းကို အဆင့္ျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="to_back_up_and_restore_numbers_blocked_in_messages_you_need_to_allow_the_sms_permission_in_settings">မက္ေဆ့မ်ားတြင္ ပိတ္ထားေသာ ဖုန္းနံပါတ္မ်ားကို အရန္သိမ္းၿပီး နဂိုအတိုင္းျပန္ထားရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ SMS ခြင့္ျပဳခ်က္ ဖြင့္ရမည္။</string>
    <string name="to_back_up_pss_allow_the_following">%s ကို အရန္သိမ္းဆည္းရန္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳပါ :</string>
    <string name="to_back_up_this_data_allow">ဤေဒတာကို အရန္သိမ္းဆည္းရန္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="to_backup_connect_to_phone_wifi_network_summary">သင့္ဖုန္းကို အရန္သိမ္းရန္ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရပါမည္။</string>
    <string name="to_backup_connect_to_tablet_wifi_network_summary">သင့္တက္ဘလက္ကို အရန္သိမ္းရန္ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရပါမည္။</string>
    <string name="to_continue_add_your_email_to_your_samsung_account">ေရွ႕ဆက္ရန္ သင္၏အီးေမးလ္ကို သင္၏ Samsung account တြင္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="to_continue_sync_with_you_need_to_enter_recovery_code">%s ကို ဆက္လက္ဆင့္ခ္လုပ္ရန္၊ အဆင့္ျမႇင့္ေဒတာကာကြယ္ေရးအတြက္ ျပန္ဆယ္ကုဒ္ကို ထည့္ရန္လိုအပ္သည္။ ၎ကို ယခုထည့္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="to_create_a_new_backup_you_first_need_to_delete_your_old_one">အရန္သိမ္းဆည္းမႈ အသစ္တစ္ခုဖန္တီးရန္၊ ပထမဆုံး သင္၏အေဟာင္းကိုဖ်က္ရန္ လိုအပ္သည္။ ၎က သင္၏ယခင္ အရန္သိမ္းဆည္းမႈ ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ေနမႈမ်ားကို ရပ္တန႔္သြားေစမည္ ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="to_download_a_digital_legacy_you_need_to_allow_the_following_permission">ေသဆုံးသူႏွင့္ဆိုင္ေသာ ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္အတြက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳေပးရန္ လိုသည္ :</string>
    <string name="to_download_a_digital_legacy_you_need_to_allow_the_following_permissions">ေသဆုံးသူႏွင့္ဆိုင္ေသာ ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္အတြက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳေပးရန္ လိုသည္ :</string>
    <string name="to_download_backup_you_need_to_connect_to_wifi">အရံကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ သင္သည္ Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_download_your_loved">သင္ခ်စ္ရသူေသဆုံးသြားၿပီးေနာက္ ၎ႏွင့္ဆိုင္ေသာ ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္အတြက္ Galaxy Store မွ ေအာက္ပါ အက္ပ္မ်ားကို ထည့္သြင္းရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="to_handle_your_personal_data_request_we_have_locked_your_samsung_cloud">သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာ ေတာင္းဆိုမႈကို ေဆာင္ရြက္ရန္ သင့္ Samsung Cloud ကို ေသာ့ခတ္ထားၿပီး ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းႏွင့္ ေအာ္တို အရန္သိမ္းျခင္းကို ပိတ္ထားၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="to_handle_your_personal_data_request_we_have_locked_your_samsung_cloud_no_brand">သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာ ေတာင္းဆိုမႈကို ေဆာင္ရြက္ရန္ သင့္ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကို ေသာ့ခတ္ထားၿပီး ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းႏွင့္ ေအာ္တို အရန္သိမ္းျခင္းကို ပိတ္ထားၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="to_keep_syncing_your_data_you_need_to_update_samsung_cloud">သင့္ေဒတာမ်ားကို ဆက္လက္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ Samsung Cloud ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္လိုပါသည္။</string>
    <string name="to_open_ps_enable_the_app_in_settings">%s ကိုဖြင့္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အက္ပ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="to_protect_your_security_we_limit_the_number_of_times_per_day">သင့္လံုၿခဳံေရးကို ကာကြယ္ရန္ ကၽြႏ္ုပ္တို႔သည္ တစ္ေန႔လွ်င္ အီးေမးလ္ျဖင့္ အတည္ျပဳႏိုင္ေသာ အႀကိမ္ေရကို ကန္႔သတ္ထားသည္။ ေနာက္တစ္ရက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="to_restore_connect_to_phone_wifi_network_summary">သင့္ဖုန္းကို နဂိုအတုိင္း ျပန္ထားရန္ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရပါမည္။</string>
    <string name="to_restore_connect_to_tablet_wifi_network_summary">သင့္တက္ဘလက္ကို နဂိုအတုိင္း ျပန္ထားရန္ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရပါမည္။</string>
    <string name="to_restore_pss_allow_the_following">%s ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳပါ :</string>
    <string name="to_restore_this_data_allow">ဤေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="to_restore_your_data_you_need_too_sign_in_msg">သင့္ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပံ့ပိုးေပးသည့္ ကိရိယာတစ္ခုတြင္ ဆိုင္းအင္ ဝင္ေရာက္ရန္ လိုပါသည္။ သင့္တြင္ တစ္ခုမွမရွိဘဲ အက္ပ္မ်ားကို Samsung Cloud တြင္ ထပ္မံ အရန္မသိမ္းလိုပါက သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ အရန္သိမ္းဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ၿပီး ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္မႈကို ပိတ္ရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="to_restore_your_ringtone_go_to_settings_and_allow_s_to_change_system_settings">သင့္ဖုန္းေခၚေတးကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ သြားၿပီး %s အား စနစ္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="to_save_your_backup_to_samsung_cloud">သင္၏ အရန္သိမ္းျခင္းကို Samsung Cloud တြင္ သိမ္းဆည္းရန္အတြက္ Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="to_sync_gallery_data_you_need_to_allow_the_storage_permission_in_settings">ျပခန္းေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ သုိေလွာင္ခန္း ခြင့္ျပဳခ်က္ေပးအပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_sync_gallery_images_and_videos_you_need_to_allow_ps_permission_in_settings">ျပခန္းထဲရွိ ပံုမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳေပးရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_sync_gallery_with_onedrive_change_ps_permission_for_samsung_cloud_to_allow_all">ပုံျပခန္းကို OneDrive ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ Samsung Cloud အတြက္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို အားလုံး ခြင့္ျပဳမည္သို႔ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="to_sync_or_back_up_data_you_need_to_allow_ps_permission_in_settings">ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ (သို႔) အရန္သိမ္းရန္ သင္သည္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_sync_or_back_up_data_you_need_to_allow_the_following_permission_in_settings">ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ (သို႔) အရန္သိမ္းရန္ သင္သည္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳရန္ လိုသည္ :</string>
    <string name="to_sync_this_data_allow_the_ps_permission">ဤေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="to_sync_this_data_allow_the_ps_permissions">ဤေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ %s ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="to_sync_your_calendar_you_need_to_allow_the_calendar_permission_in_settings">ျပကၡဒိန္ကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ျပကၡဒိန္ ခြင့္ျပဳခ်က္ေပးအပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_sync_your_contacts_you_need_to_allow_the_contacts_permission_in_settings">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အဆက္အသြယ္မ်ား ခြင့္ျပဳခ်က္ေပးအပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_turn_on_maintenance_mode_you_need_to_finish_or_delete_your_incomplete_backup">ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းေရး အေနအထားကို ဖြင့္ရန္ သင္၏ မၿပီးေသးေသာ အရံသိမ္းမႈကို ၿပီးဆုံးေအာင္လုပ္ရမည္ သို႔မဟုတ္ ဖ်က္ပစ္ရမည္။</string>
    <string name="to_turn_on_maintenance_mode_you_need_to_stop_restoring_your_backup_data">ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းေရး အေနအထားကို ဖြင့္ရန္ သင္၏ အရံသိမ္းမႈ ေဒတာကို မူလအတိုင္းျပန္ထားျခင္းကို ရပ္တန္႔ရမည္။</string>
    <string name="to_turn_on_maintenance_mode_you_need_to_stop_your_ongoing_backup">ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းေရး အေနအထားကို ဖြင့္ရန္ သင္၏ ဆက္လုပ္ေနေသာ အရံသိမ္းမႈကို ရပ္တန္႔ရမည္။</string>
    <string name="to_unlock_your_samsung_cloud_ccontact_us_at_the_website_below">သင့္ Samsung Cloud ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ေအာက္ပါ ဝဘ္ဆိုက္တြင္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="to_unpin_app_touch_and_hold_recents">ဤအက္ပ္ကို ပင္ျဖဳတ္ရန္ လတ္တေလာမ်ားႏွင့္ ေနာက္သို႔ ခလုတ္မ်ားကို တစ္ၿပိဳင္တည္း ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။</string>
    <string name="to_use_this_feature_you_need_to_allow_permission_in_settings">ဤအဂၤါရပ္ကို သုံးရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_use_this_function_download_ps">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို အသုံးျပဳရန္ %s ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="today">ယေန႔ :</string>
    <string name="tons_of_storage_space">သုိေလွာင္ခန္း ေနရာ အေျမာက္အျမား</string>
    <string name="transferring_data">ေဒတာ လႊဲေျပာင္းေနသည္</string>
    <string name="transferring_gallery_and_my_files_data_from_samsung_cloud_to_microsoft_one_drive">Samsung Cloud မွ ပံုျပခန္းႏွင့္ ကၽြႏ္ုပ္၏ ဖိုင္မ်ား ေဒတာမ်ားကို Microsoft OneDrive သို႔ လႊဲေျပာင္းေနသည္။ လႊဲေျပာင္းမႈ မၿပီးမခ်င္း ဤေဒတာမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ မထည့္သြင္းႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="transferring_gallery_and_my_files_data_from_samsung_cloud_to_microsoft_one_drive_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းမွ ပံုျပခန္းႏွင့္ ကြၽႏ္ုပ္၏ဖိုင္မ်ားရွိ ေဒတာမ်ားကို Microsoft OneDrive သို႔ လႊဲေျပာင္းေနသည္။ လႊဲေျပာင္းေနစဥ္ ဤေဒတာမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ (သို႔) မွ်ေဝ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="trusted_devices">ယံုၾကည္ရေသာ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="try_a_different_method">အျခားနည္းလမ္းတစ္ခုကို ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="try_again">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="try_again_if_needed_any_new_backup_you_create_will_replace_the_current_backup_data_that_you_were_restoring">လိုအပ္ပါက ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။ သင္ဖန္တီးထားေသာ မည္သည့္အရန္သိမ္းမႈ အသစ္မဆိုသည္ သင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားခဲ့ေသာ လက္ရွိ အရန္သိမ္းေဒတာကို အစားထိုးပါမည္။</string>
    <string name="try_again_in_hours_minutes">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္ အၾကာတြင္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="try_backing_up_again">အရန္သိမ္းရန္ ထပ္မံႀကိဳးစားၾကည့္ပါ</string>
    <string name="turn_off_airplane_mode">ေလယာဥ္ အေနအထားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="turn_off_sync">ဆင့္ခ္ ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_on_all_files_access">ေဒတာမ်ားကို ေနာက္ခံတြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း၊ အလိုအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းျခင္းႏွင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မူလအတိုင္း ျပန္ထားျခင္းတို႔ လုပ္ေဆာင္ရန္အတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ Samsung Cloud အတြက္ ဖိုင္အားလံုး ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲခြင့္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_auto_sync">ေအာ္တိုဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_description">ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို အသုံးျပဳရန္ အလိုလို ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_question">ေအာ္တုိဆင့္ခ္ကုိ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_to_use_this_setting">ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို အသုံးျပဳရန္ အလိုလို ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_sync">ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_on_wifi_question_mark">Wi-Fi ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="unable_to_connect_to_mobile_networks">ပ်ံသန္း အေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားသို႕ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_sync_your_data_with_samsung">သင့္ေဒတာကို Samsung Cloud ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရႏိုင္ပါ။ Wi-Fi ကြန္ရက္တစ္ခုတြင္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="unfinished_backup_from_ps">%s ထံမွ မၿပီးေသးေသာ အရန္သိမ္းမႈ</string>
    <string name="unlock_secure_folder_to_back_it_up">၎ကို အရန္သိမ္းရန္ စိတ္ခ်ေသာဖိုင္တြဲကို ေသာ့ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unlock_secure_folder_to_restore_backup">အရန္သိမ္းမႈကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ စိတ္ခ်ေသာ ဖိုင္တြဲကို ေသာ့ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="unverified_access_attempted">အတည္မျပဳဘဲ ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲရန္ ႀကိဳးပမ္းခဲ့သည္</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="update_backup">အရန္သိမ္းမႈကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="update_backup_description">သင္၏ ယခင္အရန္သိမ္းထားမႈကို သင့္ဖုန္းရွိ လက္ရွိေဒတာျဖင့္ အစားထိုးပါမည္။ သင့္အရန္သိမ္းမႈ သက္တမ္းကုန္ဆုံးရက္မွာ အတူတူပင္ ျဖစ္ပါမည္။</string>
    <string name="update_backup_to_get_the_latest_data">ေနာက္ဆုံးရ ေဒတာမ်ားကို ရယူရန္ အရံသိမ္းဖိုင္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="update_multi_apps_to_continue">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ရန္ ေအာက္ပါအက္ပ္မ်ားကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ :</string>
    <string name="update_previous_backup">အရန္သိမ္းမႈကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="update_ps_to_continue">ဆက္လုပ္ရန္ %s ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="update_samsung_cloud">Samsung Cloud ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="update_samsung_cloud_after_setup_to_restore">နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္ Samsung Cloud ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="update_samsung_cloud_q">Samsung Cloud ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="update_samsung_cloud_q_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကို အပ္ဒိတ္လုပ္မည္လား?</string>
    <string name="update_samsung_cloud_to_allow_syncing">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ခြင့္ျပဳရန္ %s ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="update_samsung_cloud_to_restore">သင္၏ ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူရန္ Samsung Cloud ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="update_samsung_internet_error">ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ဆက္လုပ္ရန္ Samsung Internet ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="update_this_app_in_ps_to_restore_it">ဤအက္ပ္ကို မူလအတိုင္းျပန္ထားရန္ ၎ကို %s တြင္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="update_this_app_in_the_ps_to_restore_it">ဤအက္ပ္ကို မူလအတိုင္းျပန္ထားရန္ ၎ကို %s တြင္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="updated_at">အပ္ဒိတ္လုပ္ခဲ့သည့္ရက္ : %s</string>
    <string name="updates_to_privacy_notice">%s ကိုယ္ေရးလုံၿခံဳမႈ အသိေပးခ်က္အတြက္ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="updating_app">အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="upgrade">အဆင့္ျမႇင့္ပါ</string>
    <string name="upgrade_samsung_cloud_premium_to_backup">ဤအရာမ်ားကို အရံသိမ္းရန္ Samsung Cloud Premium သို႔ %1$sအဆင့္ျမႇင့္ပါ%2$s။</string>
    <string name="upgrade_storage_plan_to_backup">အရံသိမ္းရန္ သိုေလွာင္ခန္းပလန္ကို အဆင့္ျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="usage_data_access_description">အက္ပ္ အသံုးျပဳမႈ မွတ္တမ္းကို လႊဲေျပာင္းရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="usage_data_access_title">အသုံးျပဳမႈေဒတာ ဝင္သုံးခြင့္</string>
    <string name="use_metered_wi_fi">ေဒတာပမာဏတိုင္းတာႏိုင္သည့္ Wi-Fi ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_metered_wi_fi_q">ေဒတာပမာဏတိုင္းတာႏိုင္သည့္ Wi-Fi ကို သုံးမလား?</string>
    <string name="use_metered_wifi">ေဒတာပမာဏတိုင္းတာႏိုင္သည့္ Wi-Fi ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_metered_wifi_question">ေဒတာပမာဏတိုင္းတာႏိုင္သည့္ Wi-Fi ကို သုံးမလား?</string>
    <string name="use_mobile_data">မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးပါ</string>
    <string name="use_mobile_data_question">မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးမလား?</string>
    <string name="use_samsung_account_storage_to">ေဒတာမ်ားကုိ သင့္ဆမ္ေဆာင္းကိရိယာမ်ားတြင္ ေဘးကင္းၿပီး အပ္ဒိတ္ျဖစ္စြာ သိမ္းထားရန္ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="use_samsung_cloud_instead">Samsung Cloud ကို အစားထိုး အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="use_samsung_cloud_instead_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကို အစားထိုး အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="use_samsung_cloud_to_keep_your_data_safe_and_up_to_date_on_all_your">သင့္ ဆမ္ေဆာင္းကိရိယာအားလံုးတြင္ ေဒတာမ်ားကို ေဘးကင္းၿပီး အပ္ဒိတ္ျဖစ္စြာ သိမ္းထားရန္ Samsung Cloud ကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="used_to_back_and_restore_ringtones">ျမည္သံမ်ားကို အရန္သိမ္းရန္ႏွင့္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္၊ ပံုျပခန္းေဒတာကို အပ္လုဒ္တင္ရန္ႏွင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္၊ သီခ်င္းႏွင့္ စာရြက္စာတမ္းမ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="used_to_back_up_and_restore_bluetooth_settings">သင့္ဘလူးတုသ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို အရန္သိမ္းရန္ႏွင့္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="used_to_back_up_and_restore_numbers_blocked_in_messages">မက္ေဆ့ခ်္မ်ားတြင္ တားျမစ္ထားေသာ နံပါတ္မ်ားကို အရန္သိမ္းရန္ႏွင့္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="used_to_back_up_and_restore_your_ringtone_and_restore_your_music">ဖုန္းေခၚေတးကို အရန္သိမ္းၿပီး နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ႏွင့္ ေတးသီခ်င္းမ်ားကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အသုံးျပဳသည္</string>
    <string name="used_to_notify_you_about_updates_and_sync_issues">အပ္ဒိတ္မ်ားႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ျပႆနာမ်ားကို သင့္အား အသိေပးရန္ အသုံးျပဳသည္</string>
    <string name="used_to_sync_gallery_with_onedirve">ျပခန္းကို OneDrive ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ အသုံးျပဳသည္</string>
    <string name="used_to_sync_your_calendar">သင့္ျပကၡဒိန္ကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="used_to_sync_your_contacts">သင့္အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="using_mobile_data_when_roaming_may_result_in_additional_charges">တျခား ကြန္ယက္သံုးေနစဥ္ မိုဘိုင္း ေဒတာ အသံုးျပဳျခင္းသည္ သင့္ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္အေပၚ မူတည္၍ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ေစႏိုင္သည္။</string>
    <string name="using_ps_gb">%s GB ကို အသုံးျပဳထား</string>
    <string name="using_ps_kb">%s KB ကို အသုံးျပဳထား</string>
    <string name="using_ps_mb">%s MB ကို အသုံးျပဳထား</string>
    <string name="verification_canceled">အတည္ျပဳျခင္းကို ပယ္ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="verify_by_email">အီးေမးလ္ျဖင့္ အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="version_pss">ပံုစံ %s</string>
    <string name="viber">Viber</string>
    <string name="video_captures">ဗီဒီယို ႐ိုက္ကူးမႈမ်ား</string>
    <string name="video_editor">ဗီဒီယို တည္းျဖတ္ကိရိယာ</string>
    <string name="video_screenshots">ဗီဒီယုိ စခရင္ေရွာ့မ်ား</string>
    <string name="view_all">အားလုံးၾကည့္ပါ</string>
    <string name="view_more_apps">ေနာက္ထပ္ အက္ပ္မ်ားကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="view_synced_items_in_onedrive">OneDrive တြင္ ခ်ိန္ညႇိထားေသာ အရာမ်ားကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="voice_recordings">အသံဖမ္းဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="wait_for_all_the_legacy_data_to_finish_downloading">အေမြအႏွစ္ဆိုင္ရာ ေဒတာကို ဝင္မသုံးမီ ၎တို႔အားလုံးကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီးသည္အထိ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="wait_for_current_backup_to_finish">လက္ရွိ အရံသိမ္းျခင္း ၿပီးေအာင္ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="wait_for_current_restoration_to_finish">လက္ရွိ ျပန္လည္ထားရွိျခင္း ၿပီးေအာင္ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="waiting_for_ps_to_respond_dot_dot_dot">%s မွ တုံ႔ျပန္လာမည္ကို ေစာင့္ေနသည္…</string>
    <string name="waiting_to_download_update">အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေစာင့္ေနသည္…</string>
    <string name="wallpapers">ေနာက္ခံပုံမ်ား</string>
    <string name="watch_backup_saved_on_samsung_account_storage">နာရီအရံသိမ္းျခင္းကို Samsung account သိုေလွာင္ခန္းတြင္ သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="watch_backup_saved_on_samsung_cloud">နာရီအရံသိမ္းဖိုင္ကို Samsung Cloud တြင္ သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="watch_cant_save_watch_backup_to_cloud">နာရီအရန္သိမ္းမႈကို ကေလာက္ဒ္တြင္ သိမ္း၍ မရပါ</string>
    <string name="watch_charge_your_phone_to_at_least_pdp_and_try_again">သင့္ဖုန္းကို အနည္းဆုံး %d%% ထိ အားသြင္းၿပီးမွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="watch_check_your_network_connection_and_try_again">သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="watch_connect_to_wifi_and_try_again">Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="watch_couldnt_connect_to_samsung_account_storage">Samsung account သုိေလွာင္ခန္းသုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="watch_couldnt_connect_to_samsung_cloud">Samsung Cloud သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="watch_not_enough_space_on_your_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ ေနရာလြတ္ မလံုေလာက္ပါ။</string>
    <string name="we_chat">WeChat</string>
    <string name="we_couldnot_connect_to_your_microsoft_account">ကြၽႏ္ုပ္တို႔ သင့္ Microsoft အေကာင့္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏိုင္ပါ။ ယင္းကို ျပင္ဆင္ရန္ %1$sဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ%2$s။</string>
    <string name="we_couldnt_verify_that_its_really_you">သင္ျဖစ္ေၾကာင္း ကြၽႏ္ုပ္တို႔ အတည္မျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="we_noticed_suspicious_activity_in_your_account_so_we_locked_samsung_cloud">သင့္အေကာင့္တြင္ သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေတြ႕ထားေသာေၾကာင့္ သင့္ေဒတာကို ကာကြယ္ရန္ Samsung Cloud ကို ေလာ့ခ္ခ်လိုက္သည္။ Samsung Cloud ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ေအာက္ပါ ဝဘ္ဆိုက္တြင္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ကို ဆက္သြယ္ပါ :</string>
    <string name="we_noticed_suspicious_activity_in_your_account_so_we_locked_samsung_cloud_no_brand">သင့္အေကာင့္တြင္ သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေတြ႕ထားေသာေၾကာင့္ သင့္ေဒတာကို ကာကြယ္ရန္ Samsung account သိုေလွာင္ခန္းကို ေလာ့ခ္ခ်လိုက္သည္။ Samsung account သိုေလွာင္ခန္းကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ေအာက္ပါ ဝဘ္ဆိုက္တြင္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ကို ဆက္သြယ္ပါ :</string>
    <string name="we_paused_the_transfer_to_do_a_bit_of_maintenance_on_our_system">ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ စနစ္ကို ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းမႈ အနည္းငယ္ျပဳလုပ္ရန္ လႊဲေျပာင္းမႈကို ရပ္ထားပါသည္။ ေႏွာင့္ေႏွးမႈအတြက္ ဝမ္းနည္းပါသည္၊ သို႔ေသာ္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ သင့္ပစၥည္း လႊဲေျပာင္းျခင္းကို မၾကာမီ ျပန္လုပ္ေပးပါမည္။</string>
    <string name="we_ve_run_into_a_problem_try_again_later">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ ျပႆနာတစ္ခု ၾကံဳေနရပါသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="wechat_sight">WeChat ဗီဒီယို</string>
    <string name="wechat_video">WeChat ဗီဒီယို</string>
    <string name="what_can_i_encrypt">ကြၽႏ္ုပ္သည္ ဘာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ႏိုင္ပါသလဲ?</string>
    <string name="what_can_not_backup_summary">အရံမသိမ္းႏိုင္ေသာ ေဒတာ</string>
    <string name="what_information_is_backed_up">မည္သည့္အခ်က္အလက္အား အရံသိမ္းသနည္း?</string>
    <string name="what_information_is_synced_question">မည္သည့္အခ်က္အလက္အား ဆင့္ခ္လုပ္သနည္း?</string>
    <string name="what_is_samsung_cloud_title">Samsung Cloud ဆုိတာ ဘာလဲ?</string>
    <string name="what_we_cant_backup">ကြၽႏ္ုပ္တို႔ အရန္သိမ္း၍ မရသည့္အရာ</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_and_mobile_data">Wi-Fi (သို႔) မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="wifi_colon_saved_wifi_networks">Wi-Fi: သိမ္းဆည္းထားသည့္ Wi-Fi ကြန္ရက္မ်ား</string>
    <string name="wifi_connection_lost">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပတ္သြားသည္</string>
    <string name="wifi_connection_lost_connect_to_wifi_to_resume">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္ျပတ္ေနသည္။ ျပန္လည္စတင္ရန္ Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="wifi_connection_lost_description">သင့္အရံသိမ္းမႈကို ျပန္လည္ရယူရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္မျဖစ္ သိရွိရန္ Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="wifi_connection_required_connect_to_wifi_and_try_again">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ လိုသည္။ Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="wifi_network_you_are_using_may_change_for_data_usage_pss">သင္အသုံးျပဳေနေသာ Wi-Fi ကြန္ရက္သည္ ေဒတာသုံးစြဲခ ေကာက္ခံႏိုင္သည္။</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi သီးသန္႔</string>
    <string name="wifi_profiles">Wi-Fi ပ႐ိုဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="wifi_settings">Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="will_be_deleted">%s ကို ဖ်က္လုိက္ပါမည္</string>
    <string name="world_clocks">ကမၻာ့နာရီမ်ား</string>
    <string name="yes">ဟုတ္ကဲ့</string>
    <string name="yes_its_me">အဲဒါ ကၽြႏ္ုပ္ျဖစ္ပါတယ္</string>
    <string name="you_are_not_connected_to_wifi_it_could_be_a_lot_of_data">သင္သည္ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ ၎သည္ ေဒတာအမ်ားအျပား ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="you_are_not_connected_to_wifi_using_mobile_data_may_result">Wi-Fi ကြန္ယက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးျခင္းက အပိုေငြ ကုန္က်ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="you_are_signed_in_to_your_galaxy">သင့္ Galaxy account ထဲသို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ထားသည္။</string>
    <string name="you_are_signed_in_to_your_samsung">သင့္ Samsung account ထဲ ဝင္ထားသည္။</string>
    <string name="you_can_also_back_up_your_settings">အကန္႔အသတ္မရွိ သုိေလွာင္ခန္း Samsung Cloud သို႔ သင္၏ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ မွတ္စုမ်ား အစရွိသည္တို႔ကို အရန္သိမ္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="you_can_also_back_up_your_settings_no_brand">အကန္႔အသတ္မရွိ သိုေလွာင္ႏိုင္ေသာ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းသို႔ သင္၏ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ မွတ္စုမ်ား အစရွိသည္တို႔ကို အရန္သိမ္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="you_can_change_your_samsung_account_password_for_added_security">ျဖည့္စြက္ လုံျခံဳေရးအတြက္ သင့္ Samsung account စကားဝွက္ကို ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="you_can_check_the_downloads_in_the_quick_panel">"အေမြအႏွစ္ ရရွိမည့္သူ အခ်က္အလက္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…
အသိေပးခ်က္ အကန႔္တြင္ ေဒါင္းလုတ္အေျခအေနကို ၾကည့္ႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="you_can_now_access_pss_digital_legacy">%s‌ ေသဆုံးသြားၿပီးေနာက္ ၎၏ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို သင္ ယခု ဝင္ေရာက္သုံးစြဲႏိုင္သည္။</string>
    <string name="you_can_restore_data_that">သင့္ %s မွ Samsung Cloud သို႔ အရန္သိမ္းထားသည့္ ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="you_can_set_samsung_cloud_msg">သင္သည္ အက္ပ္ေဒတာမ်ားမွစ၍ ပင္မ ဖန္သားျပင္ အျပင္အဆင္ပံုစံအထိ မည္သည့္အရာမ်ားကို အရန္သိမ္းမည္ကို ေရြးခ်ယ္ကာ သင့္ဖုန္းကို ပံုမွန္ အရန္သိမ္းရန္ Samsung Cloud ကို သတ္မွတ္ႏိုင္သည္။ သင့္တြင္ ကိရိယာအသစ္တစ္ခု ရလွ်င္ (သို႔) ဤတစ္ခုကို ျပန္လည္သတ္မွတ္လွ်င္ အရန္သိမ္းထားေသာ ေဒတာကို ကေလာက္မွ ျပန္ရယူႏိုင္သည္။</string>
    <string name="you_can_use_samsung_cloud_on_this_phone_from_now_on">ယခုမွစ၍ Samsung Cloud ကို ဤဖုန္းတြင္ အသံုးျပဳႏိုင္ၿပီ။</string>
    <string name="you_can_use_samsung_cloud_on_this_tablet_from_now_on">ယခုမွစ၍ Samsung Cloud ကို ဤတက္ဘလက္တြင္ အသံုးျပဳႏိုင္ၿပီ။</string>
    <string name="you_didnt_move_your_samsung_cloud_data_to_microsoft_onedrive">သင့္ Samsung Cloud ေဒတာကို Microsoft OneDrive သို႔ ေျပာင္းမေ႐ႊ႕ခဲ့သျဖင့္ ၎အား ယခု ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ရႏိုင္ပါသည္။ ဤအခ်ိန္အတြင္းမွာ၊ Samsung Cloud ကို Microsoft OneDrive ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍မရပါ။ သင့္ေဒတာကို %s ၿပီးေနာက္တြင္ ဖ်က္ပစ္မည္ျဖစ္ၿပီး ၎ၿပီးေနာက္မွာ OneDrive ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="you_dont_have_any_backups">သင့္တြင္ မည္သည့္အရန္သိမ္းမႈမွ် မရွိေသးပါ</string>
    <string name="you_have_backup_data_from_this_phone_in_samsung_cloud">ဤဖုန္းမွ အရံသိမ္းေဒတာသည္ Samsung Cloud တြင္ ရွိသည္။ ၎ကုိ အစားထုိးခံရျခင္း (သုိ႔) ဖ်က္ပစ္ခံရျခင္း မရွိေစရန္ ဤေဒတာကုိ ျပန္လည္ရယူပါ။</string>
    <string name="you_have_backup_data_from_this_tablet_in_samsung_cloud">ဤတက္ဘလက္မွ အရံသိမ္းေဒတာသည္ Samsung Cloud တြင္ ရွိသည္။ ၎ကုိ အစားထုိးခံရျခင္း (သုိ႔) ဖ်က္ပစ္ခံရျခင္း မရွိေစရန္ ဤေဒတာကုိ ျပန္လည္ရယူပါ။</string>
    <string name="you_need_to_agree_to_the_collection_and_use_of_your_personal_information">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားအား စုစည္းမႈႏွင့္ သုံးစြဲမႈကို သေဘာတူရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="you_need_to_agree_to_the_privacy_notice">ေဒတာ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သို႔မဟုတ္ အရံသိမ္းရန္ ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေၾကညာခ်က္အသစ္ကို သေဘာတူရန္လိုသည္။</string>
    <string name="you_need_to_update_samsung_cloud">သင့္ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္ (သုိ႔) အရံသိမ္းရန္ Samsung Cloud ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ဖုိ႔ လုိသည္။</string>
    <string name="you_need_to_update_samsung_cloud_no_brand">သင့္ေဒတာကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ရမည္။</string>
    <string name="you_need_to_update_samsung_cloud_to_copy_watch_backups">နာရီ အရန္သိမ္းမႈမ်ားကို ကူးယူရန္ Samsung Cloud ကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="you_need_to_update_samsung_cloud_to_copy_watch_backups_no_brand">နာရီ အရန္သိမ္းေဒတာမ်ားကို ကူးယူရန္အတြက္ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကုိ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="you_ve_made_too_many_attempts_to_verify_by_email">အီးေမးလ္ျဖင့္ အတည္ျပဳရန္ သင္ အႀကိမ္ေပါင္းမ်ားစြာ ႀကိဳးစားၿပီး ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="you_ve_requested_restriction_of_processing_of_your_personal_data_for_this_service_to_remove">သင္သည္ ဤဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ သင္၏ ကိုယ္ေရး ေဒတာမ်ားကို စီမံေဆာင္ရြက္ျခင္းအား ကန္႔သတ္ေပးရန္ ေတာင္းဆိုထားပါသည္။ သင္ေတာင္းဆိုမႈ ျပဳလုပ္ခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္သို႔ သြားၿပီး ကန္႔သတ္ခ်က္ကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="you_will_need_to_sign_in_and_enter_a_password_to_restore_secure_folder">စိတ္ခ်ရေသာ ဖိုင္တြဲကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အေကာင့္ထဲဝင္ေရာက္၍ စကားဝွက္ကို ထည့္ရန္လိုပါမည္။</string>
    <string name="youll_get_ps_of_storage_free_for_a_year">တစ္ႏွစ္စာ သုိေလွာင္ခန္း %s ကို အခမဲ့ ရရွိပါမည္။</string>
    <string name="your_account_is_not_using_enhanced_data_protection">သင့္ Samsung Cloud ေဒတာကို လုံၿခဳံေစရန္ သင္သည္ အဆင့္ျမႇင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရးကို အသုံးမျပဳထားပါ။ သင့္ေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ သင္သည္ One UI 5.1.1 ႏွင့္ ေနာက္ပိုင္းဗားရွင္းရွိေသာ ကိရိယာကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="your_account_is_using_enchanced_data_protection_oneui_511_or_later">သင့္ Samsung Cloud ေဒတာကို လုံၿခဳံေစရန္ သင္သည္ အဆင့္ျမႇင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရးကို သုံးေနသည္။ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ (သို႔) ေျပာင္းရန္ သင္သည္ One UI 5.1.1 ႏွင့္ ေနာက္ပိုင္းဗားရွင္းရွိေသာ ကိရိယာကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="your_account_is_using_enchanced_data_protection_oneui_70_or_later">သင့္ Samsung Cloud ေဒတာကို လုံၿခဳံေအာင္ထားရန္ သင္သည္ အဆင့္ျမႇင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရးကို သုံးေနသည္။ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ (သို႔) ေျပာင္းရန္ One UI 7.0 ႏွင့္ ေနာက္ပိုင္းဗားရွင္းရွိေသာ စက္ကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="your_app_list">သင့္အက္ပ္စာရင္း</string>
    <string name="your_apps_will_be_automatically_synced">သင့္အက္ပ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="your_apps_will_be_backed_up">ေအာက္ပါတို႔ျဖစ္ပါက သင့္အက္ပ္မ်ားကို ၂၄ နာရီ တစ္ႀကိမ္ အရံသိမ္းပါမည္-</string>
    <string name="your_apps_will_sync_and_be_backed_up_so_they_stay_up_to_date">သင့္ ဆမ္ေဆာင္းကိရိယာအားလံုးတြင္ အပ္ဒိတ္ျဖစ္ေနေစရန္ သင့္အက္ပ္မ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီး အရန္သိမ္းပါမည္။</string>
    <string name="your_audio_video_image_files">သင့္ေအာ္ဒီယို၊ ဗီဒီယိုႏွင့္ ႐ုပ္ပံုဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="your_backup_from_ps_didnt_finished">%s မွ အရန္သိမ္းမႈ မၿပီးေသးပါ။</string>
    <string name="your_backup_is_ready_to_restore_on_your_new_phone">သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ကို သင့္ဖုန္းအသစ္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္ေနၿပီ။</string>
    <string name="your_backup_is_ready_to_restore_on_your_new_tablet">သင့္အရံသိမ္းဖိုင္ကို သင့္တက္ဘလက္အသစ္တြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္ေနၿပီ။</string>
    <string name="your_backup_is_safe_on_samsung_account_storage">သင့္အရံသိမ္းဖိုင္သည္ Samsung account သိုေလွာင္ခန္းတြင္ လုံၿခဳံပါသည္။ ၎ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ %s အထိ အခ်ိန္ရပါသည္။</string>
    <string name="your_backup_is_safe_on_samsung_cloud">သင့္အရံသိမ္းဖိုင္သည္ Samsung Cloud တြင္ လုံၿခဳံပါသည္။ ၎ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားရန္ %s အထိ အခ်ိန္ရပါသည္။</string>
    <string name="your_calendar_information">သင့္ျပကၡဒိန္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="your_cloud_storage_is_full">သင္၏ ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္း ျပည့္ပါၿပီ။ သင့္သိုေလွာင္ခန္း ပလန္ကို အဆင့္ျမႇင့္ရန္ (သို႔) Microsoft ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္းတြင္ ေနရာလြတ္အခ်ိဳ႕ ရွင္းလင္းရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="your_cloud_storage_is_full_delete_some_files_or_buy_more_space">သင္၏ ကေလာက္ သိုေလွာင္ခန္း ျပည့္ပါၿပီ။ ဖိုင္အခ်ိဳ႕ကို ဖ်က္ပစ္ပါ (သို႔) သင္၏ သိုေလွာင္ခန္းပလန္ကို အဆင့္ျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="your_data_has_been_restored_but_some_apps_need_to_be_installed">သင့္ေဒတာကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားလိုက္ေသာ္လည္း အက္ပ္အခ်ိဳ႕ကို ထည့္သြင္းရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="your_data_has_been_restored_to_your_phone">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္ဖုန္းသို႔ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="your_data_has_been_restored_to_your_tablet">သင့္ေဒတာအားလံုးကို သင့္တက္ဘလက္သို႔ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="your_data_will_be_encrypted_the_next_time">သင့္ေဒတာကို ေနာက္တစ္ႀကိမ္ အရန္သိမ္းသည့္အခါ ၎ကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါမည္။ Samsung Cloud > အရန္သိမ္းေဒတာရွိ အရာတိုင္းအတြက္လည္း အလိုအေလ်ာက္ အရန္သိမ္းျခင္းကို ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="your_data_will_be_restored_on_your_new_phone_soon">သင့္ေဒတာကို သင့္ဖုန္းအသစ္တြင္ မၾကာမီ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="your_data_will_be_restored_on_your_new_tablet_soon">သင့္ေဒတာကို သင့္တက္ဘလက္အသစ္တြင္ မၾကာမီ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားပါမည္။</string>
    <string name="your_data_wont_be_moved_to_microsoft_onedrive">သင့္ေဒတာကို Microsoft OneDrive သို႔ ေရႊ႕မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="your_device_is_charging_or_the_battery_is_above_pdp">သင့္ကိရိယာကို အားသြင္းေနသည္ (သို႔) ဘက္ထရီအား %d%% အထက္ ရွိသည္</string>
    <string name="your_home_screen_is_being_restored">သင္၏ ပင္မဖန္သားျပင္ကို နဂုိအတုိင္း ေနရာျပန္ခ်ေနပါသည္။ ဤလုပ္ငန္းစဥ္အတြင္း အက္ပ္အခ်ိဳ႔ သို႔မဟုတ္ ဝဒ္ဂ်စ္အခ်ိဳ႔သည္ ေကာင္းစြာ အလုပ္လုပ္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="your_imei">သင့္ IMEI</string>
    <string name="your_internet_browsing_history">သင္၏ အင္တာနက္ ေလ့လာၾကည့္႐ႈမႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="your_memories_organized">တစ္စုတစ္စည္းတည္း ထားရွိထားသည့္ သင္၏ အမွတ္တရမ်ား</string>
    <string name="your_microsoft_and_samsung_accounts_arent_linked">သင္၏ Microsoft ႏွင့္ Samsung accounts မ်ားကို တြဲမထားပါ။</string>
    <string name="your_microsoft_and_samsung_accounts_arent_linked_link_them_to_fix_the_problem">သင္၏ Microsoft ႏွင့္ Samsung account မ်ားကို ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ ျပႆနာ ေျဖရွင္းရန္ ၎တို႔ကို ခ်ိတ္ပါ။</string>
    <string name="your_network_connection_was_lost">သင့္ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ဆံုးရွံဳးသြားသည့္အတြက္ ေဒတာမ်ားကို ျပန္မထားႏိုင္ခဲ့ပါ။ ကြန္ယက္တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_onedrive_is_frozen">သင့္ OneDrive ယာယီရပ္သြားသည္။</string>
    <string name="your_onedrive_is_frozen_check_onedrive_to_fix_the_problem">သင့္ OneDrive ယာယီရပ္သြားသည္။ ျပႆနာ ေျဖရွင္းရန္ OneDrive ကို အမွန္ျခစ္ပါ။</string>
    <string name="your_onedrive_is_full_clear_some_space_to_continue_moving_your_data">သင့္ OneDrive ျပည့္ေနသည္။ သင့္ေဒတာကို ဆက္လက္ေရႊ႕ရန္ ေနရာအခ်ိဳ႕ကို ရွင္းပါ။</string>
    <string name="your_p1ss_backup_will_be_deleted_p2ss_at_p3ss">သင့္ %1$s အရန္သိမ္းမႈကို %2$s၊ %3$s တြင္ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="your_phone_is_too_hot_try_again">သင့္ဖုန္း အလြန္ပူေနသည္။ ဖုန္းေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_phone_is_too_hot_try_again_when_it_cools_down">သင့္ဖုန္း အလြန္ပူေနသည္။ ဖုန္းေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_phone_is_too_hot_try_again_when_its_cool_down">သင့္ဖုန္း အလြန္ပူေနသည္။ ဖုန္းေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_phone_isnot_connected_to_a_wifi_network">သင့္ဖုန္းကုိ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ ယင္းအစား မုိဘုိင္းကြန္ရက္ကုိ သံုးရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေလယာဥ္အေနအထားကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="your_phone_needs_to_be_charging">ပထမဆုံး အရံသိမ္းျခင္းသည္ ပုံမွန္အားျဖင့္ အ႐ြယ္အစားႀကီးေသာေၾကာင့္ ထိုသို႔ျပဳလုပ္ရန္အတြက္ သင့္ဖုန္းကို အားသြင္းရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="your_samsung_and_microsoft_accounts_will_be_connected">သင့္ Samsung ႏွင့္ Microsoft accounts ကို ခ်ိတ္ဆက္ပါမည္၊ သို႔မွသာ ႐ုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို OneDrive ႏွင့္ စတင္ဆင့္ခ္လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="your_samsung_cloud_app_has_been_tampered_with_or_changed">သင့္ Samsung Cloud အက္ပ္ကို လက္ေဆာ့ထားသည္ (သို႔) ေျပာင္းထားသည္။ သင့္လုံၿခဳံေရးအတြက္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ Samsung Cloud သို႔ ဝင္သုံးခြင့္ကို တားျမစ္ထားသည္။</string>
    <string name="your_samsung_cloud_app_has_been_tampered_with_or_changed_no_brand">သင့္ Samsung account သိုေလွာင္ခန္းအက္ပ္ကို လက္ေဆာ့ထားသည္ (သို႔) ေျပာင္းထားသည္။ သင့္လုံၿခဳံေရးအတြက္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ Samsung account သိုေလွာင္ခန္းသို႔ ဝင္သုံးခြင့္ကို တားျမစ္ထားသည္။</string>
    <string name="your_samsung_cloud_data_isnt_secured_with_enhanced_data_protection">သင္၏ Samsung Cloud ေဒတာကို အဆင့္ျမႇင့္ ေဒတာ ကာကြယ္မႈျဖင့္ လုံၿခဳံေအာင္မလုပ္ထားပါ။ သင့္ေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ သင္သည္ One UI 7.0 ႏွင့္ ေနာက္ပိုင္းဗားရွင္းရွိေသာ စက္ကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="your_samsung_cloud_data_was_requested_on_another_device">သင့္ Samsung Cloud ေဒတာကို အျခားကိရိယာတစ္ခုတြင္ ေတာင္းဆိုထားသည္။</string>
    <string name="your_samsung_cloud_is_locked">သင့္ Samsung Cloud ကို ေသာ့ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="your_samsung_cloud_is_locked_no_brand">သင့္ Samsung account သုိေလွာင္ခန္းကို ေသာ့ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="your_saved_webpages_arenot_syncing">သင္၏ သိမ္းဆည္းထားေသာ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ေနျခင္းမရွိပါ။ ၎တို႔ကို ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ဆက္လုပ္ရန္ Samsung Internet အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="your_screen_content_recorded">အက္ပ္ကို ေနာက္ခံ၌ လုပ္ေဆာင္ထားခ်ိန္တြင္ပင္ ဖန္သားျပင္ ဖမ္းယူျခင္းမ်ားႏွင့္ ဖန္သားျပင္ မွတ္တမ္းတင္ဖိုင္မ်ားအျဖစ္ ႐ိုက္ကူးထားသည့္ သင့္ဖန္သားျပင္ အေၾကာင္းအရာ</string>
    <string name="your_sd_card_data_has_been_added_to_the_ps_folder">သင့္ SD ကတ္ထဲရွိ ေဒတာကုိ %s ဖုိင္တြဲထဲ ထည့္လုိက္ၿပီ။</string>
    <string name="your_synced_data_decrypted_from_another_device">သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို အျခားကိရိယာတြင္ ကုဒ္ေျဖထားသည္။ ထိုသူသည္ သင္မဟုတ္ပါက သင္၏ Samsung account စကားဝွက္ကို ခ်က္ခ်င္းေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="your_synced_data_encrypted_from_another_device">သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို အျခားကိရိယာတြင္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားသည္။ ထိုသူသည္ သင္မဟုတ္ပါက သင္၏ Samsung account စကားဝွက္ကို ခ်က္ခ်င္းေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="your_synced_data_is_protected_with">သင္၏ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို လုံၿခဳံေရးအပိုလႊာတစ္ခုအျဖစ္ စ-လယ္-ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္သည့္ နည္းကို သုံးၿပီး ကာကြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="your_tablet_is_too_hot_try_again">သင့္ဖုန္း အလြန္ပူေနသည္။ ဖုန္းေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_tablet_is_too_hot_try_again_when_it_cools_down">သင့္တက္ဘလက္ အလြန္ပူေနသည္။ ၎ေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_tablet_is_too_hot_try_again_when_its_cool_down">သင့္တက္ဘလက္ အလြန္ပူေနသည္။ ၎ေအးသြားသည့္အခါ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_tablet_isnot_connected_to_a_wifi_network">သင့္တက္ဘလက္ကုိ Wi-Fi ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ ယင္းအစား မုိဘုိင္းကြန္ရက္ကုိ သံုးရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေလယာဥ္အေနအထားကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="your_tablet_needs_to_be_charging">ပထမဆုံး အရံသိမ္းျခင္းသည္ ပုံမွန္အားျဖင့္ အ႐ြယ္အစားႀကီးေသာေၾကာင့္ ထိုသို႔ျပဳလုပ္ရန္အတြက္ သင့္တက္ဘလက္ကို အားသြင္းရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="your_wifi_connection_was_lost">သင့္ Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ ဆံုးရွံဳးသြားသည့္အတြက္ ေဒတာမ်ားကို ျပန္မထားႏိုင္ခဲ့ပါ။ Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="your_wlan_mac_address">သင့္ WLAN MAC လိပ္စာ</string>
    <string name="youre_not_connected_to_wifi">Wi-Fi ကြန္ယက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးျခင္းက အပိုေငြ ကုန္က်ႏုိင္သည္။</string>
</resources>
